<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="APPIRATER_MESSAGE">Si vous appréciez %1$s, voudriez-vous lui attribuer une note? Ça ne vous prendra pas plus d’une minute. Merci!</string>
    <string name="NEW_APPIRATER_RATE_LATER">Pas maintenant</string>
    <string name="__external__browser_add_platform_extension_description">Ajouter une extension</string>
    <string name="__external__browser_search_hint">Recherche</string>
    <string name="__external__feed_browser_menu_item_open_with">Ouvrir avec...</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Revenir en arrière</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Terminé</string>
    <string name="abc_capital_off">DÉSACTIVER</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVER</string>
    <string name="abuse_or_spam">Signaler du contenu indésirable ou abusif</string>
    <string name="access_data">Données d’accès</string>
    <string name="access_your_account">Accédez à votre compte</string>
    <string name="account_details_qp_info_subtitle">Lorsque des personnes appuieront sur l’icône « ••• » de votre profil, elles accéderont désormais à la nouvelle option « À propros de ce compte », qui affichera les renseignements suivants :</string>
    <string name="account_details_qp_info_title">Renseignements sur le compte</string>
    <string name="account_details_qp_nux_body">À compter du %1$s, nous ajouterons des renseignements aux comptes qui, comme le vôtre, ont une grande portée ou diffusent des publicités sur Instagram afin de protéger ces comptes de l’usurpation d’identité et de protéger la communauté des comptes indésirables. Les utilisateurs pourront désormais en savoir plus sur vous en consultant votre profil.</string>
    <string name="account_details_qp_nux_body_after_launch">Nous avons ajouté des renseignements sur des comptes qui, comme le vôtre, ont une grande portée et diffusent des publicités sur Instagram afin de les protéger de l’usurpation d’identité et de protéger la communauté des comptes indésirables. Les utilisateurs pourront désormais en savoir plus sur vous en consultant votre profil.</string>
    <string name="account_details_settings_header_subtitle">Nous affichons des renseignements sur des comptes qui, comme le vôtre, ont une grande portée ou diffusent des publicités sur Instagram afin de les protéger de l’usurpation d’identité et de protéger la communauté de comptes indésirables. Les utilisateurs peuvent voir ces renseignements en appuyant sur l’icône « ••• » de votre profil et en accédant à l’option « À propos de ce compte ».</string>
    <string name="account_details_viewer_mode_header_subtitle">Nous vous montrons des renseignements sur les comptes qui ont une grande portée ou qui diffusent des publicités sur Instagram afin de protéger ces comptes de l’usurpation d’identité et de protéger la communauté des comptes indésirables.</string>
    <string name="account_details_viewer_mode_header_title">Renseignements sur le compte</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_body">Nous ajoutons des renseignements aux profils de comptes qui, comme le vôtre, ont une grande portée ou diffusent des publicités sur Instagram afin de les protéger de l’usurpation d’identité et de protéger la communauté des comptes indésirables.</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_body_after_launch">Nous avons ajouté des renseignements aux profils de comptes qui, comme le vôtre, ont une grande portée ou diffusent des publicités sur Instagram afin de les protéger de l’usurpation d’identité et de protéger la communauté des comptes indésirables.</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_bullet1_body">Cela permet aux gens de savoir depuis combien de temps un compte Instagram existe. Les comptes authentiques ont habituellement un long historique sur Instagram, tandis que les comptes indésirables sont souvent supprimés peu de temps après leur création.</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_bullet2_body">Ce renseignement est défini en fonction de l’activité du compte, notamment des données relatives à l’appareil et aux connexions, et peut permettre aux utilisateurs de déterminer si la situation géographique indiquée dans les publications est la bonne.</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_bullet3_body">Voir toutes les publicités actuellement diffusées par un compte peut permettre aux utilisateurs d’en savoir plus sur ce compte.</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_bullet4_body">Voir les modifications qu’un compte a apportées à son nom d’utilisateur depuis septembre 2017 peut aider les utilisateurs à déterminer si le compte est authentique ou non.</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_bullet5_body">Découvrir les comptes publics ayant le plus d’abonnés en commun avec un certain compte peut aider les utilisateurs à trouver des comptes dont ils partagent les centres d’intérêt.</string>
    <string name="account_info_learn_more_fragment_header">Pourquoi est-ce qu’Instagram affiche cette information?</string>
    <string name="account_privacy_banner_private">Votre compte est privé</string>
    <string name="account_privacy_option_private_content">Seules les personnes que vous autorisez à s’abonner à votre compte peuvent voir les photos et les vidéos que vous partagez. Cela n’aura aucun effet sur vos abonnés actuels.</string>
    <string name="account_privacy_option_settings_full_text">Vous pouvez changer la confidentialité de votre compte à tout moment dans les %1$s.</string>
    <string name="account_privacy_option_status">Votre compte est actuellement &lt;b>&lt;font color=#262626>%1$s&lt;/font>&lt;/b>.</string>
    <string name="account_section_title">Magasiner les produits de %1$s</string>
    <string name="action_button">Bouton d’action</string>
    <string name="action_view">Afficher</string>
    <string name="activation_card_bio_button_completed_text">Modifier la biographie</string>
    <string name="activation_card_bio_button_text">Ajouter une biographie</string>
    <string name="activation_card_bio_title">Ajoutez une biographie</string>
    <string name="activation_card_find_people_fb_subtitle">Abonnez-vous aux comptes de vos amis</string>
    <string name="activation_card_find_people_header">Trouvez des amis pour vous abonner à leur compte et leur envoyer un message</string>
    <string name="activation_card_find_people_search_subtitle">Trouvez des amis sur Instagram</string>
    <string name="activation_card_follow_button_completed_text">Trouver plus de personnes</string>
    <string name="activation_card_follow_button_text">Trouver des personnes</string>
    <string name="activation_card_follow_subtitle">Abonnez-vous à des comptes de personnes et de centres d’intérêt qui comptent pour vous.</string>
    <string name="activation_card_follow_title">Rechercher des comptes auxquels vous abonner</string>
    <string name="activation_card_group_title">Remplir votre profil</string>
    <string name="activation_card_name_subtitle">Ajoutez votre prénom et votre nom pour que vos amis vous reconnaissent.</string>
    <string name="activation_card_name_title">Ajoutez votre nom</string>
    <string name="activation_card_profile_photo_title">Ajouter une photo de profil</string>
    <string name="activation_card_progress">%1$s%2$s</string>
    <string name="activity_shortcut">Afficher l’activité</string>
    <string name="ad_activity_description">Afficher les publicités avec lesquelles vous avez interagi récemment et en apprendre davantage sur les marques qu’elles présentent.</string>
    <string name="ad_activity_empty_state_description">Vous n’avez pas interagi avec des publicités au cours des 90 derniers jours.</string>
    <string name="ad_activity_pagination_fail">Impossible de charger plus d’articles. Vérifiez votre réseau puis réessayez.</string>
    <string name="ad_activity_stories_tray_title">Publicités d’actualités sur lesquelles vous avez récemment cliqué</string>
    <string name="add_call_to_action_description_for_multiple_actions">Les spectateurs verront le contenu que vous avez sélectionné lorsqu’ils balaieront votre story vers le haut. Vous ne pouvez ajouter qu’une seule action à votre story.</string>
    <string name="add_call_to_action_description_for_single_action">Les spectateurs verront le contenu que vous avez sélectionné lorsqu’ils balaient votre story vers le haut.</string>
    <string name="add_contacts_from_profile">Ajouter des liens de contact directement à votre profil.</string>
    <string name="add_email_address">Saisissez votre adresse courriel</string>
    <string name="add_email_generic_error">Impossible d’ajouter votre adresse courriel.</string>
    <string name="add_email_subtitle">Confirmez votre adresse courriel (%1$s) afin de recevoir les dernières nouvelles de votre de compte, de réinitialiser votre mot de passe au besoin, et plus encore.</string>
    <string name="add_hashtags_count_format">%1$d mots-clics</string>
    <string name="add_hashtags_hint">Ajoutez des mots-clics</string>
    <string name="add_hashtags_label">Ajouter des mots-clics</string>
    <string name="add_location_sticker">POSITION</string>
    <string name="add_partner_post_description">Lorsque vous identifiez un partenaire commercial dans une publication, la mention « Commandité par » et le nom du partenaire y sont ajoutés. Les partenaires commerciaux peuvent voir les indicateurs de cette publication. %1$s</string>
    <string name="add_partner_story_description">Lorsque vous identifiez un partenaire commercial dans une publication, la mention « Commandité par » et le nom du partenaire y sont ajoutés. Les partenaires commerciaux peuvent voir les indicateurs de cette story. %1$s</string>
    <string name="add_partner_story_with_product_stickers_message">Vous ne pouvez pas identifier un partenaire d’affaire dans une actualité contenant un autocollant de produit.</string>
    <string name="add_partner_to_post_with_product_tags_message">Vous ne pouvez pas identifier un partenaire commercial dans une publication contenant des identifications de produits.</string>
    <string name="add_phone_email_web_and_location">Ajoutez un numéro de téléphone, une adresse courriel ou un lieu afin que les clients puissent communiquer avec vous directement grâce à un bouton sur votre profil.</string>
    <string name="add_phone_number">Saisissez votre numéro de téléphone</string>
    <string name="add_school">Ajouter un établissement scolaire</string>
    <string name="add_school_general_persistent_entry_text">Rejoignez la communauté de votre école</string>
    <string name="add_school_intro_add_school_button">Ajouter un établissement scolaire</string>
    <string name="add_school_intro_decline_button">Ça ne m’intéresse pas</string>
    <string name="add_school_intro_description_general_school">Ajoutez l’identification de votre établissement scolaire à votre biographie pour entrer en contact avec sa communauté sur Instagram. Les communautés des établissements scolaires n’ont pas d’affiliation officielle avec ces derniers.</string>
    <string name="add_school_intro_description_specific_school">Ajoutez l’identification de %1$s à votre biographie pour entrer en contact avec la communauté de votre établissement scolaire sur Instagram. Cette communauté n’est pas officiellement affiliée avec l’établissement scolaire.</string>
    <string name="add_school_intro_go_to_different_school_button">Je fréquente un autre établissement scolaire</string>
    <string name="add_school_opt_out_feed_back_message">Conseil : Vous pouvez ajouter votre établissement scolaire plus tard à partir de la page Modifier le profil</string>
    <string name="add_school_opt_out_feed_back_title">Fréquentez-vous un autre établissement scolaire que %1$s?</string>
    <string name="add_shop">Ajouter un magasin</string>
    <string name="add_to_collection_success_notification">Enregistré(e) sous %1$s</string>
    <string name="add_to_your_story_option">Ajoutez à votre story</string>
    <string name="added_to_close_friends">%1$s a été ajouté à votre liste d’amis proches</string>
    <string name="adding_to_highlights_progress">Ajout aux éléments en vedette...</string>
    <string name="additional_options_in_system_settings_description">Ces paramètres s’appliquent à tous les comptes Instagram connectés sur cet appareil.</string>
    <string name="additional_phone_subtitle">Vous pouvez le changer à tout moment</string>
    <string name="additional_phone_title_updated">Ajoutez votre numéro de téléphone : %1$s</string>
    <string name="address_book_contacts_invite_options_label_with_context_1">Choisissez des contacts</string>
    <string name="address_book_contacts_invite_options_label_with_context_2">Choisissez des contacts à inviter</string>
    <string name="address_book_contacts_loading_error">Un problème est survenu lors de l’invitation de vos contacts. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="address_book_contacts_screen_title_with_context_1">Choisissez des contacts</string>
    <string name="address_book_contacts_screen_title_with_context_2">Choisissez des contacts à inviter</string>
    <string name="adjust">Régler</string>
    <string name="ads_setting_view_body">Voir toutes les publicités que vous diffusez en un seul endroit permet aux utilisateurs d’en savoir plus sur votre compte.</string>
    <string name="ads_title">Publicités en cours de diffusion</string>
    <string name="ads_viewer_view_body">Voir les publicités qu’ils diffusent actuellement en un seul endroit vous permet d’en savoir plus sur leur compte.</string>
    <string name="affected_countries_dialog_title">%1$d pays :</string>
    <string name="age_requirements">Exigences en matière d’âge</string>
    <string name="ajustphoto_on_X_axis">Ajuster la photo sur l’axe des X</string>
    <string name="ajustphoto_on_Y_axis">Ajuster la photo sur l’axe des Y</string>
    <string name="ajustphoto_on_Z_axis">Ajuster la photo sur l’axe des Z</string>
    <string name="album_filter_tooltip">Utiliser le même filtre pour tous les éléments de cette publication.</string>
    <string name="all">Tout</string>
    <string name="allow_business_partner_promote_description">Cela permet à votre partenaire commercial identifié de promovoir votre publication en tant que publicité sur Instagram. Des restrictions s’appliquent quant aux modifications qui peuvent être apportées pendant et après la promotion. %1$s.</string>
    <string name="allow_resharing_to_stories_explanation_shopping_enabled">Autoriser les gens à ajouter vos publications, vos vidéos IGTV ainsi que vos produits à leurs stories.</string>
    <string name="already_added_hashtag_error_message">Vous avez déjà ajouté ce mot-clic.</string>
    <string name="already_have_an_account_log_in">Vous avez déjà un compte? &lt;b>Connectez-vous.&lt;/b></string>
    <string name="already_have_page">Vous avez déjà une Page? Vous n’êtes peut-être pas administrateur. Communiquez avec l’administrateur de votre Page pour obtenir les autorisations nécessaires.</string>
    <string name="alt_text_description">Le texte de remplacement décrit vos photos pour les personnes ayant une déficience visuelle. Le texte de remplacement sera créé automatiquement pour vos photos, mais vous pouvez choisir de l’écrire vous-même.</string>
    <string name="alt_text_description_short">Le texte de remplacement décrit vos photos pour les personnes ayant une déficience visuelle.</string>
    <string name="alt_text_hint">Saisissez le texte de remplacement...</string>
    <string name="alt_text_menu_item">Saisir du texte de remplacement</string>
    <string name="alt_text_title">Texte de remplacement</string>
    <string name="app_updates">Mises à jour de l’application</string>
    <string name="app_verify_failed_body">Nous vous enverrons un code à 6 chiffres par texto. Veuillez l’entrer pour confirmer votre numéro de téléphone.</string>
    <string name="app_verify_failed_title">Impossible de vérifier automatiquement le numéro de téléphone</string>
    <string name="appeal">Faire appel</string>
    <string name="appeal_approval_reason_hint">Veuillez nous fournir autant de détails que possible afin que nous puissions résoudre votre problème.</string>
    <string name="appeal_in_progress">Appel en cours</string>
    <string name="appeal_in_progress_msg">Nous avons bien reçu votre demande, et votre appel est en cours de traitement. Vous devriez obtenir une réponse dans les prochaines 24 heures. Si votre promotion est approuvée après cet appel, elle redeviendra immédiatement active.</string>
    <string name="appeal_reason_hint">Parlez-nous de cette photo ou de cette vidéo...</string>
    <string name="appeal_submitted_message">Merci! Vos commentaires nous aident à améliorer Instagram pour tous. Merci de nous avoir signalé que votre publication ne présentait pas de contenu de marque. Ce processus est nouveau et nous apprenons aussi à l’utiliser.</string>
    <string name="appeal_submitted_title">Votre appel a été envoyé.</string>
    <string name="archive_highlight_failure">Impossible d’archiver le contenu en vedette.</string>
    <string name="archive_highlight_option">Archiver le contenu en vedette</string>
    <string name="archive_highlight_success">Contenu en vedette archivé.</string>
    <string name="archive_opt_out_dialog_body">À partir de maintenant, vos actualités seront archivées afin que vous n’ayez plus besoin de les enregistrer sur votre téléphone. Vous êtes la seule personne qui peut les voir après qu’elles disparaissent.</string>
    <string name="archive_opt_out_dialog_title">Voici les archives de vos actualités</string>
    <string name="archive_suggested_highlights_subtitle">Modifiez ces éléments en vedette et ajoutez-les à votre profil.</string>
    <string name="archive_suggested_highlights_title">Suggestions d’éléments en vedette</string>
    <string name="are_these_correct">Ces renseignements sont-ils exacts?</string>
    <string name="are_you_sure">Voulez-vous vraiment effectuer cette action?</string>
    <string name="ask_a_parent">Demander l’autorisation d’un parent/tuteur</string>
    <string name="ask_parent_button_text">Demander l’autorisation</string>
    <string name="asset">Émoticônes et autocollants</string>
    <string name="attribution_camera_face_filter">Filtre pour le visage</string>
    <string name="audio_button_tooltip">Appuyer pour activer le son</string>
    <string name="audio_only_label">Mode audio uniquement</string>
    <string name="auto_update_available_pref_description">Recevoir une notification lorsque des mises à jour sont disponibles</string>
    <string name="auto_update_available_pref_title">Mise à jour Instagram disponible</string>
    <string name="auto_update_installed_pref_description">Recevoir une notification quand l’application a été mise à jour</string>
    <string name="auto_update_installed_pref_title">Mise à jour Instagram installée</string>
    <string name="auto_update_pref_description">Nous permettre de mettre à jour automatiquement l’application par le biais du Wi-Fi</string>
    <string name="auto_update_pref_failure_warning_line1">Nous rencontrons un problème temporaire de chargement.</string>
    <string name="auto_updates_available_warning_dialog_description">Ces notifications vous permettent d’obtenir les nouvelles versions d’Instagram. Voulez-vous quand même les désactiver?</string>
    <string name="auto_updates_available_warning_dialog_title">Désactiver les notifications?</string>
    <string name="auto_updates_warning_dialog_description">Les mises à jour automatiques vous informent immédiatement des nouvelles fonctionnalités. Souhaitez vous quand même les désactiver?</string>
    <string name="autofill_save_dialog_request_string">Se rappeler de ces renseignements pour la prochaine fois?</string>
    <string name="average_time_spent_explanation">Temps quotidien moyen passé la semaine dernière sur l’application Instagram de cet appareil.</string>
    <string name="back">Précédent</string>
    <string name="back_dialog_discard_content">Voulez-vous vraiment annuler la conversion?</string>
    <string name="back_dialog_discard_title">Vous avez presque terminé</string>
    <string name="back_to_your_nametag">Revenir à votre porte-nom</string>
    <string name="background_mode_label_emoji">ÉMOTICÔNE</string>
    <string name="background_mode_label_selfie">ÉGOPORTRAIT</string>
    <string name="backup_access_description">Les code de secours sont utiles si vous n’avez plus accès à votre numéro de téléphone et ne pouvez pas recevoir de code de sécurité par SMS.</string>
    <string name="backup_codes_get_code_description">Vous pouvez obtenir de nouveaux codes si vous craignez que ceux que vous avez ont été volés ou si vous en avez utilisé beaucoup.</string>
    <string name="backup_codes_support_text">Vos codes de secours vous permettent de vous reconnecter si vous êtes dans l’impossibilité de recevoir un code de sécurité par message texte. Veillez à les conserver dans un lieu sûr.</string>
    <string name="backup_codes_take_screenshot">Faire une capture d’écran</string>
    <string name="backup_codes_to_clipboard_toast">Les codes de secours ont été copiés dans le presse-papiers, veuillez les enregistrer à un endroit sûr.</string>
    <string name="bad_password_auto_account_google">Nous pouvons essayer de vous aider à vous connecter avec les informations de connexion de votre compte Google enregistrées sur votre appareil.</string>
    <string name="bad_password_auto_account_login">Se connecter</string>
    <string name="bad_password_auto_account_one_tap">Vous pouvez vous connecter avec les informations de connexion de votre compte que vous avez enregistrées sur cet appareil.</string>
    <string name="bad_password_auto_account_title">Mot de passe oublié pour %1$s?</string>
    <string name="bisect_qe_bad">Brisé</string>
    <string name="bisect_qe_good">Bien</string>
    <string name="biz_payments">Paiement des promotions</string>
    <string name="block_sign_up_via_facebook">Nous n’avons trouvé aucun compte Instagram associé à votre compte Facebook. Veuillez essayer de vous connecter à Direct avec votre nom d’utilisateur et votre mot de passe Instagram.</string>
    <string name="block_user_message">%1$s ne verra pas votre story ni ce que vous y ajouterez à partir de maintenant. Vous pouvez à tout moment annuler le masquage dans les paramètres de la story.</string>
    <string name="block_user_message_live">%1$s ne verra plus aucune photo, vidéo ni vidéo en direct que vous ajoutez à votre story. Vous pouvez toujours désactiver cette option dans les paramètres des stories.</string>
    <string name="block_user_title">Masquer la story pour %1$s?</string>
    <string name="blocked_highlight_videos_delete_button_text">Supprimer de l’élément en vedette</string>
    <string name="blocked_highlight_videos_delete_label">Si vous n’avez pas le droit d’utiliser le contenu de vos vidéos, vous pouvez les supprimer de votre élément en vedette. Elles resteront dans vos archives.</string>
    <string name="blocked_story_videos_delete_label">Si vous n’avez pas le droit d’utiliser le contenu de vos vidéos, vous pouvez les supprimer.</string>
    <string name="blocking_button_confirm_unblock">Débloquer %1$s?</string>
    <string name="blocking_step_content">Vous ne pouvez pas vous inscrire sur Instagram compte tenu des renseignements que vous avez fournis.</string>
    <string name="blocking_step_title">Problème lors de la création du compte</string>
    <string name="boomerang_modal_message">Créez et partagez des mini vidéos avec la nouvelle application gratuite d’Instagram.</string>
    <string name="boomerang_modal_title">Essayer Boomerang depuis Instagram</string>
    <string name="bottom_sheet_music_player_pause_button_description">Suspendre</string>
    <string name="bottom_sheet_music_player_play_button_description">Lire</string>
    <string name="brand_change_disabled_dialog_message">Vous ne pouvez identifier des produits que d’une seule marque.</string>
    <string name="brand_change_disabled_dialog_title">Seules les identifications de produits de %1$s sont autorisées</string>
    <string name="branded_content_violation_post_banner_learn_more">La publication enfreint les politiques sur le contenu de marque. %1$s</string>
    <string name="branded_content_violation_story_banner_learn_more">Le contenu de la story enfreint les politiques sur le contenu de marque. %1$s</string>
    <string name="bugreporter_addscreenrecording_takescreenshot">Faire un enregistrement d’écran</string>
    <string name="bugreporter_addscreenshot_takescreenshot">Faire une capture d’écran</string>
    <string name="bugreporter_disclaimer">Veuillez ne donner votre avis que sur %1$s et sur ses fonctionnalités. Consultez les pages d’aide pour en apprendre davantage sur la façon de signaler du contenu dans %1$s qui enfreint les règles de la communauté (par exemple un abus, du contenu indésirable ou une violation des droits de propriété intellectuelle). Vos commentaires sont assujettis aux conditions d’utilisation.</string>
    <string name="bugreporter_enable_rageshake">Activer la fonction Shake (Secouer)</string>
    <string name="bugreporter_error_prepare_bugreport_failed">Impossible de créer un rapport de bogue pour le moment. Nous en sommes désolés!</string>
    <string name="bugreporter_fail_media_recorder">Impossible de configurer l’enregistreur multimédia</string>
    <string name="bugreporter_fail_text">Le rapport de bogue n’a pas été téléchargé. Cliquez pour réessayer.</string>
    <string name="bugreporter_fail_ticker">Échec du téléchargement du rapport de bogue de %1$s</string>
    <string name="bugreporter_fail_title">Rapport de bogue de %1$s : %2$s</string>
    <string name="bugreporter_ig_terms_of_use">Conditions</string>
    <string name="bugreporter_legal_info_footer_claim">Les suggestions sont assujetties à nos %1$s. Ce formulaire sert à nous faire part de vos commentaires au sujet de nos outils publicitaires, non à signaler du contenu injurieux, du contenu indésirable ou une violation des droits de propriété intellectuelle. Découvrez comment signaler du contenu %2$s.</string>
    <string name="bugreporter_load_external_screenshot_error">Impossible de charger l’image. Nous en sommes désolés.</string>
    <string name="bugreporter_low_memory_screenshot_error">Mémoire insuffisante pour faire une capture d’écran.</string>
    <string name="bugreporter_rageshake_hint">Expliquez ce qu’il s’est passé en quelques mots.</string>
    <string name="bugreporter_send_description">Vos commentaires nous sont précieux!</string>
    <string name="bugreporter_send_success">Bogue signalé pour %1$s</string>
    <string name="bugreporter_thankyou">Nous ne pouvons pas répondre à tous les cas signalés. Cependant, de nombreux commentaires nous permettent d’améliorer %1$s pour tout le monde.</string>
    <string name="bugreporter_thankyou_rageshake">Nous ne pouvons pas répondre à tous les signalements. Cependant, de nombreux commentaires nous permettent d’améliorer %1$s pour tout le monde. Voulez-vous, à l’avenir, signaler des problèmes en secouant votre téléphone?</string>
    <string name="bugreporter_thankyou_title">Vos commentaires permettent d’améliorer %1$s!</string>
    <string name="bugreporter_wait">Préparation du rapport de bogue...</string>
    <string name="business_account_splash_subtitle">Un compte professionnel gratuit vous donne accès à plus d’outils pour faire croître votre entreprise.</string>
    <string name="business_conversion_enable_cross_posting">Partagez de nouvelles publications sur une Page Facebook</string>
    <string name="business_email_consent">Ajoutez l’adresse courriel à laquelle vous voulez recevoir vos courriels d’affaires. Un bouton de communication par courriel apparaîtra sur votre profil professionnel.</string>
    <string name="business_information">Renseignements sur l’entreprise</string>
    <string name="business_is_not_on_instagram">Cette entreprise n’est pas encore sur Instagram. Voulez-vous visiter sa Page Facebook?</string>
    <string name="business_landing_terms">Conditions d’utilisation et règles</string>
    <string name="business_phone_consent">Ajoutez un numéro de téléphone auquel vous voulez recevoir vos appels d’affaires. Ce numéro ne doit pas être associé à un compte Instagram existant.</string>
    <string name="business_profile">Profil de l’entreprise</string>
    <string name="business_signup_address_hint">Adresse de l’entreprise</string>
    <string name="business_signup_change_username">Changer le nom d’utilisateur</string>
    <string name="business_signup_choose_username_title">Choisissez un nom d’utilisateur</string>
    <string name="business_signup_email_hint">Adresse courriel de l’entreprise</string>
    <string name="business_signup_password_description">Saisissez une combinaison d’au moins 6 caractères qui sera le mot de passe de votre compte professionnel.</string>
    <string name="business_signup_phone_hint">Numéro de téléphone de l’entreprise</string>
    <string name="business_signup_steal_phone_number_dialog_description">Ce numéro de téléphone a été validé par un autre compte. Vous devriez peut-être en utiliser un autre, car ce numéro de téléphone sera affiché publiquement pour l’entreprise.</string>
    <string name="business_signup_steal_phone_number_dialog_title">Utiliser un autre numéro de téléphone?</string>
    <string name="business_signup_welcome_user_desc">Votre profil professionnel est prêt. Vous pouvez désormais partager des photos, des vidéos et des stories avec vos abonnés à mesure que vous faites croître votre entreprise. Vous pouvez changer votre nom d’utilisateur à tout moment.</string>
    <string name="business_tutorials">Tutoriels</string>
    <string name="caboose_shadow_hint_text">Continuez à faire défiler l’écran pour accéder aux recommandations</string>
    <string name="caboose_shadow_hint_text_older">Continuez à faire défiler l’écran pour voir les publications antérieures</string>
    <string name="call_to_action_preview_explanation">Les personnes qui voient votre story peuvent la balayer vers le haut pour accéder à cette page. Pour l’essayer, vous pouvez %1$s.</string>
    <string name="call_to_action_preview_link">obtenir un aperçu de votre lien</string>
    <string name="camera_effect_beats">Rythmes</string>
    <string name="camera_effect_bounce">Rebond</string>
    <string name="camera_effect_customize_stickers">Appuyez sur les autocollants et faites-les glisser pour les déplacer.</string>
    <string name="camera_effect_dramatic">Dramatique</string>
    <string name="camera_effect_look_around">Regardez aux alentours avec votre caméra</string>
    <string name="camera_effect_move_camera_closer">Rapprochez l’appareil photo</string>
    <string name="camera_effect_record_to_dunk">Démarrez l’enregistrement pour faire un lancé coulé!</string>
    <string name="camera_effect_switch_camera_view">Utilisez l’appareil photo de l’autre côté pour voir cet effet</string>
    <string name="camera_effect_switch_camera_view_to_place">Utilisez l’autre appareil photo pour le déposer sur une surface</string>
    <string name="camera_effect_switch_camera_view_to_see_more">Utilisez l’appareil photo de l’autre côté pour en voir plus</string>
    <string name="camera_effect_tap_add_hashtag">Appuyez pour ajouter un mot-clic</string>
    <string name="camera_effect_tap_to_change">Appuyez pour changer</string>
    <string name="camera_effect_tap_to_interact">Appuyez dessus pour interagir</string>
    <string name="camera_effect_tap_to_play_again">Appuyez dessus pour la revoir</string>
    <string name="camera_effect_tilt_head_to_change_direction">Préparez-vous! Inclinez la tête pour changer de direction.</string>
    <string name="camera_effect_touch_and_drag_to_move">Appuyer sur l’effet et le faire glisser pour le déplacer</string>
    <string name="camera_effect_touch_hold">Appuyer longuement</string>
    <string name="camera_effect_try_with_friends">Essayez-le avec des amis</string>
    <string name="camera_effect_turn_on_sound">Activer le son</string>
    <string name="camera_favorites_share_button_tooltip_text_photo">Partagez cette photo avec vos amis proches seulement.</string>
    <string name="camera_favorites_share_button_tooltip_text_video">Partagez cette vidéo avec vos amis proches seulement.</string>
    <string name="camera_permission_rationale_message">Faites des photos et des vidéos avec l’application %1$s.</string>
    <string name="camera_permission_rationale_title">Utiliser la caméra de %1$s</string>
    <string name="camera_sharing_options_button_tooltip_text">Partager dans l’actualité Facebook</string>
    <string name="camera_shortcut">Caméra</string>
    <string name="cannot_connect_camera">Impossible d’établir la connexion avec l’appareil photo.</string>
    <string name="capture_format_focus">MISE AU POINT</string>
    <string name="capture_format_reverse">VIDÉO INVERSÉE</string>
    <string name="carousel_bumping_nux_title">Balayez l’écran pour en voir plus</string>
    <string name="carousel_tap_nux_message_both">Balayez l’écran ou appuyez ici pour continuer</string>
    <string name="carousel_tap_nux_message_swipe_1">Balayez l’écran pour continuer</string>
    <string name="carousel_tap_nux_message_swipe_2">Balayez l’écran pour en voir plus</string>
    <string name="carousel_tap_nux_message_tap">Appuyez ici pour continuer</string>
    <string name="chained_location_title">Plus de suggestions</string>
    <string name="challenge_log_out">Se déconnecter</string>
    <string name="change_category">Changer la catégorie de votre profil</string>
    <string name="change_category_button">Changer de catégorie</string>
    <string name="change_contact">Changer les options de communication</string>
    <string name="change_contact_option">Changer les options de communication</string>
    <string name="change_email">Changer l’adresse courriel</string>
    <string name="change_it_link">Changer.</string>
    <string name="change_notification_settings_subtitle">Choisissez les notifications Instagram que vous voulez recevoir. Vous pouvez également désactiver les notifications poussées.</string>
    <string name="change_notification_settings_title">Paramètres des notifications</string>
    <string name="change_password">Changer le mot de passe</string>
    <string name="change_password_inauthentic_actionbar_title">Protéger le compte</string>
    <string name="change_password_inauthentic_title">Changez votre mot de passe pour protéger votre compte</string>
    <string name="change_profile_photo_dialog_title">Changer la photo de profil</string>
    <string name="change_to_private_change_dialog_content">Lorsque votre compte est privé, seules les personnes que vous approuvez peuvent voir vos photos, vos vidéos et vos stories sur Instagram. Cela n’aura aucun effet sur vos abonnés existants.</string>
    <string name="change_to_private_change_dialog_title">Changer en compte privé?</string>
    <string name="change_to_private_with_done_switch_dialog_content">Passer à un compte professionnel le rend public, alors tout le monde pourra voir vos photos et vos vidéos sur Instagram.</string>
    <string name="change_to_private_with_done_switch_dialog_title">Passer à un compte professionnel?</string>
    <string name="change_username_link_title">Changer le nom d’utilisateur</string>
    <string name="change_username_subtitle">Choisissez un nom d’utilisateur pour votre compte. Vous pourrez le modifier plus tard.</string>
    <string name="change_username_title">Changer le nom d’utilisateur</string>
    <string name="choose_category_help_people_understand">Veuillez sélectionner une catégorie et une sous-catégorie pour permettre aux gens d’en savoir plus sur votre entreprise.</string>
    <string name="choose_flow_subtitle">La conversion du compte existant s’effectuera en conservant le contenu déjà partagé. Vous pouvez également créer un nouveau compte pour donner à votre entreprise sa propre identité.</string>
    <string name="choose_flow_title">Convertir le compte existant ou en créer un nouveau?</string>
    <string name="choose_page">Choisir une Page</string>
    <string name="choose_partner">Choisir une action</string>
    <string name="choose_sms_flow">Envoyer un texto</string>
    <string name="choose_title_and_category">Choisissez un titre et une catégorie pour indiquer aux utilisateurs le sujet de votre Page. Cette catégorie apparaîtra sur votre profil professionnel.</string>
    <string name="choosing_who_can_reply_to_your_story">Choisir les personnes qui peuvent répondre à votre story</string>
    <string name="choosing_who_can_see_your_story">Choisir les personnes qui peuvent voir votre actualité</string>
    <string name="claim_page_content">La Page %1$s a été créée lorsque vous avez passé à un compte professionel. Revendiquez-la dès maintenant afin d’atteindre plus de personnes et de leur permettre de vous trouver. Les Pages Facebook sont assujetties à ces %2$s.</string>
    <string name="claim_page_error_dialog_message">Pour revendiquer ce lieu, vous devez être l’administrateur d’une Page Facebook associée à cette adresse.</string>
    <string name="claim_page_sub_title">Pour associer votre profil Instagram à ce lieu, commencez par y associer votre Page Facebook. Nous copierons ensuite les renseignements d’entreprise de votre Page Facebook afin que vous puissiez les modifier.</string>
    <string name="claim_page_success_dialog_edit_message">Vous pouvez maintenant modifier les renseignements affichés lorsque les utilisateurs consultent ce lieu.</string>
    <string name="claim_page_terms">Les Pages de lieu sur Instagram sont associées à des Pages Facebook et sont assujetties à leurs %1$s.</string>
    <string name="claim_your_page">Revendiquer votre Page Facebook</string>
    <string name="class_year_label">Année de promotion</string>
    <string name="clear_search_history">Supprimer l’historique des recherches</string>
    <string name="clear_search_history_explanation">Si vous effacez votre historique de recherche, des comptes que vous avez recherchés vous seront peut-être toujours suggérés. Vous pouvez les supprimer individuellement.</string>
    <string name="close_friends_button_added">Ajouté</string>
    <string name="close_friends_confirm_remove">Supprimer @%1$s?</string>
    <string name="close_friends_home_action_bar_title">Liste d’amis proches</string>
    <string name="close_friends_home_empty_state_text">Ajoutez des personnes à votre liste d’amis proches pour partager des publications et des actualités avec elles.</string>
    <string name="close_friends_home_empty_state_text_v4">Ajoutez des personnes à votre liste d’amis proches pour partager des actualités avec elles.</string>
    <string name="close_friends_home_first_modification_dialog_message">Lorsque vous ajoutez des gens à votre liste d’amis proches, ils peuvent voir toutes les publications et les stories que vous avez partagées avec votre liste.</string>
    <string name="close_friends_home_first_modification_dialog_message_v4">Lorsque vous ajoutez des personnes à votre liste d’amis proches, elles pourront voir toutes les publications et les actualités que vous avez partagées avec les personnes de votre liste.</string>
    <string name="close_friends_home_first_modification_dialog_title">Ajouter cette personne à votre liste d’amis proches?</string>
    <string name="close_friends_home_header_action_text">Découvrez comment ça marche.</string>
    <string name="close_friends_home_header_text_v4">Partagez des stories uniquement avec les personnes figurant sur votre liste.</string>
    <string name="close_friends_home_message_add_more_people_dialog">Essayez d’ajouter cinq personnes ou plus à votre liste d’amis proches pour qu’un plus grand nombre de personnes puisse voir ce que vous partagez.</string>
    <string name="close_friends_home_suggestions_header_text">Nous ne vous enverrons pas de notifications lorsque vous modifierez votre liste.</string>
    <string name="close_friends_home_title_add_more_people_dialog">Ajouter d’autres personnes à votre liste?</string>
    <string name="close_friends_nux_row_1_description">Vous choisissez qui vous ajoutez à votre liste. Lorsque vous ajoutez des personnes, elles peuvent voir toutes les publications ou stories que vous avez partagées avec cette liste.</string>
    <string name="close_friends_nux_row_1_description_v4">Lorsque vous ajoutez des personnes à votre liste, ces dernières pourront voir les actualités que vous partagez avec les personnes de votre liste.</string>
    <string name="close_friends_nux_row_1_title_v4">Choisissez les personnes qui figureront sur votre liste</string>
    <string name="close_friends_nux_row_2_description">Vous préférez peut-être que certaines stories et certaines publications soient partagées uniquement avec vos amis proches. Les photos et les vidéos partagées avec ces derniers portent une étiquette spéciale.</string>
    <string name="close_friends_nux_row_2_description_v4">Vous préférez peut-être partager certaines actualités avec uniquement certaines personnes. Les photos et vidéos partagées avec les personnes figurant sur votre liste ont une étiquette spéciale.</string>
    <string name="close_friends_nux_row_2_title">Partagez avec ces personnes seulement</string>
    <string name="close_friends_nux_row_3_description">Les personnes qui figurent sur votre liste d’amis proches sauront qu’elles font partie de votre liste, mais elles ne pourront pas la voir.</string>
    <string name="close_friends_nux_row_3_title">Vous êtes la seule personne à voir cette liste</string>
    <string name="close_friends_nux_title">Comment ça marche</string>
    <string name="close_friends_profile_empty_button">Créer votre liste dès maintenant</string>
    <string name="close_friends_profile_empty_subtitle">Choisissez les amis que vous voulez ajouter à votre liste d’amis proches. Les publications et stories que vous partagerez avec eux apparaîtront ici.</string>
    <string name="close_friends_profile_empty_title">Partagez ce contenu uniquement avec vos amis proches.</string>
    <string name="close_friends_self_privacy_notice">Seules les personnes qui font partie de votre liste d’amis proches peuvent voir ces publications</string>
    <string name="color_picker_nux">Appuyez une nouvelle fois pour la régler</string>
    <string name="comment_offensive_alert_message">D’autres personnes pourraient juger que cela est irrespectueux</string>
    <string name="commenting_limited_to_followers">Seules les personnes abonnées à votre compte peuvent ajouter des commentaires. Tout le monde peut voir les commentaires.</string>
    <string name="commenting_limited_to_followers_and_following">Seules les personnes abonnées à votre compte et celles auxquelles vous êtes abonné peuvent ajouter des commentaires. Tout le monde peut voir les commentaires.</string>
    <string name="commenting_limited_to_following">Seules les personnes auxquelles vous êtes abonné peuvent ajouter des commentaires. Ces commentaires sont visibles à tous.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">"%1$s ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas activé les services Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Activer les services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Installer les services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">"L'application %1$s éprouve un problème avec les services Google Play. Veuillez réessayer."</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">"L'application %1$s ne fonctionnera pas sans les services Google Play, qui ne sont pas pris en charge par votre appareil."</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">"%1$s ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas mis à jour les services Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Mettre à jour les services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">%1$s ne fonctionnera pas sans les services Google Play, qui sont actuellement mis à jour.</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">La nouvelle version des services Google Play est nécessaire. Elle sera bientôt installée automatiquement.</string>
    <string name="completion_screen_body">Vous avez déjà pris connaissance de notre Politique d’utilisation des données révisée et accepté nos nouvelles Conditions d’utilisation.</string>
    <string name="completion_screen_title">Vous avez terminé!</string>
    <string name="confirm_appeal_ad_subtitle">Je comprends que si ma promotion est approuvée après l’appel, elle sera activée et pourrait être diffusée immédiatement après son approbation.</string>
    <string name="confirm_delete_boosted_post_title">Supprimer la promotion?</string>
    <string name="confirm_dob_dialog_body_with_age">Avez-vous %1$d ans?</string>
    <string name="confirm_dob_dialog_title">Confirmer la date de naissance</string>
    <string name="confirm_follow_all_request_contacts">S’abonner aux comptes de vos contacts?</string>
    <string name="confirm_follow_all_request_facebook_friends">S’abonner aux comptes de vos amis Facebook?</string>
    <string name="confirm_follow_all_request_in_signup">S’abonner aux %1$s utilisateurs?</string>
    <string name="confirm_igtv_post_removal_title">Supprimer l’aperçu?</string>
    <string name="confirm_leave_body">Vous devez terminer la vérification de ces paramètres de données afin de continuer à utiliser Instagram. Voulez-vous vraiment quitter?</string>
    <string name="confirm_leave_title">Quitter sans effectuer la vérification?</string>
    <string name="confirm_pause_boosted_post_subtitle">Votre promotion ne sera plus diffusée sur Instagram, mais les utilisateurs pourront voir votre publication originale sur votre profil ou dans le fil d’actualité. Vous ne payez rien pendant que votre promotion est interrompue.</string>
    <string name="confirm_pause_boosted_post_title">Interrompre la promotion?</string>
    <string name="confirm_phone_number_body">Autorisez Instagram à confirmer automatiquement votre numéro de téléphone à l’aide d’un appel unique en arrière-plan. Vous pouvez également confirmer votre numéro à l’aide du code que nous vous avons envoyé.</string>
    <string name="confirm_phone_number_title">Confirmer le numéro de téléphone</string>
    <string name="confirm_profile_media_deletion_title">Supprimer la photo de profil?</string>
    <string name="confirm_resume_boosted_post_subtitle">Votre promotion sera de nouveau diffusée sur Instagram. Le montant sera débité du mode de paiement associé à votre compte.</string>
    <string name="confirm_resume_boosted_post_title">Reprendre la promotion?</string>
    <string name="connect">Accéder</string>
    <string name="connect_and_learn_followers">Reliez votre compte Instagram à votre Page Facebook pour créer un lien avec vos abonnés et en savoir plus sur eux.</string>
    <string name="connect_contacts">Associez vos contacts</string>
    <string name="connect_contacts_learn_more_text">En savoir plus sur %1$s.</string>
    <string name="connect_contacts_options_info_text">Pour vous permettre de retrouver des gens sur Instagram, vos contacts sont régulièrement synchronisés et stockés sur nos serveurs. Vous choisissez les comptes auxquels vous voulez vous abonner. %1$s</string>
    <string name="connect_contacts_subtitle">Trouvez des gens que vous connaissez sur Instagram et choisissez les comptes auxquels vous voulez vous abonner.</string>
    <string name="connect_existing_page">Associer la Page existante</string>
    <string name="connect_fb_and_agree">En touchant le bouton ci-dessus et en accédant aux statistiques, vous acceptez nos %1$s.</string>
    <string name="connect_fb_get_insights">Apprenez-en davantage sur vos abonnés et découvrez les performances de vos publications. Nous ne publierons rien sur Facebook sans votre autorisation.</string>
    <string name="connect_ig_to_fb_page_explain">Associez votre compte Instagram Business à une Page Facebook pour permettre aux gens de vous trouver plus facilement. Les comptes professionnels sur Instagram sont liés à une Page Facebook et sont assujettis à leurs %1$s.</string>
    <string name="connect_to_fb_page">Connecter votre Page Facebook</string>
    <string name="connect_to_fb_page_explain">Les profils professionnels sur Instagram sont associés à une Page Facebook. Nous y copierons les renseignements concernant votre entreprise et vous pourrez les modifier.</string>
    <string name="connect_to_fb_page_explain_ads_increase_connection">Les profils professionnels sur Instagram sont associés à une Page Facebook. Vous pouvez utiliser votre profil lorsque vous créez des publicités sur Facebook. Nous copierons les renseignements concernant votre entreprise et vous pourrez les modifier.</string>
    <string name="connect_your_contacts">Accédez à vos contacts</string>
    <string name="contact_from_new_button">Les gens pourront vous envoyer des courriels, vous appeler et obtenir un itinéraire vers votre entreprise grâce aux nouveaux boutons et liens de votre profil.</string>
    <string name="contact_from_new_button_ix">Vos coordonnées permettent aux utilisateurs de vous envoyer des courriels, de vous appeler ou d’accomplir une action au moyen des boutons qui se trouveront sur votre profil.</string>
    <string name="contact_import_dialog_title">Rechercher des comptes auxquels vous abonner</string>
    <string name="contact_import_dialog_title_invite">Inviter des amis à s’inscrire à Instagram</string>
    <string name="contact_import_permissions_dialog_subtitle">Pour vous permettre de retrouver des gens sur Instagram, vos contacts peuvent être régulièrement synchronisés et stockés sur nos serveurs. Vous choisissez les comptes auxquels vous voulez vous abonner. Vous pouvez désactiver la synchronisation à tout moment.</string>
    <string name="contact_import_permissions_dialog_subtitle_invite">Vous pouvez choisir de synchroniser régulièrement et de stocker vos contacts sur nos serveurs afin d’aider les gens à se retrouver sur Instagram. Vous choisissez les contacts à inviter. Vous pouvez désactiver la synchronisation à tout moment.</string>
    <string name="contact_linked_to_business_profile">Ces options de communication seront associées à votre profil professionnel. Vous pouvez les modifier à tout moment.</string>
    <string name="contact_list_description">Choisissez des amis à inviter sur Instagram. Ils recevront un message d’Instagram par WhatsApp, par courriel ou par texto.</string>
    <string name="contact_list_nux_1">Invitez des amis à s’inscrire à Instagram</string>
    <string name="contact_list_nux_2">Nous leur enverrons un courriel ou un texto contenant :</string>
    <string name="contact_list_nux_3">%1$s vous invite à vous inscrire à Instagram.</string>
    <string name="contact_options_ix_action">Bouton d’appel à l’action : %1$s</string>
    <string name="contact_permission_request_message">Nous préremplirons et confirmerons votre courriel pour vous. Vous pourrez ainsi récupérer votre compte plus facilement si vous ne pouvez plus y accéder.</string>
    <string name="contact_permission_request_title">Accès à vos contacts</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_header_email_default">Adresse courriel déjà utilisée</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_alternative">Il semble que vous avez déjà un compte Instagram. Voulez-vous vous connecter?</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_default">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram. Nous pouvons essayer de vous connecter.</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_email_facebook">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram associé à cette adresse courriel. Nous pouvons essayer de vous connecter en utilisant les informations de connexion de votre compte Facebook.</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_email_google">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram associé à cette adresse courriel. Nous pouvons essayer de vous connecter en utilisant les informations de connexion de votre compte Google.</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_email_one_tap">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram. Vous ne pouvez avoir qu’un compte par adresse courriel.</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_phone_facebook">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram associé à ce numéro de téléphone. Vous pouvez essayer de vous connecter en utilisant les informations de connexion de votre compte Facebook.</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_phone_google">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram associé à ce numéro de téléphone. Nous pouvons essayer de vous connecter en utilisant les informations de connexion de votre compte Google.</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_phone_one_tap">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram associé à ce numéro de téléphone. Vous pouvez vous connecter à ce compte ou en créer  un nouveau.</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_message_reset_password">Il semble que vous avez déjà un compte Instagram. Voulez-vous réinitialiser votre mot de passe?</string>
    <string name="contact_point_already_taken_login_dialog_title">Se connecter en tant que %1$s?</string>
    <string name="contact_point_save_email_message1">Enregistrez l’adresse courriel %1$s afin de ne pas perdre l’accès à votre compte.</string>
    <string name="content_not_eligible_for_facebook_sharing_alert">Impossible de partager cette actualité sur Facebook</string>
    <string name="continue_without_ci_tertiary">Vous préférez ne pas accéder à vos contacts? %1$s</string>
    <string name="continue_without_ci_tertiary_tappable_part">Continuer sans synchroniser.</string>
    <string name="conversion_checkbox_subtitle">Transférer vos abonnés actuels</string>
    <string name="copy_id_and_learn_more">Copier le numéro d’identification et en savoir plus</string>
    <string name="copyright_notice_title">Attention</string>
    <string name="copyright_violation_message">Les droits d’auteur du contenu appartiennent peut-être à quelqu’un d’autre.</string>
    <string name="could_not_refresh_feed">Impossible d’actualiser le fil</string>
    <string name="could_not_submit_flag">Nous n’avons pas pu envoyer votre signalement. Veuillez réessayer dans une minute.</string>
    <string name="could_not_update_profile_picture">Nous n’avons pas pu actualiser votre photo de profil. Veuillez vérifier que vous êtes connecté(e) à Internet avant de réessayer.</string>
    <string name="countdown_home_delete_countdown_description">Vos abonnés n’en seront pas informés, mais le compte à rebours sera supprimé de leur liste.</string>
    <string name="countdown_home_delete_countdown_title">Supprimer le compte à rebours?</string>
    <string name="countdown_home_remove_countdown_title">Supprimer le compte à rebours?</string>
    <string name="countdown_sticker_anonymous_attribution_label">Créateur indisponible</string>
    <string name="countdown_sticker_consumption_sheet_subtitle">%1$s peut voir si vous activez des rappels pour le compte à rebours ou si vous le partagez.</string>
    <string name="countdown_sticker_private_account_toggle_label">Autorisez les gens à activer les rappels et à partager ce compte à rebours dans leur story</string>
    <string name="countdown_sticker_public_account_nux_label">Les gens pourront activer les rappels et partager ce compte à rebours dans leur story</string>
    <string name="countdown_sticker_set_date_and_time_cta">Définir la date et l’heure</string>
    <string name="countdown_sticker_tray_description">Autocollant de compte à rebours</string>
    <string name="create_admin_page">Vous n’avez pas de Page Facebook pour votre entreprise? &lt;b>Créez-en une&lt;/b>.</string>
    <string name="create_business_account_for_page">Créer un compte professionnel pour votre Page %1$s.</string>
    <string name="create_highlight_menu_option">Créer un élément en vedette</string>
    <string name="create_highlights_title">Nouvel élément en vedette</string>
    <string name="create_new_page">Créer une Page</string>
    <string name="create_username_with_suggestions_subtitle">Ajoutez un nom d’utilisateur ou utilisez notre suggestion. Vous pouvez le changer à tout moment.</string>
    <string name="created_fb_page">Vous avez créé une Page Facebook :</string>
    <string name="creation_checkbox_subtitle">Recommencer à zéro avec de nouveaux abonnés</string>
    <string name="crop_photo_subtext">Rogner votre photo</string>
    <string name="crop_video_subtext">Coupez votre vidéo</string>
    <string name="cta_context_view_website_on_ig">Afficher le site Web sur Instagram</string>
    <string name="cta_section_checkout_label">Procéder à l’achat sur Instagram</string>
    <string name="currently_promoted">Actuellement mise en avant</string>
    <string name="customizing_your_experience">Personnaliser l’expérience</string>
    <string name="daily_quota_exceeded_dialog_body">Vous avez défini un rappel pour %1$s. Vous avez déjà passé %2$s sur Instagram aujourd’hui, alors vous recevrez un rappel à partir de demain.</string>
    <string name="daily_quota_exceeded_dialog_title">Définir un rappel quotidien?</string>
    <string name="daily_reminder_set_daily_usage_exceeded_body">Votre rappel quotidien aura lieu après %1$s. Vous avez déjà dépassé ce temps aujourd’hui, donc votre rappel commencera demain.</string>
    <string name="daily_reminder_set_title">Le rappel quotidien est activé</string>
    <string name="data_download_confirm_body_text">Nous avons commencé à créer un fichier avec ce que vous avez partagé sur Instagram et nous enverrons un lien à %1$s. La collecte et l’envoi de ces données peuvent prendre jusqu’à 48 heures. N’oubliez pas de vérifier vos courriels indésirables.</string>
    <string name="data_download_password_header_text">Saisissez votre mot de passe Instagram pour %1$s</string>
    <string name="data_download_request_body_text">Nous vous enverrons par courriel un lien vers un fichier comportant vos photos, vos commentaires, vos renseignements de profil et plus encore. La collecte et l’envoi de ces données peuvent prendre jusqu’à 48 heures.</string>
    <string name="data_policy_link">Lisez l’ensemble de la Politique d’utilisation des données</string>
    <string name="data_saver_autoplay_feed">Lire les vidéos automatiquement dans le fil</string>
    <string name="data_saver_autoplay_settings_title">Paramètres de lecture automatique</string>
    <string name="data_saver_autoplay_stories">Lire les vidéos automatiquement dans les stories</string>
    <string name="data_saver_on_description_v1_only">Lorsque l’économiseur de données est activé, la taille des photos et des vidéos est réduite. Donc, vous utilisez moins de données. Lorsque vous vous connectez à un réseau Wi-Fi, les photos et les vidéos sont pleine grandeur.</string>
    <string name="data_saver_option_network_wifi_cellular">Réseau cellulaire et Wi-Fi</string>
    <string name="data_saver_resources_quality">Contenu multimédia haute résolution</string>
    <string name="data_setting_confirm_dialog_body">Vous ne verrez pas de publicités ciblées en fonction des données que nous recevons de nos partenaires. Vous verrez toujours des publicités, mais elles s’afficheront en fonction de ce que vous faites sur les produits des entités Facebook. Vous pouvez consulter et modifier vos choix dans le menu des paramètres.</string>
    <string name="data_setting_confirm_dialog_title">Paramètre de données enregistré</string>
    <string name="date_and_time">Le %1$s à %2$s</string>
    <string name="date_label_saturday">Sam</string>
    <string name="date_label_sunday">Dim</string>
    <string name="date_label_tuesday">Mar</string>
    <string name="debug_ad">Déboguer la publicité [FB]</string>
    <string name="default_sponsored_label">Commandité</string>
    <string name="delete_highlight_reel_title">Supprimer l’élément en vedette?</string>
    <string name="delete_media_video_failed">Votre vidéo n’a pas été supprimée. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="delete_photo_title">Supprimer cette photo?</string>
    <string name="delete_reel_option">Supprimer l’élément en vedette</string>
    <string name="delete_replay_error">Votre vidéo n’a pas été supprimée. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="delete_story_title">Supprimer cette notification?</string>
    <string name="delete_this_post_question">Supprimer cette publication?</string>
    <string name="delete_this_profile_photo_question">La suppression de cette publication entraînera également la suppression de votre photo de profil.</string>
    <string name="delete_video_title">Supprimer cette vidéo?</string>
    <string name="delivery_info">Adresse de livraison</string>
    <string name="dialog_block_user_message">Cette personne ne verra pas votre profil, ni vos publications ni vos stories sur Instagram. Instagram ne l’informera pas que vous l’avez bloquée.</string>
    <string name="dialog_block_user_title">Bloquer %1$s?</string>
    <string name="dialog_title_shared_with_your_close_friends">Amis proches seulement</string>
    <string name="dialog_unblock_user_from_private_account_message">Cette personne pourra maintenant demander de s’abonner à votre compte Instagram. Instagram ne l’informera pas que vous l’avez débloquée.</string>
    <string name="dialog_unblock_user_message">Cette personne pourra maintenant voir vos publications et s’abonner à votre compte sur Instagram. Instagram ne l’informera pas que vous l’avez débloquée.</string>
    <string name="dialog_unblock_user_title">Débloquer %1$s?</string>
    <string name="dialog_user_blocked_message">Vous pouvez débloquer cette personne à tout moment en accédant à son profil.</string>
    <string name="dialog_user_blocked_title">%1$s a été bloqué</string>
    <string name="dialog_user_unblocked_message">Vous pouvez les bloquer à tout moment en accédant à leur profil.</string>
    <string name="dialog_user_unblocked_title">%1$s a été débloqué</string>
    <string name="direct_activity_indicator_typing">En train d’écrire...</string>
    <string name="direct_activity_indicator_typing_single_member_group_thread">%1$s est en train d’écrire...</string>
    <string name="direct_add_member_dialog_title">Ajouter %1$s?</string>
    <string name="direct_add_member_to_conversation">Ajouter des personnes…</string>
    <string name="direct_adding_member_to_conversation">Ajout de personnes en cours...</string>
    <string name="direct_blended_inbox_move_to_requests_dialog_title">Déplacer vers les demandes?</string>
    <string name="direct_button_change_group_name">Terminé</string>
    <string name="direct_delete_conversation">Supprimer la conversation?</string>
    <string name="direct_digest_mentioned_you_story">Vous a identifié(e) dans une story</string>
    <string name="direct_digest_no_author_shared_product">A partagé un produit</string>
    <string name="direct_digest_pending_photo">Autoriser les messages afin de regarder cette photo</string>
    <string name="direct_digest_pending_video">Autoriser les messages afin de regarder cette vidéo</string>
    <string name="direct_digest_recipient_reel_reply_slider_interactive">A répondu à votre réponse</string>
    <string name="direct_digest_replied">Vous avez répondu</string>
    <string name="direct_digest_replied_to_own_story">Vous avez vu son actualité</string>
    <string name="direct_digest_sender_reel_reply_slider_interactive">Vous avez répondu à sa réponse</string>
    <string name="direct_digest_sent_sticker">A envoyé un autocollant</string>
    <string name="direct_digest_user_sent_gif">%1$s a envoyé un GIF.</string>
    <string name="direct_digest_user_sent_photo">%1$s a envoyé une photo</string>
    <string name="direct_digest_user_sent_sticker">%1$s a envoyé un autocollant</string>
    <string name="direct_digest_user_sent_video">%1$s a envoyé une vidéo</string>
    <string name="direct_digest_user_shared_comment">%1$s a partagé un commentaire</string>
    <string name="direct_digest_view_video_from_user">Regarder la vidéo de %1$s</string>
    <string name="direct_digest_you_mentioned_user_branded_content_story">Vous avez identifié %1$s en tant que partenaire commercial</string>
    <string name="direct_digest_you_replied_user_highlight">Vous avez répondu à la story en vedette de %1$s</string>
    <string name="direct_digest_you_sent_direct_app_invite">Vous avez envoyé une invitation à installer l’application Direct</string>
    <string name="direct_digest_you_sent_sticker">Vous avez envoyé un autocollant</string>
    <string name="direct_digest_you_shared_a_comment">Vous avez partagé un commentaire</string>
    <string name="direct_digest_you_shared_product">Vous avez partagé un produit</string>
    <string name="direct_edit_media_picker_liked_posts_title">Publications que vous avez aimées</string>
    <string name="direct_edit_media_picker_private_post_selected">Une des publications que vous avez sélectionnées est privée. Seules les personnes abonnées à ce compte peuvent la voir.</string>
    <string name="direct_edit_quick_reply_delete_message">Voulez-vous vraiment supprimer cette réponse rapide?</string>
    <string name="direct_edit_quick_reply_shortcut_description">Écrivez un raccourci clavier pour le message ci-dessus. Votre réponse s’affiche quand ce raccourci est le premier mot saisi dans un message.</string>
    <string name="direct_edit_quick_reply_shortcut_exists_error">Ce raccourci existe déjà. Veuillez en essayer un autre.</string>
    <string name="direct_edit_quick_reply_shortcut_invalid_error">Raccourci non valide. Il ne doit pas contenir d’espaces ni les caractères suivants : %1$s</string>
    <string name="direct_edit_quick_reply_shortcut_too_long_error">La longueur maximale de la réponse est de %1$d caractères.</string>
    <string name="direct_expiring_media_nux_send_tooltip">Envoyer une photo ou une vidéo éphémère.</string>
    <string name="direct_expiring_media_reply_pill">Appuyer pour répondre</string>
    <string name="direct_hashtag_story_share_recipient_info">A envoyé la story de %1$s</string>
    <string name="direct_hashtag_story_share_sender_info">Vous avez envoyé la story de %1$s</string>
    <string name="direct_inbox_empty_view_back_to_inbox">Revenir à la boîte de réception</string>
    <string name="direct_inbox_empty_view_subtitle">Envoyez des photos, des vidéos et des messages privés à un(e) ami(e) ou à un groupe.</string>
    <string name="direct_invites_app_button_ineligible">Cette application n’est pas encore offerte dans votre pays.</string>
    <string name="direct_invites_group_received_an_invite">%1$s a invité le groupe à installer l’application Direct.</string>
    <string name="direct_invites_you_received_an_invite">%1$s vous invite à installer l’application Direct.</string>
    <string name="direct_invites_you_sent_invite">Vous avez invité %1$s à installer l’application Direct.</string>
    <string name="direct_invites_you_sent_invite_group">Vous avez invité le groupe à installer l’application Direct.</string>
    <string name="direct_leave_conversation_explanation">Vous ne recevrez plus de messages de ce groupe à moins qu’une personne ne vous réintègre dans la conversation.</string>
    <string name="direct_leave_conversation_question_mark">Quitter la conversation?</string>
    <string name="direct_live_viewer_invite_own_broadcast_recipient_info">Vous a envoyé sa vidéo en direct</string>
    <string name="direct_location_story_share_recipient_info">A envoyé la story de %1$s</string>
    <string name="direct_location_story_share_sender_info">Vous avez envoyé la story de %1$s</string>
    <string name="direct_malicious_link">Le lien a été jugé dangereux, et n’a donc pas été envoyé.</string>
    <string name="direct_max_recipients_reached_title">Le nombre de personnes maximal a été atteint</string>
    <string name="direct_media_picker_empty_text">Une fois que vous aurez partagé des photos et vidéos sur votre fil d’actualité, vous pourrez envoyer ces publications par message Direct.</string>
    <string name="direct_media_picker_liked_posts_empty_text">Toutes les publications que vous aimez apparaîtront ici. Une fois que vous aimez une publication, vous pouvez l’envoyer dans un message Direct.</string>
    <string name="direct_media_picker_saved_posts_empty_text">Toutes les publications que vous enregistrez seront affichées ici. Une fois que vous avez enregistré une publication, vous pouvez l’envoyer dans un message Direct.</string>
    <string name="direct_media_picker_saved_posts_empty_title">Aucune publication enregistrée pour le moment</string>
    <string name="direct_message_like_double_tap_nux">Appuyez deux fois pour l’aimer</string>
    <string name="direct_message_likers_extra">+%1$s</string>
    <string name="direct_message_requests">Demandes de messages</string>
    <string name="direct_message_sent_from_archive">Provient des archives</string>
    <string name="direct_message_user_button">Envoyer un message</string>
    <string name="direct_mute_messages">Désactiver les messages</string>
    <string name="direct_mute_notifications">Désactiver les alertes</string>
    <string name="direct_mute_video_call_notifications">Désactiver les discussions vidéo</string>
    <string name="direct_open_thread_content_description">Ouvrir le fil</string>
    <string name="direct_pending_inbox_instructions">Les demandes ne sont pas marquées comme étant lues tant que vous ne les avez pas autorisées.</string>
    <string name="direct_pending_instructions">Voulez-vous autoriser %1$s à vous envoyer des messages à partir de maintenant? Cette personne saura que vous avez vu sa demande uniquement si vous choisissez Autoriser.</string>
    <string name="direct_pending_instructions_blended_inbox">Si vous cliquez sur Répondre, %1$s saura que vous avez vu ce message.</string>
    <string name="direct_permissions_choice_allow_question_mark">Autoriser?</string>
    <string name="direct_permissions_choice_decline_all_explanation">Aucune de ces personnes ne pourra vous envoyer de messages à l’avenir.</string>
    <string name="direct_permissions_choice_decline_all_question_mark">Tout refuser?</string>
    <string name="direct_permissions_choice_decline_question_mark">Refuser?</string>
    <string name="direct_permissions_decline_99_plus_messages">Ces 99 messages et plus seront supprimés et les expéditeurs ne pourront plus vous envoyer de message.</string>
    <string name="direct_permissions_decline_block_info_1">Si vous refusez, ce message sera supprimé et %1$s ne pourra plus vous en envoyer.</string>
    <string name="direct_persisted_reel_label">Vous êtes la seule personne qui puisse voir ceci.</string>
    <string name="direct_photo_no_longer_available">La photo n’est plus accessible.</string>
    <string name="direct_private_share_action_label_add_to_story">Ajouter ce contenu à l’actualité</string>
    <string name="direct_private_share_action_label_share_to">Partager sur...</string>
    <string name="direct_private_share_private_live_2_post">Seules les personnes abonnées au compte de %1$s pourront voir cette vidéo en direct.</string>
    <string name="direct_private_share_private_media_2_post">Seules les personnes abonnées au compte de %1$s pourront voir cette publication.</string>
    <string name="direct_private_share_private_self_story_2_post">Seuls vos abonnés pourront voir cette actualité.</string>
    <string name="direct_private_share_private_story_2_post">Seules les personnes abonnées au compte de %1$s pourront voir cette actualité.</string>
    <string name="direct_recipient_user_story_target_shared">Partagé</string>
    <string name="direct_recipient_view_more">En afficher plus...</string>
    <string name="direct_recipient_your_fb_page_story">L’actualité Facebook de votre Page</string>
    <string name="direct_recipient_your_fb_story_nux_body">Les stories Instagram que vous partagez sur votre story Facebook apparaîtront également dans Messenger.</string>
    <string name="direct_reel_mention_recipient_info">Vous a mentionné dans une story</string>
    <string name="direct_reel_mention_recipient_info_brand_content">Vous a identifié en tant que partenaire d’affaires</string>
    <string name="direct_reel_reply_receiver_highlight_info">A répondu à votre story en vedette</string>
    <string name="direct_reel_reply_receiver_highlight_info_own_story">Vous avez vu son actualité en vedette</string>
    <string name="direct_reel_reply_receiver_poll_response">Votre vote :</string>
    <string name="direct_reel_reply_receiver_question_response">Vous avez répondu :</string>
    <string name="direct_reel_reply_receiver_slider_response">Vous avez répondu :</string>
    <string name="direct_reel_reply_sender_highlight_info">Vous avez répondu à une story en vedette</string>
    <string name="direct_reel_reply_sender_highlight_info_own_story">A vu votre actualité en vedette</string>
    <string name="direct_reel_reply_sender_poll_response">Vote de %1$s :</string>
    <string name="direct_reel_reply_sender_question_response">%1$s a répondu :</string>
    <string name="direct_reel_reply_sender_slider_response">%1$s a répondu :</string>
    <string name="direct_reel_share_recipient_info_own_story">Vous avez vu son actualité</string>
    <string name="direct_reel_share_sender_info_own_story">A vu votre actualité</string>
    <string name="direct_replay_expiring_media">Relire</string>
    <string name="direct_save_fail_external_storage_permission_toast">Impossible de l’enregistrer. Si vous voulez enregistrer des photos ou des vidéos, autorisez l’accès au Stockage.</string>
    <string name="direct_search_giphy">Rechercher dans GIPHY</string>
    <string name="direct_search_giphy_stickers">Rechercher les autocollants GIPHY</string>
    <string name="direct_send_gif">Envoyer un GIF</string>
    <string name="direct_send_photo_to_recipient">Envoyer la photo à %1$s?</string>
    <string name="direct_send_to_others">Envoyer à d’autres personnes</string>
    <string name="direct_send_video_to_recipient">Envoyer la vidéo à %1$s?</string>
    <string name="direct_sent">Envoyer à %1$s</string>
    <string name="direct_story_action_log_cannot_deliver">Envoi impossible</string>
    <string name="direct_story_action_log_delivered">Envoyée</string>
    <string name="direct_story_action_log_replayed">Revue</string>
    <string name="direct_story_highlight_share_recipient_info">Envoyer la story en vedette de %1$s</string>
    <string name="direct_story_highlight_share_recipient_info_group">%1$s a envoyé une story en vedette</string>
    <string name="direct_story_highlight_share_recipient_info_no_author_name">A envoyé une actualité en vedette</string>
    <string name="direct_story_highlight_share_sender_info">Vous avez envoyé la story en vedette de %1$s</string>
    <string name="direct_story_highlight_share_sender_info_no_author_name">Vous avez envoyé une story en vedette</string>
    <string name="direct_story_name_group">Nom du groupe (facultatif)</string>
    <string name="direct_story_send_separately_direct">Envoyer directement</string>
    <string name="direct_story_share_recipient_info">Vous a envoyé la story de %1$s</string>
    <string name="direct_story_share_recipient_info_no_author_name">Vous a envoyé une story</string>
    <string name="direct_system_app_shortcut_disabled_message">Fil non disponible</string>
    <string name="direct_tap_to_reveal">L’image est cachée pour vous protéger de contenu indésirable.</string>
    <string name="direct_tap_to_reveal_photo">Appuyez pour dévoiler la photo.</string>
    <string name="direct_tap_to_reveal_video">Appuyez pour dévoiler la vidéo.</string>
    <string name="direct_tap_to_see_preview">Appuyez pour afficher un aperçu.</string>
    <string name="direct_thread_edittext_hint">Écrivez un message...</string>
    <string name="direct_thread_title_change_dismiss_accessibility">Ignorer de nommer ce groupe.</string>
    <string name="direct_thread_title_change_hint">Donnez un nom à ce groupe...</string>
    <string name="direct_thread_title_changing">Modification du titre...</string>
    <string name="direct_unmute_notifications">Réactiver les alertes</string>
    <string name="direct_unsend_message">Retirer un message</string>
    <string name="direct_unsend_message_dialog_message">En retirant le message, vous le supprimez de la vue de tous. Mais des personnes peuvent l’avoir déjà vu.</string>
    <string name="direct_unsend_message_dialog_title">Retirer le message?</string>
    <string name="direct_valued_request_move_dialog_text">Ce message sera déplacé de votre boîte de réception principale vers les demandes. De plus, vous cesserez de recevoir des notifications de message de la part de %1$s.</string>
    <string name="direct_valued_request_move_dialog_title">Déplacer vers les demandes?</string>
    <string name="direct_valued_request_not_interested_button">Pas intéressé</string>
    <string name="direct_video_call_tap_to_join">Appuyez pour participer</string>
    <string name="direct_video_call_user_joined">%1$s participe à la discussion vidéo</string>
    <string name="direct_video_call_you_joined">Vous participez à la discussion vidéo</string>
    <string name="direct_video_no_longer_available">La vidéo n’est plus accessible.</string>
    <string name="direct_visual_media_opened_by_user">Ouvert par %1$s</string>
    <string name="direct_visual_media_replayed_by">Rejouée par %1$d personnes</string>
    <string name="direct_visual_media_replayed_by_user">%1$s l’a relu de nouveau</string>
    <string name="direct_visual_media_screenshot_by">%1$d personnes ont fait une capture d’écran</string>
    <string name="direct_visual_media_view_photo_story_reply">Afficher la réponse photo</string>
    <string name="direct_visual_media_view_video_story_reply">Afficher la réponse vidéo</string>
    <string name="direct_voice_button_nux">Appuyez longuement pour enregistrer un message vocal.</string>
    <string name="direct_voice_failed_to_start">Vous ne pouvez pas enregistrer de message vocal alors que vous effectuez un enregistrement dans une autre application</string>
    <string name="direct_voice_max_limit_reached">La durée d’enregistrement maximale a été atteinte</string>
    <string name="direct_voice_ongoing_video_call">Pour envoyer un message vocal, vous devez d’abord mettre fin à la discussion vidéo</string>
    <string name="direct_voice_raise_to_play_unplayed">Portez l’appareil à votre oreille pour écouter les messages</string>
    <string name="direct_voice_raise_to_record">Portez l’appareil à votre oreille pour enregistrer une réponse</string>
    <string name="direct_voice_release_to_cancel">Relâcher pour annuler</string>
    <string name="direct_voice_release_to_go_hands_free">Relâcher pour passer en mode mains libres</string>
    <string name="direct_voice_swipe_right_to_cancel_or_release_to_send">Faites glissez vers la gauche pour annuler, ou relâchez pour envoyer</string>
    <string name="direct_voice_tap_to_send">Appuyez ici pour l’envoyer</string>
    <string name="direct_x_message_requests_more_than_99_caps">Plus de 99 demandes</string>
    <string name="disable_2fac_dialog_body">Si vous désactivez l’authentification à deux facteurs, vous n’aurez pas besoin de saisir un code de sécurité lorsque vous vous connecterez.</string>
    <string name="disable_2fac_dialog_title">Désactiver?</string>
    <string name="disagree">En désaccord</string>
    <string name="discard_album_text">Si vous revenez à la page précédente, vos modifications seront perdues.</string>
    <string name="discard_all">Tout annuler</string>
    <string name="discard_changes">Ignorer les modifications</string>
    <string name="discard_dialog_text">Si vous revenez en arrière maintenant, les modifications apportées à votre image seront ignorées.</string>
    <string name="discard_dialog_title">Ignorer les modifications?</string>
    <string name="discard_photo">Ignorer la photo?</string>
    <string name="discard_video">Ignorer la vidéo?</string>
    <string name="discard_video_close">Si vous fermez l’appareil photo maintenant, votre vidéo sera annulée.</string>
    <string name="discard_video_text">Si vous revenez en arrière maintenant, votre progression sera annulée.</string>
    <string name="disconnect_contacts">Désactiver l’accès aux contacts</string>
    <string name="disconnect_contacts_dialog_msg">La synchronisation de vos contacts vous permet de vous abonner aux comptes de vos amis. Si vous désactivez l’accès à vos contacts, nous annulerons cette synchronisation.</string>
    <string name="disconnect_contacts_dialog_title">Désactiver l’accès aux contacts?</string>
    <string name="discover_people">Découvrir des personnes</string>
    <string name="dismiss_hashtag">Annuler le mot-clic</string>
    <string name="done">Terminer</string>
    <string name="dont_connect_facebook_page">Ne pas associer au compte Facebook</string>
    <string name="dont_show_for_this_hashtag">Ne pas afficher pour ce mot-clic</string>
    <string name="double_tap_to_like_hint">Conseil : appuyez deux fois sur une publication pour l’aimer!</string>
    <string name="drop_down_failed_reason_acct_hacked">Mon compte a été piraté</string>
    <string name="drop_down_failed_reason_forgot_email">J’ai oublié l’adresse courriel de mon compte.</string>
    <string name="drop_down_failed_reason_with_email">Je ne me peux pas me connecter à l’adresse courriel de mon compte.</string>
    <string name="edit_alt_text">Modifier le texte de remplacement</string>
    <string name="edit_bio_add_links_label">Entrez @ ou # pour créer un lien vers un compte ou un mot-clic.</string>
    <string name="edit_business_profile_info">Modifiez ou supprimez les informations que vous ne voulez pas afficher sur Instagram. Vous pouvez les modifier à tout moment dans les paramètres.</string>
    <string name="edit_cover">Modifier la photo de couverture</string>
    <string name="edit_failed_subtitle_photo">Impossible de modifier cette photo pour le moment. Nous en sommes désolés.</string>
    <string name="edit_favorites_option">Modifier la liste d’amis proches</string>
    <string name="edit_page_dialog_title">Vous pouvez modifier les renseignements de votre Page de lieu</string>
    <string name="edit_page_update_delay_notice">Les modifications apportées à votre Page de lieu pourraient prendre quelques jours à être affichées.</string>
    <string name="edit_story_option">Modifier l’élément en vedette</string>
    <string name="edit_your_close_friends_button_continue">Modifier votre liste d’amis proches</string>
    <string name="editable_profile_review_subtitle">Ces options de communication seront associées à votre profil professionnel. Vous pouvez les modifier à tout moment.</string>
    <string name="edited">Modifiée</string>
    <string name="effect_by_format_with_title">%1$s de %2$s</string>
    <string name="email">Adresse courriel</string>
    <string name="emailAddress">Adresse courriel</string>
    <string name="email_hint">Adresse courriel</string>
    <string name="email_invalid">Adresse courriel non valide</string>
    <string name="email_not_available">Cette adresse courriel est utilisée par un autre compte.</string>
    <string name="email_not_valid">Veuillez saisir une adresse courriel valide.</string>
    <string name="email_register">Saisissez votre adresse courriel</string>
    <string name="email_sent">Un courriel a été envoyé à l’adresse courriel de votre compte. Veuillez vérifier votre messagerie pour continuer. Si les problèmes persistent, veuillez consulter l’article %1$s.</string>
    <string name="email_sent_short">Courriel envoyé</string>
    <string name="email_signup">S’inscrire avec une adresse courriel</string>
    <string name="email_sms_notification_settings">Notifications par courriel et par texto</string>
    <string name="emails">Courriels</string>
    <string name="emoji_not_allowed">Le mot de passe contient des émoticônes. Veuillez choisir un autre mot de passe.</string>
    <string name="emoji_section_title">Émoticônes</string>
    <string name="empty_self_followers_list_subtitle">Vous verrez tous vos abonnés ici.</string>
    <string name="empty_self_following_list_subtitle">Lorsque vous vous abonnez au compte d’une personne, il est affiché ici.</string>
    <string name="empty_self_following_list_title">Personnes auxquelles vous êtes abonné</string>
    <string name="engagement">Interaction</string>
    <string name="engagement_explanation">Le nombre de mentions J’aime et de commentaires sur votre publication.</string>
    <string name="enter_confirmation_code">Saisissez le code de confirmation</string>
    <string name="enter_phone">Saisissez votre numéro de téléphone</string>
    <string name="enter_twice">Saisissez deux fois votre nouveau mot de passe.</string>
    <string name="error_message_awr_cta">Appuyez sur le bouton d’action pour visiter l’adresse de destination de cette publicité. Revenez ensuite ici pour nous dire si cette expérience a été à la hauteur de vos attentes.</string>
    <string name="error_message_awr_multiple_question">Veuillez sélectionner au moins une réponse avant de l’envoyer.</string>
    <string name="error_message_reel_preview">Afficher avant de répondre</string>
    <string name="error_msg">Une erreur est survenue. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="error_msg_switch_back_to_personal_profile">Une erreur est survenue lorsque vous passé de nouveau au profil personnel, veuillez réessayer ultérieurement.</string>
    <string name="error_msg_switch_page">Une erreur est survenue lors du changement de page. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="exited">Sorties</string>
    <string name="expired_link_dialog_title">Lien expiré</string>
    <string name="explore_topical_muted_topic_banner_dialog_title">Réactiver %1$s?</string>
    <string name="explore_topical_muted_topic_banner_text">%1$s a été désactivé</string>
    <string name="explore_topical_muted_topic_banner_unmute">Réactiver</string>
    <string name="explore_topical_request_failed">Nous sommes désolés, une erreur s’est produite. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="explore_topical_swipe_up_for_next">BALAYEZ L’ÉCRAN VERS LE HAUT POUR CONTINUER</string>
    <string name="explore_topical_topic_nux_label">Changez de chaîne pour obtenir plus de publications.</string>
    <string name="face_mask_button_description">Masques</string>
    <string name="facebook_account_not_linked_use_current_password_instead">Ce compte Facebook n’est pas lié au compte Instagram indiqué. Saisissez plutôt votre mot de passe actuel.</string>
    <string name="facebook_automatic_sharing_message_dialog_message">Partagez aussi vos photos et vos vidéos sur votre story Facebook. Vous pouvez changer cela à tout moment dans vos paramètres de story.</string>
    <string name="facebook_automatic_sharing_message_dialog_title">Partager automatiquement sur Facebook?</string>
    <string name="facebook_connect_title">Retrouvez des amis Facebook auxquels vous abonner</string>
    <string name="facebook_notification_dialog_title">Afficher la notification sur Facebook</string>
    <string name="facebook_sharing_dialog_message_share_off">Vous pouvez partager le contenu dans votre story Facebook à chaque fois ou une seule fois. Vous pouvez changer ceci dans les paramètres.</string>
    <string name="facebook_sharing_dialog_message_turn_off_auto_share">Désactiver le partage de la story sur Facebook</string>
    <string name="fail_confirm_email">Nous ne pouvons pas confirmer votre adresse courriel pour le moment. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="fail_send_confirm_email">Nous ne pouvons pas vous envoyer un courriel de confirmation pour le moment. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="failed_to_create_video_directories">Avant d’enregistrer une vidéo, vérifiez la carte mémoire SD et débranchez le téléphone de l’ordinateur.</string>
    <string name="failed_to_detect_location">Impossible de charger le lieu</string>
    <string name="failed_to_load_highlight_message">Impossible de charger l’élément en vedette</string>
    <string name="failed_to_load_photo_toast">Impossible de charger cette photo. Nous en sommes désolés.</string>
    <string name="fb_data_policy">Restrictions en matière d’utilisation des données</string>
    <string name="feed_auto_xpost_to_fb_explanation">Partagez automatiquement vos photos et vos vidéos sur Facebook.</string>
    <string name="feed_auto_xpost_to_fb_upsell_dialog_message">Partagez aussi les photos et vidéos que vous publiez sur Facebook. Vous pouvez changer cela à tout moment dans vos paramètres.</string>
    <string name="feed_auto_xpost_to_fb_upsell_dialog_title">Partager automatiquement sur Facebook?</string>
    <string name="feed_controls_allow_message_replies_header">Autoriser les réponses</string>
    <string name="feed_controls_message_replies_setting_following">Personnes auxquelles vous êtes abonné</string>
    <string name="feed_controls_settings_title">Paramètres du fil</string>
    <string name="feed_tagging_upsell_dialog_message">Cette publication semble présenter du contenu de marque. Voulez-vous ajouter une identification pour permettre à la communauté de savoir quelles actualités sont le résultat de partenariats entre des entreprises et des créateurs?</string>
    <string name="feedback_channel_detail_dissatisfaction">Pourquoi n’étiez-vous pas satisfait de votre promotion?</string>
    <string name="feedback_thanks">Merci!</string>
    <string name="fetch_following_hashtags_error">Impossible de charger la liste de mots-clics</string>
    <string name="filter_limit_disclaimer">Conversations actives des 30 derniers jours.</string>
    <string name="filter_threads_flagged">Marquées</string>
    <string name="find_contacts_nux_title">Retrouver des contacts</string>
    <string name="find_facebook_friends">Retrouvez vos amis Facebook</string>
    <string name="find_facebook_friends_subtitle">Vous choisissez les comptes auxquels vous voulez vous abonner. Nous ne publierons rien sur Facebook sans votre autorisation.</string>
    <string name="find_facebook_friends_title">Rechercher des amis Facebook</string>
    <string name="find_friends_error_state_body">Veuillez vérifier votre connexion Internet, puis réessayer plus tard.</string>
    <string name="find_friends_error_state_button_text">Réessayez</string>
    <string name="find_friends_follow_people">S’abonner à des utilisateurs</string>
    <string name="find_friends_from_contacts_explanation">Vos contacts sont régulièrement synchronisés et stockés sur nos serveurs. Pour supprimer des contacts, accédez aux paramètres, puis déconnectez-les. &lt;b>En savoir plus.&lt;/b></string>
    <string name="find_friends_from_contacts_explanation_updated">Vos contacts seront régulièrement synchronisés et stockés sur les serveurs Instagram pour vous aider à trouver des amis, et nous aider à offrir un meilleur service. Pour supprimer des contacts, accédez aux paramètres et désactivez la synchronisation. &lt;b>En savoir plus.&lt;/b></string>
    <string name="find_friends_to_follow">Retrouvez des amis qui ont un compte auquel vous abonner</string>
    <string name="find_insights_promotions_here">Consultez vos statistiques et vos promotions ici.</string>
    <string name="finish_text">Vous avez terminé!</string>
    <string name="flag_abusive_content">Contenu offensant</string>
    <string name="flag_comment_option_spam">Contenu indésirable ou arnaque</string>
    <string name="flag_comment_title">Pourquoi signalez-vous ce commentaire?</string>
    <string name="flag_report_abuse">Signaler du contenu abusif</string>
    <string name="follow_all">Vous abonner à tous</string>
    <string name="follow_and_invite_friends">S’abonner aux comptes d’amis et en inviter</string>
    <string name="follow_contacts_options_screen">S’abonner aux comptes de contacts</string>
    <string name="follow_facebook_friends">S’abonner aux comptes d’amis Facebook</string>
    <string name="follow_friends">Abonnez-vous aux comptes de vos amis</string>
    <string name="follow_hashtag_error">Impossible de vous abonner au mot-clic</string>
    <string name="follow_hashtags_subtitle">%1$s n’est abonné à aucun mot-clic pour le moment.</string>
    <string name="follow_hashtags_subtitle_current_user">Lorsque vous vous abonnez à des mots-clics, ils sont affichés ici.</string>
    <string name="follow_hashtags_title">Abonnez-vous à des mots-clics</string>
    <string name="follow_hashtags_title_current_user">Mots-clics auxquels vous êtes abonné</string>
    <string name="follow_requests_subtitle">Lorsque les personnes vous envoient une demande d’abonnement, leurs demandes sont affichées ici.</string>
    <string name="follow_sheet_add_close_friend">Ajoutez cette personne à votre liste d’amis proches</string>
    <string name="follow_sheet_close_friend">Ami proche</string>
    <string name="follow_sheet_following">Abonnements</string>
    <string name="follow_sheet_mute">Désactiver</string>
    <string name="follow_status_already_following">Le compte de &lt;b>%1$s&lt;/b> fait déjà partie de vos abonnements.</string>
    <string name="follow_status_mutual_following">Vous et &lt;b>%1$s&lt;/b> êtes déjà abonnés à vos comptes respectifs!</string>
    <string name="follow_status_now_following">Le compte de &lt;b>%1$s&lt;/b> fait désormais partie de vos abonnements.</string>
    <string name="follow_status_requested">Vous avez demandé à vous abonner au compte de &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="follow_status_you">C’est vous!</string>
    <string name="follow_subtitle">Abonnez-vous à leur compte pour voir leurs photos et leurs vidéos</string>
    <string name="follow_to_see_content">Abonnez-vous à ce compte pour voir ses photos et ses vidéos.</string>
    <string name="followed_by">Abonné(e)s :</string>
    <string name="followers_title">Abonnés</string>
    <string name="following">abonné(e)</string>
    <string name="following_hashtags_title">Mots-clics</string>
    <string name="following_hashtags_tooltip_body">Trouvez des mots-clics auxquels s’abonner</string>
    <string name="follows_explanation">Le nombre de comptes qui se sont abonnés à votre compte.</string>
    <string name="force_view_alert">Consulter les deux publications avant de répondre aux questions</string>
    <string name="forced_logout_error">Vous avez été déconnecté de %1$s. Le propriétaire du compte a peut-être changé le mot de passe.</string>
    <string name="forget_password">Vous avez oublié votre mot de passe? &lt;font color=#3897f0>Obtenez de l’aide&lt;/font></string>
    <string name="forgot_password">Mot de passe oublié?</string>
    <string name="forgot_password_reset_using_facebook">Si vous avez oublié votre mot de passe, vous pouvez le %1$s.</string>
    <string name="former_user_name_item_setting_view_body">Voir les modifications apportées à votre nom d’utilisateur depuis septembre 2017 permet aux utilisateurs de déterminer si votre compte est authentique ou non.</string>
    <string name="former_user_name_item_viewer_view_body">Voir les modifications que %1$s a apportées à son nom d’utilisateur depuis septembre 2017 peut vous aider à déterminer si son compte est authentique ou non.</string>
    <string name="former_username_body_viewer">Voici les modifications que %1$s a apportées à son nom d’utilisateur depuis septembre 2017. Ces renseignements peuvent vous permettre de déterminer si son compte est authentique ou non.</string>
    <string name="forward">Transférer</string>
    <string name="friend_list_friend_added_nux">%1$s a été ajouté. Il pourra voir les actualités que vous partagez avec cet autocollant tant qu’il figure dans la liste.</string>
    <string name="friend_list_friend_removed_nux">%1$s a été retiré. Cela n’a aucun effet sur les actualités qui ont déjà été partagées avec cet autocollant.</string>
    <string name="friend_list_invisible_style_explanation">Cet autocollant n’est désormais plus visible par les spectateurs.</string>
    <string name="friend_list_recently_added">Vous ont récemment ajouté</string>
    <string name="friends_sticker_already_added_message">Vous avez déjà ajouté cet autocollant.</string>
    <string name="friends_sticker_description">Partager avec les amis de l’autocollant</string>
    <string name="friends_sticker_header">Choisissez les personnes avec lesquelles partager du contenu</string>
    <string name="friends_sticker_instructions">Lorsque vous ajoutez cet autocollant à une actualité, vous choisissez les personnes qui peuvent voir cette actualité.</string>
    <string name="friends_sticker_max_stickers_per_story_message">Vous pouvez seulement utiliser cet autocollant 5 fois dans une actualité.</string>
    <string name="gallery_sticker_description">Autocollant de collection</string>
    <string name="gallery_video_thumbnail">Miniature de la vidéo</string>
    <string name="gdpr_activity_status">État d’activité</string>
    <string name="gdpr_download_your_data">Téléchargez vos données</string>
    <string name="gdpr_linked_accounts">Comptes associés</string>
    <string name="gdpr_push_notification_settings">Notifications poussées</string>
    <string name="gdpr_reel_controls_title">Options de la story</string>
    <string name="gender_unspecified">Non précisé</string>
    <string name="get_directions">Itinéraires</string>
    <string name="gif_sticker_description">Autocollant GIF</string>
    <string name="go_to_promo_manager">Accéder au Gestionnaire de promotions</string>
    <string name="go_to_your_nametag">Accéder à votre porte-nom</string>
    <string name="grid_carousel_all_photo">%1$d photos de %2$s, rangée %3$d, colonne %4$d</string>
    <string name="grid_carousel_all_video">%1$d vidéos de %2$s, rangée %3$d, colonne %4$d</string>
    <string name="grid_carousel_n_photos_n_videos">%1$d photos et %2$d vidéos de %3$s, rangée %4$d, colonne %5$d</string>
    <string name="grid_live_video">Vidéo en direct par %1$s, rangée %2$d, colonne %3$d</string>
    <string name="grid_photo">Photo par %1$s, rangée %2$d, colonne %3$d</string>
    <string name="grid_photo_with_aat">Photo de %1$s, %2$s, rangée %3$d, colonne %4$d</string>
    <string name="grid_video">Vidéo par %1$s, rangée %2$d, colonne %3$d</string>
    <string name="grid_video_with_alt_text">Vidéo par %1$s, %2$s, rangée %3$d, colonne %4$d</string>
    <string name="group_request_subtitle">Approuver ou ignorer les demandes</string>
    <string name="hang_on_system_comment">Attendez! Nous invitons plus d’abonnés à venir regarder votre vidéo.</string>
    <string name="hashtag_location_grid_description">Affichage du tableau des meilleures publications</string>
    <string name="hashtag_sticker_default_text">\#MOT-CLIC</string>
    <string name="hashtag_sticker_description">Autocollant de mot-clic</string>
    <string name="hashtags">Mots-clics</string>
    <string name="hidden_grid_video">Vignette de vidéo masquée à la ligne %1$d, colonne %2$d</string>
    <string name="hidden_live_video">Miniature de la vidéo en direct de la publication masquée : rangée %1$d, colonne %2$d</string>
    <string name="hidden_video_from_multi_author_story_toast">Vous avez masqué cette vidéo de la story %1$s</string>
    <string name="hidden_viewer">Masqué</string>
    <string name="hide_ad">Masquer la publicité</string>
    <string name="hide_all_sponsored_poll_survey">Masquer tous les sondages commandités</string>
    <string name="hide_live_video_from_user">Masquer la vidéo en direct à %1$s</string>
    <string name="hide_memories_unit_dialog_title">Masquer ce souvenir?</string>
    <string name="hide_photo_from_multi_author_story_message">Cette photo ne sera plus incluse dans la story %1$s. Vous pouvez la démasquer à tout moment.</string>
    <string name="hide_photo_from_multi_author_story_title">Masquer la photo de la story %1$s?</string>
    <string name="hide_story_from_user">Masquer l’actualité de %1$s</string>
    <string name="hide_survey">Masquer ceci</string>
    <string name="hide_tile">Faites glisser pour masquer</string>
    <string name="hide_video_from_multi_author_story_message">Cette vidéo ne sera plus incluse dans la story %1$s. Vous pouvez la démasquer à tout moment.</string>
    <string name="hide_video_from_multi_author_story_title">Masquer la vidéo de la story %1$s?</string>
    <string name="hiding_media">Masquage...</string>
    <string name="highlight">Mettre en vedette</string>
    <string name="highlight_button_tooltip">Mettez-la en vedette dans votre profil afin de la conserver plus de 24 heures.</string>
    <string name="highlight_custom_cover_gallery_button_description">Ouvrir la galerie</string>
    <string name="highlight_full_warning_dialog_body_photo">Les actualités en vedette peuvent contenir jusqu’à %1$d éléments. Si vous ajoutez cette photo, la photo ou la vidéo la plus ancienne sera supprimée de votre actualité en vedette.</string>
    <string name="highlight_full_warning_dialog_body_video">Les actualités en vedette peuvent contenir jusqu’à %1$d éléments. Si vous ajoutez cette vidéo, la photo ou la vidéo la plus ancienne sera supprimée de votre actualité en vedette.</string>
    <string name="highlight_full_warning_dialog_title">Vous ne pouvez plus ajouter d’éléments à votre actualité en vedette</string>
    <string name="highlight_image_content_description">Image en vedette</string>
    <string name="highlight_loading_message">Chargement de l’élément en vedette...</string>
    <string name="highlights_dialog_message">Les éléments en vedette restent sur votre profil jusqu’à ce que vous les retiriez.</string>
    <string name="highlights_dialog_title">Ajoutée aux éléments en vedette</string>
    <string name="highlights_name_hint">En vedette</string>
    <string name="highlights_select_image">Modifier la photo de couverture</string>
    <string name="highlights_selected_title">%1$d sélectionnées</string>
    <string name="highlights_updated_toast">Élément en vedette mis à jour</string>
    <string name="hold_down_to_pin">Appuyez longuement pour l’épingler</string>
    <string name="home_description">Accueil</string>
    <string name="hours">Heures d’ouverture</string>
    <string name="hours_abbreviation_with_placeholder">%1$d heures</string>
    <string name="how_would_you_like_to_be_reached">Comment souhaitez-vous que les gens communiquent avec vous?</string>
    <string name="ig_time_picker_am">Matinée</string>
    <string name="ig_time_picker_pm">Après-midi ou soirée</string>
    <string name="igds_view_reply_button_label">Afficher la réponse</string>
    <string name="iglive_cobroadcast_end_title">Merci de votre participation!</string>
    <string name="iglive_discard">Annuler</string>
    <string name="iglive_livewith_notification">%1$s diffuse présentement en direct avec %2$s.</string>
    <string name="iglive_music_rm_end_screen_body">Votre vidéo en direct a été interrompue, car elle contient peut-être de la musique qui appartient à quelqu’un d’autre. Si vous diffusez du contenu que vous n’avez pas la permission d’utiliser, des restrictions sur les vidéos en direct pourraient être imposées à votre compte pendant un certain temps.</string>
    <string name="iglive_music_rm_interruption_screen_body">Votre vidéo en direct a été interrompue, car elle contient peut-être de la musique qui appartient à quelqu’un d’autre. Reprenez la diffusion si vous détenez les droits de diffusion de tout le contenu de votre vidéo. Sinon, nous vous demandons d’arrêter la diffusion. Si vous reprenez la diffusion, le propriétaire du matériel original pourra examiner votre vidéo pour vérifier si elle comporte du contenu identique au sien.</string>
    <string name="iglive_replay_description">Partagez votre vidéo pendant les 24 prochaines heures afin que plus de personnes puissent la voir.</string>
    <string name="iglive_replay_posting">Votre vidéo sera bientôt accessible.</string>
    <string name="iglive_replay_posting_failed">Votre vidéo n’a pas pu être partagée.</string>
    <string name="iglive_rm_end_screen_body">Votre vidéo en direct a été interrompue, car elle contient peut-être de la musique, du contenu audio ou du contenu vidéo qui appartient à quelqu’un d’autre. Si vous diffusez une vidéo en direct qui présente du contenu dont vous ne détenez pas les droits, des restrictions pourraient être imposées à votre compte.</string>
    <string name="iglive_rm_end_screen_title">Interruption de la vidéo en direct</string>
    <string name="iglive_rm_interruption_screen_body">Votre vidéo en direct a été interrompue, car elle contient peut-être de la musique, du contenu audio ou du contenu vidéo qui appartient à quelqu’un d’autre. Reprenez la diffusion si vous détenez les droits de diffusion de tout le contenu de votre vidéo. Sinon, nous vous demandons d’arrêter la diffusion. Si vous reprenez la diffusion, le propriétaire du matériel original pourra examiner votre vidéo pour vérifier si elle comporte du contenu identique au sien.</string>
    <string name="iglive_ssi_banner_title">Votre vidéo est toujours en direct. Vous êtes la seule personne qui peut voir ceci.</string>
    <string name="igtv_attribution">D’IGTV</string>
    <string name="igtv_cover_picker_video">Choisir une photo de couverture dans la vidéo</string>
    <string name="igtv_creator_nux_add_to_your_channel_tool_tip">Afficher votre chaîne</string>
    <string name="igtv_creator_nux_page1_description">IGTV est un nouvel espace pour donner libre cours à votre créativité et pour interagir avec votre audience grâce à des vidéos plus longues.</string>
    <string name="igtv_creator_nux_page3_description">IGTV est conçu pour les vidéos verticales en mode plein écran, parfaites pour êtres regardées sur un téléphone cellulaire.</string>
    <string name="igtv_creator_nux_page3_title">Vidéos verticales</string>
    <string name="igtv_delete_video_title">Supprimer</string>
    <string name="igtv_failed_to_upload_header">Échec du téléchargement</string>
    <string name="igtv_in_app_nux_message">Regardez des vidéos de créateurs auxquels vous êtes déjà abonné(e) sur Instagram et découvrez de nouvelles vidéos et de nouveaux créateurs que vous adorerez.</string>
    <string name="igtv_invalid_duration_and_aspect_ratio_for_upload_non_whitelisted_web">Les vidéos peuvent durer entre %1$1d secondes et %2$2d minutes. Vous pouvez aussi télécharger des vidéos d’un ordinateur sur instagram.com.</string>
    <string name="igtv_invalid_duration_and_aspect_ratio_for_upload_whitelisted_web">Les vidéos de votre téléphone peuvent durer entre %1$1d secondes et %2$2d minutes. Téléchargez des vidéos plus longues de votre ordinateur sur instagram.com.</string>
    <string name="igtv_link_preview_explanation_text">Les spectateurs pourront balayer l’écran vers le haut pour voir la vidéo IGTV que vous choisissez. %1$s.</string>
    <string name="igtv_linked_accounts">Comptes associés</string>
    <string name="igtv_log_out_account">Se déconnecter de %1$s?</string>
    <string name="igtv_page_connect_subtitle">Associez une Page Facebook à votre compte pour partager des vidéos IGTV avec votre audience Facebook. Vous pouvez associer une autre Page en accédant à la section Comptes liés de vos paramètres d’application Instagram.</string>
    <string name="igtv_reshare_sticker_tap_affordance">Vos spectateurs pourront appuyer sur cet autocollant pour regarder la vidéo sur IGTV.</string>
    <string name="igtv_search_results_no_channels_found">Aucune chaîne n’a été trouvée</string>
    <string name="igtv_share_trailer_to_feed_info">Partagez-la sur votre profil et votre fil. Les personnes peuvent appuyer sur la vidéo pour la regarder en entier.</string>
    <string name="igtv_share_trailer_to_feed_title">Partagez l’aperçu sur Instagram</string>
    <string name="igtv_skip_button_text_non_skippable">La vidéo sera lue dans %1$s</string>
    <string name="igtv_storage_permission_rationale_message">Cela autorise %1$s d’accéder au contenu de votre téléphone pour vous permettre de le publier sur votre chaîne.</string>
    <string name="igtv_suggested_channels_header">Suggestions pour vous</string>
    <string name="igtv_terms_and_privacy">Conditions d’utilisation et Politique de confidentialité</string>
    <string name="igtv_tv_guide_empty_channel_message">Il n’y a aucune vidéo pour le moment.</string>
    <string name="igtv_tv_guide_up_next_button_label">Prochaines vidéos</string>
    <string name="igtv_tv_guide_upload_video">Télécharger une vidéo</string>
    <string name="igtv_up_next_channel_title">Vidéo suivante</string>
    <string name="igtv_upload_cover_photo_done">Terminer</string>
    <string name="igtv_uploading">Téléchargement en cours...</string>
    <string name="igtv_video_preview_text_short">À venir</string>
    <string name="igtv_view_profile">Afficher le profil</string>
    <string name="import_facebook_page_post_success_dialog_subtitle">Les publications que vous avez sélectionnées, ainsi que leur description originale, seront importées. Elles s’afficheront bientôt sur votre profil. Vous pouvez appuyer dans la partie du haut d’une publication pour la modifier.</string>
    <string name="import_from_facebook">Importer à partir de Facebook</string>
    <string name="import_page_post_subtitle">Pour commencer sur Instagram, vous pouvez importer jusqu’à 10 publications avec photo de votre Page Facebook. Assurez-vous d’avoir les droits d’utiliser le contenu que vous publiez.</string>
    <string name="import_page_post_title">Voulez-vous partager vos favoris?</string>
    <string name="improve">Selon vous, que devrions-nous améliorer?</string>
    <string name="inline_add_highlight_title">Ajouter aux éléments en vedette</string>
    <string name="inline_added_notif_title">Ajoutée aux %1$s</string>
    <string name="inline_gallery_title_recent">Récent</string>
    <string name="inline_gallery_view_all">Afficher tout</string>
    <string name="instagram_blog">Blogue</string>
    <string name="instagram_survey">Enquête Instagram</string>
    <string name="instant_experiences_autofill_cleared">Les données de saisie automatique ont été effacées.</string>
    <string name="instant_experiences_clear_autofill">Effacer les données de saisie automatique locales</string>
    <string name="interactivity_ama_broadcaster_question_sheet_empty_state_body">Ajoutez un autocollant de question à votre actualité et partagez les questions posées en direct.</string>
    <string name="interactivity_ama_broadcaster_question_sheet_empty_state_headline">Questions de votre actualité</string>
    <string name="interactivity_ama_broadcaster_question_sheet_header_camera">Démarrez une vidéo en direct pour afficher ces questions et les partager avec vos spectateurs.</string>
    <string name="interactivity_ama_broadcaster_question_sheet_header_live">Choisissez une question pour l’afficher à l’écran et la partager avec vos spectateurs.</string>
    <string name="interactivity_ama_broadcaster_question_tooltip">Discutez des questions posées pendant votre diffusion en direct.</string>
    <string name="interactivity_ama_card_question_story_header">Réponse à l’autocollant de question</string>
    <string name="interest_recommendations_tombstone_thanks">Les suggestions de mots-clics ont été masquées.</string>
    <string name="invalid_character_error_message">Les mots-clics ne peuvent contenir que des lettres et des chiffres.</string>
    <string name="invalid_email">Veuillez saisir une adresse courriel valide.</string>
    <string name="invite_button_invited">Invité</string>
    <string name="invite_button_loading">Chargement en cours</string>
    <string name="invite_facebook_friends_with_context_1">Choisissez des amis Facebook</string>
    <string name="invite_facebook_friends_with_context_2">Choisissez des amis Facebook à inviter</string>
    <string name="invite_friends_message">Je suis sur Instagram sous le nom @%1$s. Installez l’application pour vous abonner à mes photos et vidéos. %2$s</string>
    <string name="invite_friends_subject">Rejoignez-moi sur Instagram!</string>
    <string name="invite_new_facebook_freinds">%1$s nouveaux amis</string>
    <string name="ix_add_action_button">Ajouter un bouton d’appel à l’action</string>
    <string name="ix_choose_action_subtitle">Les boutons d’appel à l’action associent votre profil Instagram à des services en ligne que vous utilisez déjà afin que des utilisateurs puissent effectuer des transactions directement dans votre profil.</string>
    <string name="ix_choose_action_title">Ajouter un bouton d’appel à l’action</string>
    <string name="ix_self_serve_detail_footer">Le bouton d’appel à l’action sera affiché sur votre profil. Vous pouvez le modifier ou le supprimé en tout temps.</string>
    <string name="join_date_owner_view_body">Il s’agit de la date à laquelle vous vous êtes inscrit à Instagram.</string>
    <string name="just_a_moment">Un instant</string>
    <string name="landing_bottom_policy_eu">En cliquant sur Suivant, vous acceptez nos %1$s. Découvrez comment nous recueillons, utilisons et partageons vos données en lisant notre %2$s, et découvrez comment nous utilisons les témoins et autres technologies similaires en lisant notre %3$s.</string>
    <string name="landing_cookies_policy">Politique d’utilisation des témoins</string>
    <string name="landing_email_hint">Adresse courriel</string>
    <string name="language_picker_content_description">Sélectionnez une langue. %1$s.</string>
    <string name="last_updated_message">Dernière mise à jour : %1$s.</string>
    <string name="layout_dialog_create_layout_button">créer Layout</string>
    <string name="layout_dialog_description">Regroupez plusieurs photos dans une publication et partagez-les facilement sur Instagram.</string>
    <string name="layout_dialog_title">Combiner vos phtotos</string>
    <string name="lead_ad_conditional_questions_disabled_message">Veuillez commencer par répondre à la question précédente.</string>
    <string name="lead_ad_thank_you_done_button">Terminer</string>
    <string name="learn_about_follower">Apprenez-en davantage sur vos abonnés et découvrez les performances de vos publications.</string>
    <string name="learn_more_about_claim_page_in_setting">Puisque vous avez choisi de ne pas associer votre Page à Instagram, une Page sans propriétaire pour « %1$s » a été créée afin que les personnes puissent vous trouver et indiquer leur présence dans votre entreprise. %2$s sur la revendication de cette Page ou accédez aux paramètres pour la revendiquer. Vous pouvez maintenant découvrir de nouveaux outils professionnels comme les promotions et les statistiques sur vos publications et vos abonnés.</string>
    <string name="liked">J’ai aimé</string>
    <string name="liked_by_title_case">Aimé(e) par</string>
    <string name="limit_locations">Limiter les endroits</string>
    <string name="list_photo_description">Photo de %1$s, rangée %2$d</string>
    <string name="list_photo_description_with_aat">%1$s, rangée %2$d</string>
    <string name="list_video_description">Vidéo par %1$s, rangée %2$d</string>
    <string name="list_video_description_with_alt_text">Vidéo, %1$s à la rangée %2$d</string>
    <string name="live_broadcast_audio_only_switch_prompt">Votre connexion est faible. Voulez-vous passer en mode audio uniquement?</string>
    <string name="live_broadcast_end_message">Votre vidéo en direct n’est visible que pendant sa diffusion. Maintenant qu’elle est terminée, elle ne peut plus être vue dans Instagram.</string>
    <string name="live_broadcast_end_title">Fin de la vidéo en direct</string>
    <string name="live_broadcast_invite_option">Diffuser en direct avec %1$s</string>
    <string name="live_broadcast_start_error">Désolé, une erreur s’est produite avec votre diffusion.</string>
    <string name="live_checking_connection">Vérification de la connexion en cours</string>
    <string name="live_cobroadcast_invite_sheet_description">Les personnes qui peuvent voir les vidéos en direct de %1$s pourront regarder cette vidéo.</string>
    <string name="live_cobroadcast_invite_tooltip">Ajoutez une personne à votre vidéo en direct.</string>
    <string name="live_cobroadcast_invitee_unable_to_join">%1$s ne peut pas participer.</string>
    <string name="live_cobroadcast_request_accepted">%1$s a accepté votre demande de participer à sa vidéo en direct.</string>
    <string name="live_cobroadcast_request_accepted_subtitle">Vous participerez bientôt à la vidéo en direct.</string>
    <string name="live_cobroadcast_unable_to_join">Impossible de participer</string>
    <string name="live_cobroadcast_view_join_request_message">%1$s veut participer à votre vidéo en direct.</string>
    <string name="live_cobroadcaster_left">%1$s a quitté.</string>
    <string name="live_comment_prompts_hello">Bonjour</string>
    <string name="live_connection_failed">Votre connexion n’est pas assez forte.</string>
    <string name="live_join_cobroadcast_invitation_privacy_description">Tout le monde peut regarder la vidéo, et certains de vos abonnés recevront peut-être une notification.</string>
    <string name="live_nux_notifications_on">Nous avertirons certains de vos abonnés afin qu’ils ne la manquent pas.</string>
    <string name="live_qa_label">Questions et réponses</string>
    <string name="live_ssi_tooltip">Consultez la documentation à tout moment pour obtenir de l’aide.</string>
    <string name="live_starting_live">Vous êtes en direct!</string>
    <string name="live_subscribe_request_sent">Activé</string>
    <string name="live_subscribe_sent_system_comment">Vous pouvez désactiver ceci à tout moment en accédant à son profil.</string>
    <string name="live_subscribe_system_comment">Recevez une notification chaque fois que %1$s diffuse une vidéo en direct.</string>
    <string name="live_video_ended">Cette vidéo en direct est terminée</string>
    <string name="live_video_ended_gratitude">Merci d’avoir été là!</string>
    <string name="live_video_partially_saved_message">Il n’y a pas suffisamment d’espace dans votre téléphone pour enregistrer la vidéo au complet.</string>
    <string name="live_video_reconnecting">Reconnexion en cours...</string>
    <string name="live_video_ssi_checkpointed_body">Nous avons dû mettre fin à la vidéo de %1$s. Si ce que vous avez vu pose un problème et que vous ne savez pas quoi faire, nous avons des ressources pour vous.</string>
    <string name="live_video_ssi_resource_button">Afficher les ressources</string>
    <string name="live_video_try_again">Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="live_video_unable_to_load">Nous avons de la difficulté à charger cette vidéo en direct</string>
    <string name="live_videos_show_less">Afficher moins de vidéos en direct comme celle-ci.</string>
    <string name="live_wave_button_text_with_emoji">%1$s Saluer</string>
    <string name="live_wave_viewer_success_text">%1$s vous a salué.</string>
    <string name="live_with_confirm_request_to_join_button">Envoyer une demande</string>
    <string name="live_with_join_request_received_comment">%1$s a envoyé une demande pour participer à votre vidéo en direct.</string>
    <string name="live_with_request_to_join_button">Envoyer une demande</string>
    <string name="live_with_request_to_join_sent">Demande envoyée</string>
    <string name="live_with_request_to_join_system_comment">Envoyer une demande pour participer à la vidéo en direct de %1$s.</string>
    <string name="loading_translation">Chargement de la traduction...</string>
    <string name="loading_translation_caps">TRADUCTION...</string>
    <string name="locating">Recherche de votre position...</string>
    <string name="location">Lieu</string>
    <string name="location_permission_message">Ceci vous permet de choisir de partager le lieu où vous avez pris des photos et des vidéos, trouver des lieux près de vous, et plus encore. Vous pourrez toujours modifier cette option plus tard dans les paramètres de votre téléphone.</string>
    <string name="location_permission_title">Partagez votre localisation avec Instagram</string>
    <string name="log_in">Se connecter</string>
    <string name="log_in_to_change_where_you_can_share">&lt;b>Connectez-vous&lt;/b> pour modifier vos options de partage.</string>
    <string name="log_out_of_all_title">Se déconnecter de tous les comptes?</string>
    <string name="log_out_of_instagram">Se déconnecter d’Instagram?</string>
    <string name="logged_in_as">Connecté en tant que %1$s</string>
    <string name="logged_out_user_row_login">Connexion</string>
    <string name="logging_in">Connexion en cours...</string>
    <string name="logging_out">Déconnexion…</string>
    <string name="login_history_bottom_sheet_title">Détails sur l’activité de connexion</string>
    <string name="login_history_map_title">Était-ce vous?</string>
    <string name="login_history_review_map_confirm_text">Confirmée le %1$s %2$s</string>
    <string name="login_history_review_map_confirm_text_not_you">Ce n’est pas vous?</string>
    <string name="login_support_form_text">Si vous ne pouvez pas vous connecter, vous pouvez envoyer une demande d’assistance. Nous communiquerons avec vous.</string>
    <string name="login_to_import_page_info">Connectez-vous à Facebook pour importer les informations de la Page et la convertir en entreprise.</string>
    <string name="lookup_actionbar_title">Aide pour la connexion</string>
    <string name="lookup_login_code_sent_text">Nous vous avons envoyé un code de connexion au %1$s pour que vous puissiez récupérer l’accès à votre compte.</string>
    <string name="lookup_subtitle">Entrez votre nom d’utilisateur Instagram, l’adresse courriel ou le numéro de téléphone associé à votre compte.</string>
    <string name="lookup_title">Retrouvez votre compte</string>
    <string name="main_feed_hide_recommended_post_msg">À partir de maintenant, nous ne vous montrerons plus les publications de %1$s.</string>
    <string name="main_feed_unfollow_from_post_msg">Une fois que aurez actualisé la page, vous ne verrez plus ses publications.</string>
    <string name="main_feed_unfollow_from_post_title">Vous vous êtes désabonné du compte de %1$s</string>
    <string name="major_label">Ajouter une majeure, un sport, un club... (facultatif)</string>
    <string name="make_public">Rendre public</string>
    <string name="manage_data_allowed">Autoriser</string>
    <string name="manage_data_followup_button_not_allowed_explanation">Les publicités ne seront peut-être pas aussi pertinentes pour vous</string>
    <string name="manage_data_settings">Gérer les paramètres des données</string>
    <string name="manage_saved_login">Informations de connexion enregistrées</string>
    <string name="maps_reporter_dialog_message">Cette carte est gérée par des tiers. Vous allez être redirigé vers ceux-ci pour donner votre avis.</string>
    <string name="maximum_accounts_logged_in_multi_tap_aware">Vous avez déjà atteint le nombre maximal de comptes actifs.</string>
    <string name="me_only_explanation_subtitle">Lorsque vous archivez des publications, elles apparaissent ici. Vous seul pouvez les voir. Pour archiver des publications, appuyez sur le bouton ⋮.</string>
    <string name="me_only_privacy_header_text">Vous seul pouvez voir les publications que vous archivez.</string>
    <string name="media_options_add_to_profile">Afficher sur le profil</string>
    <string name="media_options_delete_or_hide">Supprimer la publication?</string>
    <string name="media_options_delete_or_hide_description">Si vous ne voulez pas supprimer cette publication, vous pouvez l’archiver. Vous seul pourrez la voir.</string>
    <string name="mention_reshare_button_label">Ajouter ceci à votre actualité</string>
    <string name="mention_reshare_photo_tooltip_title">Les personnes que vous mentionnez peuvent ajouter cette photo à leur actualité</string>
    <string name="mention_reshare_video_tooltip_title">Les personnes que vous mentionnez peuvent ajouter cette vidéo à leur actualité</string>
    <string name="mention_sharing_privacy_setting_label">Autoriser les gens à vous identifier dans leurs actualités?</string>
    <string name="mention_sticker_tray_description">Autocollant de mention</string>
    <string name="menu_label_live_video_unblock_username">Ne plus masquer la vidéo en direct à %1$s?</string>
    <string name="menu_label_reel_unblock_user">Ne plus masquer votre story</string>
    <string name="menu_label_reel_unblock_username">Ne plus masquer la story pour %1$s?</string>
    <string name="menu_label_turn_off_post_notifications">Désactiver les notifications des publications</string>
    <string name="menu_label_turn_off_story_notifications">Désactiver les notifications de la story</string>
    <string name="menu_label_turn_on_post_notifications">Activer les alertes de publications</string>
    <string name="menu_label_turn_on_story_notifications">Activer les notifications de la story</string>
    <string name="minutes_ago_abbreviation">Il y a %1$d min.</string>
    <string name="more_available">Afficher tout</string>
    <string name="most_recent">Plus récents</string>
    <string name="most_recent_posts_hidden">Des publications récentes de %1$s sont actuellement masquées, car la communauté a signalé du contenu qui ne semble pas respecter les directives de la communauté d’Instagram.</string>
    <string name="multi_author_story_description">Story de %1$s</string>
    <string name="multi_author_story_viewer_list_megaphone_description">Lorsque vous utilisez un autocollant de lieu ou de mot-clic, votre photo ou votre vidéo est automatiquement ajoutée à la story qui correspond à ce lieu ou à ce mot-clic.</string>
    <string name="multi_author_story_viewer_list_megaphone_photo_location_hashtag_title">Votre photo a été ajoutée à des stories de lieux et de mots-clics</string>
    <string name="multi_author_story_viewer_list_megaphone_video_location_hashtag_title">Votre vidéo a été ajoutée à des stories de lieux et de mots-clics</string>
    <string name="multi_capture_mode_button_description">Capture multiple de photos et de vidéos</string>
    <string name="multi_select_button_label">SÉLECTIONNEZ-EN PLUSIEURS</string>
    <string name="multiple_account_recovery_title">Choisissez un compte</string>
    <string name="music_editor_music_duration">%1$d SECONDES</string>
    <string name="music_overlay_artist_profile_description">Profil d’artiste</string>
    <string name="music_overlay_cant_add_link_alert">Vous ne pouvez pas ajouter de lien à une actualité contenant une chanson</string>
    <string name="music_overlay_cant_add_song_to_question_music_sticker_response_reshare">Vous ne pouvez ajouter qu’une chanson par story.</string>
    <string name="music_overlay_cant_add_song_with_link_alert">Vous ne pouvez pas ajouter de chanson à une actualité contenant un lien</string>
    <string name="music_overlay_cant_add_song_with_platform_alert">Vous ne pouvez pas ajouter de chanson à une actualité que vous avez partagée sur une autre application.</string>
    <string name="music_overlay_cant_save_story_alert">Impossible d’enregistrer les actualités dans lesquelles il y a des chansons</string>
    <string name="music_overlay_cant_share_to_fb_alert">Impossible de partager sur Facebook les actualités dans lesquelles il y a des chansons</string>
    <string name="music_overlay_question_text_response_description">Aucune chanson disponible ne correspond à votre recherche. Appuyez ci-dessus pour envoyer votre recherche sous forme de réponse.</string>
    <string name="music_overlay_sticker_description">Autocollant de musique</string>
    <string name="music_overlay_story_attribution_from_username">De l’actualité de %1$s</string>
    <string name="music_overlay_story_attribution_header_info">Choisissez une chanson pour créer votre propre actualité musicale.</string>
    <string name="music_overlay_tab_genres">Styles</string>
    <string name="music_play_button_content_description">Lire</string>
    <string name="music_snippet_button_tooltip_text">Choisissez une autre partie de cette chanson.</string>
    <string name="music_sticker_consumption_sheet_try_music">Ajoutez de la musique à votre actualité</string>
    <string name="music_sticker_description">Autocollant de musique</string>
    <string name="mute_follow_dialog_message">Instagram ne lui dira pas que vous avez désactivé ses notifications.</string>
    <string name="mute_follow_dialog_message_hint">Vous pouvez les réactiver en accédant à son profil.</string>
    <string name="mute_follow_dialog_mute_posts_and_story_option">Désactiver les publications et l’actualité</string>
    <string name="mute_follow_dialog_mute_posts_option">Désactiver les publications</string>
    <string name="mute_follow_dialog_mute_story_and_posts_option">Désactiver l’actualité et les publications</string>
    <string name="mute_follow_dialog_mute_story_option">Désactiver l’actualité</string>
    <string name="mute_follow_dialog_mute_title">Désactiver les notifications de %1$s?</string>
    <string name="mute_follow_dialog_unmute_posts_and_story_option">Réactiver les publications et l’actualité</string>
    <string name="mute_follow_dialog_unmute_story_option">Réactiver l’actualité</string>
    <string name="mute_follow_dialog_unmute_title">Réactiver les notifications de %1$s?</string>
    <string name="mute_follow_mute_option">Désactiver</string>
    <string name="mute_follow_profile_indicator_posts">Vous avez désactivé les publications de %1$s. %2$s</string>
    <string name="mute_follow_profile_indicator_posts_and_story">Vous avez désactivé les publications et l’actualité de %1$s. %2$s</string>
    <string name="mute_follow_profile_indicator_story">Vous avez désactivé l’actualité de %1$s. %2$s</string>
    <string name="mute_follow_unmute_story_option">Réactiver l’actualité</string>
    <string name="mute_generic_mas_story">Désactiver l’actualité de %1$s</string>
    <string name="mute_hashtag_story">Masquer la story de #%1$s</string>
    <string name="mute_push_notifications">Désactiver les notifications poussées</string>
    <string name="mute_story_failure">Cette actualité n’a pas été désactivée. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="mvp_terms_block">En cliquant sur Continuer, vous acceptez nos %1$s et notre %2$s. Nous utilisons un service pré-installé sur votre appareil pour mettre les applications automatiquement à jour. Vous pouvez désactiver le service à tout moment. %3$s.</string>
    <string name="my_story_button_description">Ajouter à la story</string>
    <string name="n_more_available">et %1$d autres</string>
    <string name="nametag_description">Porte-nom</string>
    <string name="nametag_feedback_confirm_account_title">Nous vous avons affiché le mauvais compte?</string>
    <string name="nametag_feedback_not_now">Pas maintenant</string>
    <string name="nametag_feedback_scan_message">Nous pouvons nous servir de l’information obtenue lors de votre tentative de balayage afin d’améliorer cette fonction.</string>
    <string name="nametag_feedback_scan_title">Impossible de balayer ce porte-nom</string>
    <string name="nametag_feedback_scan_title_no_action_in_result">Pouvons-nous nous servir de l’information obtenue lors de votre tentative de balayage afin d’améliorer cette fonction?</string>
    <string name="nametag_saved_to_gallery_toast">Le porte-nom a été enregistré sur ce téléphone.</string>
    <string name="nametag_scan_camera_permission_rationale_message">Autorisez l’accès à l’appareil photo pour balayer des porte-noms et vous abonner facilement aux comptes de vos amis.</string>
    <string name="nametag_selfie_camera_nux_tooltip_text">Prenez un égoportrait et ajoutez des autocollants.</string>
    <string name="nametag_selfie_camera_permission_rationale_message">Autoriser l’accès à l’appareil photo pour prendre un égoportrait et personnaliser votre porte-nom.</string>
    <string name="nametag_storage_permission_rationale_message">Autorisez Instagram à accéder aux photos pour balayer des porte-noms et vous abonner aux comptes de vos amis.</string>
    <string name="nametag_storage_write_permission_denied_toast_message">Pour enregistrer un porte-nom, autorisez Instagram à accéder aux photos sur votre appareil.</string>
    <string name="nav_pager">%1$d sur %2$d</string>
    <string name="need_more_help">Avez-vous besoin de plus d’aide?</string>
    <string name="new_follower">Nouvel abonné</string>
    <string name="new_password_again">Nouveau mot de passe, encore une fois</string>
    <string name="new_user_forgot_password_message">Mot de passe oublié?</string>
    <string name="newsfeed_following_empty_view_cta">Rechercher des personnes auxquelles s’abonner</string>
    <string name="newsfeed_following_empty_view_subtitle">Lorsqu’une personne à laquelle vous êtes abonné(e) aime ou commente une publication, vous le voyez ici.</string>
    <string name="newsfeed_following_empty_view_title">Activité des personnes auxquelles vous êtes abonné(e)</string>
    <string name="newsfeed_new_header">Nouveaux</string>
    <string name="newsfeed_story_media_n_of_m_thumbnail">Miniature de contenu multimédia %1$d de %2$d</string>
    <string name="newsfeed_story_media_thumbnail">Vignette</string>
    <string name="no_account_found">Aucun compte n’a été trouvé</string>
    <string name="no_admin_pages_show">Vous ne voyez pas votre Page? Vous n’êtes peut-être pas administrateur. Communiquez avec l’administrateur de votre Page pour obtenir les autorisations.</string>
    <string name="no_country_selection_dialog_subtitle">Vous n’avez sélectionné aucun pays dans lequel diffuser votre contenu, ce qui signifie que votre contenu n’était diffusé nulle part. Nous avons donc désactivé le paramètre « Choisir des lieux ».</string>
    <string name="no_eligible_post_subtitle">Vous n’avez pas de publications à promouvoir.</string>
    <string name="no_eligible_post_title">Aucune publication à promouvoir</string>
    <string name="no_internet_error_message">Vous ne pouvez pas balayer les porte-noms lorsque vous êtes hors ligne. Vérifiez votre connexion ou réessayez plus tard.</string>
    <string name="no_internet_error_title">Aucune connexion Internet</string>
    <string name="no_locations_found">Aucun lieu trouvé</string>
    <string name="no_nametags_found">Aucun porte-nom n’a été trouvé</string>
    <string name="no_people_blocked">Les personnes ne recevront pas de notification lorsque vous les bloquez. Elles sont les seules à voir leurs commentaires sur vos publications.</string>
    <string name="no_places_found">Aucun lieu n’a été trouvé</string>
    <string name="no_posts_yet_subtitle">Lorsque %1$s publie du contenu, vous verrez ses photos et ses vidéos ici.</string>
    <string name="no_reel_views">Aucun visionnage pour le moment</string>
    <string name="no_suggestions_contacts_subtitle">Si vos contacts ont un compte Instagram, vous les voyez ici.</string>
    <string name="no_suggestions_facebook_subtitle">Si vos amis Facebook ont un compte Instagram, vous les voyez ici.</string>
    <string name="no_suggestions_invite_subtitle">Si vous avez de nouveaux amis Facebook à inviter, ils seront affichés ici.</string>
    <string name="no_tags_found">Aucun mot-dièse trouvé</string>
    <string name="no_users_found">Aucun utilisateur n’a été trouvé.</string>
    <string name="no_views_yet">Aucun visionnage</string>
    <string name="normal_sticker_description">Autocollant</string>
    <string name="not_available">Non disponible</string>
    <string name="not_installed_correctly">Instagram n’est pas installé correctement sur ce téléphone en raison d’un manque d’espace. Veuillez réinstaller l’application afin de pouvoir publier du contenu.</string>
    <string name="notif_channel_comment_likes_name">Mentions J’aime sur les commentaires</string>
    <string name="notif_channel_first_posts_and_stories_name">Premières publications et actualités</string>
    <string name="notif_channel_igtv_video_updates_name">Nouvelles des vidéos IGTV</string>
    <string name="notif_channel_instagram_direct_requests_name">Demandes Instagram Direct</string>
    <string name="notif_channel_likes_and_comments_on_photos_of_you_name">Mentions J’aime et commentaires sur les photos de vous</string>
    <string name="notif_channel_mentions_in_bio_name">Mentions dans les biographies</string>
    <string name="notif_channel_new_followers_name">Nouveaux abonnés</string>
    <string name="notif_channel_product_announcements_name">Annonces de produit</string>
    <string name="notif_channel_uploads_name">Téléchargements</string>
    <string name="notif_channel_view_counts_name">Nombre de visionnements</string>
    <string name="notification_newsfeed_like">J’aime</string>
    <string name="number_of_people_who_like_this_photo">%1$s mentions J’aime</string>
    <string name="number_of_people_who_like_this_photo_singular">%1$s mention J’aime</string>
    <string name="nux_audio_toggle_text">Appuyez sur la vidéo pour activer le son</string>
    <string name="nux_camera_tooltip_text">Appuyer pour prendre une photo ou appuyer longuement pour enregistrer une vidéo.</string>
    <string name="nux_dayone_log_in">Se connecter</string>
    <string name="nux_dayone_sign_up">Inscrivez-vous</string>
    <string name="nux_invite_preview">&lt;b>%1$s&lt;/b> vous a invité à vous inscrire à Instagram.</string>
    <string name="nux_main_feed_empty_subtitle">Lorsque vous vous abonnez aux comptes de personnes, les photos et les vidéos qu’elles publient seront affichées ici.</string>
    <string name="nux_main_feed_empty_subtitle_active">Abonnez-vous aux comptes de personnes pour commencer à voir les photos et vidéos qu’elles partagent.</string>
    <string name="nux_one_tap_upsell_detail_save">Nous enregistrerons vos informations de connexion. Vous n’aurez pas à les entrer de nouveau lors de votre prochaine connexion sur cet appareil.</string>
    <string name="nux_one_tap_upsell_detail_variant1">Lorsque vous vous connectez sur ce téléphone, appuyez simplement sur votre photo de profil au lieu de saisir vos renseignements de connexion.</string>
    <string name="nux_one_tap_upsell_detail_variant2">La prochaine fois que vous vous connectez sur ce téléphone, appuyez simplement sur votre photo de profil au lieu de saisir vos renseignements de connexion.</string>
    <string name="nux_one_tap_upsell_title_save">Enregistrer les informations de connexion</string>
    <string name="nux_one_tap_upsell_title_variant2">Enregistrer le mot de passe</string>
    <string name="offline_comment_nux">Vous n’êtes pas en ligne. Vos commentaires seront ajoutés lorsque vous vous connecterez.</string>
    <string name="offline_like_nux_title">Vous n’êtes pas en ligne. Vos mentions J’aime seront mises à jour lorsque vous vous connecterez.</string>
    <string name="offline_status_message">Le commentaire sera ajouté lorsque vous vous connecterez.</string>
    <string name="omnibox_hint">Adresse courriel ou numéro de téléphone</string>
    <string name="omnibox_title">Entrer l’adresse courriel ou le numéro de téléphone</string>
    <string name="one_tap_logo">Logo « un seul appui »</string>
    <string name="one_tap_new_footer_one_button">Premiers pas sur Instagram? &lt;b> Inscrivez-vous.&lt;/b></string>
    <string name="one_tap_upsell_text">Enregistrer mes informations de connexion</string>
    <string name="one_tap_user_row_login">Connexion</string>
    <string name="only_you_can_do_this">Vous êtes la seule personne à pouvoir faire cela.</string>
    <string name="open_appstore_error">Nous n’avons pas pu ouvrir l’application dans Google Play. Nous en sommes désolés.</string>
    <string name="open_in_maps">Ouvrir dans Cartes?</string>
    <string name="open_link_generic_error">Désolé, une erreur s’est produite.</string>
    <string name="open_map_error">Désolé, nous n’avons pas pu ouvrir la carte.</string>
    <string name="open_phone_error">Désolé, nous n’avons pas pu passer l’appel.</string>
    <string name="original_post">la publication d’origine</string>
    <string name="os_version_block_button">Nous sommes désolés</string>
    <string name="os_version_block_text">Instagram ne fonctionne pas avec cette version d’Android</string>
    <string name="outbound_clicks">Clics sur un lien sortant</string>
    <string name="outbound_clicks_explanation">Le nombre de clics sur le lien dans les renseignements de votre produit</string>
    <string name="page_is_already_linked_message">Vous pouvez vous connecter au compte @%1$s si vous souhaitez l’associer à une autre Page.</string>
    <string name="page_is_already_linked_title">Cette Page est déjà associée à @%1$s</string>
    <string name="page_title_explanation">Le titre de votre Page devrait être identique au nom de votre marque, de votre entreprise ou de votre organisme.</string>
    <string name="paid_branded_content_header_text">{influencer_name} avec {brand_name}</string>
    <string name="parent_approval_title">Autorisation d’un parent/tuteur</string>
    <string name="parent_contact_info_title">Coordonnées du parent/tuteur</string>
    <string name="password_must_not_exceed_thirty_characters">Le mot de passe ne doit pas être composé de plus de 30 caractères.</string>
    <string name="password_reset_sent_short">Envoyé!</string>
    <string name="passwords_do_not_match">Les mots de passe ne sont pas identiques.</string>
    <string name="payment_methods">Modes de paiement</string>
    <string name="pdp_attributes_shipped_and_sold_by_template">Expédié et vendu par ^1</string>
    <string name="pending_media_auto_post_when_possible">Publication automatique dès que possible</string>
    <string name="pending_media_discard_question">Abandonner la publication?</string>
    <string name="pending_media_finishing_up">Presque fini</string>
    <string name="pending_media_not_posted">Pas encore publiée. Réessayez.</string>
    <string name="pending_media_post_doomed_button">Ignorer la publication</string>
    <string name="pending_media_retry_now">Réessayer maintenant</string>
    <string name="people_contact_from_profile">Les gens pourront envoyer des courriels ou appeler votre entreprise directement grâce à un bouton sur votre profil.</string>
    <string name="people_tagging_add_people_limit_reached">Vous ne pouvez pas identifier plus de 20 personnes sur une photo.</string>
    <string name="people_tagging_carousel_add_people_limit_reached">Vous ne pouvez pas identifier plus de 35 personnes sur l’ensemble de vos photos.</string>
    <string name="people_tagging_default_text">Qui est-ce?</string>
    <string name="people_tagging_modify_photos_of_you_failure">Impossible de mettre à jour les photos de vous. Veuillez réessayer dans quelques minutes.</string>
    <string name="people_tagging_settings_change_fail">Impossible de mettre à jour vos paramètres. Veuillez réessayer dans un instant.</string>
    <string name="people_tagging_show_in_your_profile">Afficher sur mon profil</string>
    <string name="people_will_call_or_text">Les gens pourront vous appeler ou vous envoyer des textos à ce numéro. Les tarifs de messagerie standard s’appliquent.</string>
    <string name="permission_request_title">Autoriser Instagram à :</string>
    <string name="phone_inline_error_message">Veuillez entrer un numéro de téléphone valide.</string>
    <string name="phone_number_associated_with_account">Saisissez le numéro de téléphone associé à votre compte.</string>
    <string name="phone_permission_request_message">Nous préremplirons et confirmerons votre numéro de téléphone pour vous. Vous pourrez ainsi récupérer votre compte plus facilement si vous ne pouvez plus y accéder.</string>
    <string name="phone_permission_request_title">Passer et gérer des appels téléphoniques</string>
    <string name="phone_register">Saisissez votre numéro de téléphone</string>
    <string name="pinch_to_zoom_nux">Écartez ou rapprochez deux doigts pour faire un zoom avant ou arrière</string>
    <string name="play_media">Regarder</string>
    <string name="please_enter_a_valid_address">Veuillez saisir une ville.</string>
    <string name="please_enter_a_valid_email_address">Veuillez saisir une adresse de courriel valide.</string>
    <string name="please_fill_one_form_of_contact">Saisissez au moins un moyen de communication.</string>
    <string name="polling_sticker_description">Autocollant de sondage</string>
    <string name="post_dialog_message">Publiez maintenant ou revenez en arrière pour modifier et ajouter une légende à votre %1$s</string>
    <string name="post_dialog_title">Prêt(e) à publier?</string>
    <string name="post_notifications_off">Alertes de publications désactivées</string>
    <string name="post_notifications_on">Alertes de publications activées</string>
    <string name="post_share_url_has_been_copied">Lien copié dans le presse-papiers</string>
    <string name="post_tagging_carousel_add_people_limit_reached">Vous ne pouvez pas identifier plus de 35 personnes dans votre publication</string>
    <string name="post_to_your_story_label">Ajouter une publication à l’actualité</string>
    <string name="post_to_your_story_label_igtv">Ajouter une vidéo à l’actualité</string>
    <string name="post_you_were_tagged_in">Publication dans laquelle vous êtes identifié</string>
    <string name="posting_message">Publication en cours...</string>
    <string name="posts_archive">Archives des publications</string>
    <string name="preparing_to_scan">Préparation au balayage...</string>
    <string name="presence_permission_explanation">Autorisez les comptes auxquels vous êtes abonné et toute personne à qui vous avez envoyé un message de voir la dernière fois que vous étiez en ligne sur les applications Instagram. Lorsque cette fonctionnalité est désactivée, vous ne pouvez pas voir l’état d’activité des autres comptes.</string>
    <string name="presence_permission_name">Afficher l’état d’activité</string>
    <string name="preview_hint_text">Appuyez pour afficher la photo ou la vidéo de cette story</string>
    <string name="preview_promotion">Afficher un aperçu de la promotion</string>
    <string name="previously_shared_to_facebook_message">Story déjà partagée dans la story Facebook</string>
    <string name="prfile_visits_explanation">Le nombre de fois que votre profil a été vu.</string>
    <string name="primary_country_dialog_message">Les gens pourront voir que vous l’avez masqué.</string>
    <string name="primary_country_dialog_title">Masquer le pays?</string>
    <string name="primary_location_navigation_item_location_hidden_body">%1$s a masqué cette information dans son profil.</string>
    <string name="primary_location_navigation_item_setting_view_body">Ce renseignement est fondé sur votre activité, et peut permettre aux utilisateurs de déterminer si la position géographique indiquée dans vos publications est la bonne.</string>
    <string name="primary_location_navigation_item_viewer_view_body">Ce renseignement est défini en fonction de l’activité de %1$s, et peut vous aider à déterminer si la situation géographique indiquée dans ses publications est la bonne.</string>
    <string name="primary_location_option_na">S.O.</string>
    <string name="primary_location_toggle_body">Votre pays est défini en fonction de votre activité, notamment les données relatives à votre appareil et à vos connexions. Vous pouvez afficher ou masquer votre pays dans votre profil à tout moment en accédant au menu des paramètres. Les utilisateurs pourront voir si vous décidez de le masquer.</string>
    <string name="privacy_and_security">Confidentialité et sécurité</string>
    <string name="privacy_and_security_help">Aide pour la confidentialité et la sécurité</string>
    <string name="privacy_header_text">Vous êtes la seule personne qui peut voir ce que vous avez enregistré.</string>
    <string name="private_account_explanation">Lorsque votre compte est privé, seules les personnes que vous approuvez peuvent voir vos photos et vidéos. Vos abonnés actuels ne seront pas affectés.</string>
    <string name="private_account_explanation_with_learn_more_link">Lorsque votre compte est privé, seules les personnes que vous autorisez pourront voir vos photos et vos vidéos. Vos abonnés actuels ne seront pas touchés. %1$s.</string>
    <string name="private_highlights">Contenu en vedette privé</string>
    <string name="private_information">Renseignements personnels</string>
    <string name="product_appeals_not_approved_commerce_policy">Nos politiques commerciales contribuent à bâtir une meilleure communauté pour les acheteurs et les vendeurs. %1$s.</string>
    <string name="product_appeals_not_approved_content">Ce produit enfreint nos politiques relatives à la vente sur Instagram. Vous pouvez supprimer l’identification du produit ou %1$s si vous pensez que nous nous sommes trompés.</string>
    <string name="product_appeals_remove_tag_dialog_title">Supprimer l’identification du produit?</string>
    <string name="product_appeals_request_another_review">demander un nouvel examen</string>
    <string name="product_appeals_request_another_review_content">Si vous croyez que nous avons fait une erreur lors de l’examen de ce produit, nous pouvons l’examiner à nouveau.</string>
    <string name="product_catalog_selection_footer">Si les produits dont vous avez besoin ne sont pas affichés ici, communiquez avec l’administrateur de la Page ou vérifiez vos autorisations dans Business Manager.</string>
    <string name="product_in_review_dialog_message">Ce produit est présentement en vérification. Les produits approuvés apparaîtront dans votre publication.</string>
    <string name="product_in_review_dialog_title">Produit en vérification</string>
    <string name="product_opens">Affichages des renseignements de produit</string>
    <string name="product_opens_explanation">Le nombre de fois où les utilisateurs ont appuyé sur une identification pour afficher les renseignements du produit.</string>
    <string name="product_rejected_dialog_message">Ce produit n’est pas approuvé et ne peut donc pas être vu sur votre publication.</string>
    <string name="product_rejected_dialog_remove_sticker">Supprimer l’autocollant</string>
    <string name="product_rejected_dialog_remove_tag">Supprimer l’identification</string>
    <string name="product_rejected_dialog_remove_tag_failure_toast">Impossible de supprimer l’identification</string>
    <string name="product_share_sticker_default_question">Devrais-je acheter ce produit?</string>
    <string name="product_source_learn_more_text">Si vous ne voyez pas le catalogue de produits que vous souhaitez ajouter ici, communiquez avec un administrateur de la Page ou assurez-vous d’avoir la permission dans Business Manager. %1$s</string>
    <string name="product_source_load_more">Charger plus de catalogues</string>
    <string name="product_source_network_error">Veuillez vérifier votre connexion internet avant de réessayer.</string>
    <string name="product_source_no_catalog">Aucun catalogue de produits n’a été trouvé</string>
    <string name="product_source_selection_title">Choisissez la source du produit</string>
    <string name="product_sticker_added_with_branded_content_toast_content">Vous ne pouvez pas ajouter un autocollant de produit à une actualité présentant du contenu de marque.</string>
    <string name="product_sticker_description">Autocollant de produit</string>
    <string name="product_sticker_edit_name_hint">Appuyez ici pour modifier le nom du produit</string>
    <string name="product_sticker_in_review">Autocollant en attente</string>
    <string name="product_sticker_in_review_dialog_message">Vous êtes la seule personne qui peut voir cet autocollant. Lorsque le produit sera approuvé, les gens pourront voir l’autocollant dans votre actualité.</string>
    <string name="product_sticker_name_rejected_dialog_message">Vous êtes la seule personne à voir cet autocollant de produit. Il n’est pas public, car le nom de votre produit n’a pas été approuvé.</string>
    <string name="product_sticker_nux_tooltip">Appuyez sur l’autocollant du produit pour obtenir des renseignements</string>
    <string name="product_sticker_rejected">Autocollant non approuvé</string>
    <string name="product_sticker_rejected_dialog_message">Vous êtes la seule personne qui peut voir cet autocollant de produit. Il n’est pas public parce que votre produit n’a pas été approuvé.</string>
    <string name="product_sticker_tokens_title_add">Ajoutez des mots</string>
    <string name="product_sticker_tokens_title_add_remove">Ajoutez ou supprimez des mots</string>
    <string name="product_sticker_tokens_title_remove">Supprimez des mots</string>
    <string name="product_tagging_add_product_limit_reached_photo">Vous ne pouvez pas identifier plus de 5 produits sur une photo.</string>
    <string name="product_tagging_add_products">Identifier des produits</string>
    <string name="products_section_more_from_this_post_title">Autres éléments en vedette dans cette publication</string>
    <string name="products_section_more_from_this_story_title">Autres éléments en vedette dans cette actualité</string>
    <string name="profanity_filter">Options des commentaires</string>
    <string name="profile_grid_description">Affichage grille</string>
    <string name="profile_header_followed_by">Abonnés</string>
    <string name="profile_list_description">Affichage de la liste</string>
    <string name="profile_message_user_button">Envoyer un message</string>
    <string name="profile_picture_download_failed">Échec du téléchargement de la photo de profil</string>
    <string name="profile_user_list_following_with_count">%1$s abonnés</string>
    <string name="profile_user_list_mutual_with_count">%1$s contacts en commun</string>
    <string name="profile_view_effects_button">Afficher les effets</string>
    <string name="profile_visits">Visites du profil</string>
    <string name="promote_again">Promouvoir de nouveau</string>
    <string name="promote_story_archive_body">Les archives d’actualités vous permettent de promouvoir d’anciennes actualités et de faire le suivi de la performance de votre promotion pendant plus de 24 heures.</string>
    <string name="promote_story_archive_error_body">Un problème est survenu lors de l’activation des archives de vos actualités. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="promote_story_archive_title">Faites la promotion de vos actualités</string>
    <string name="promote_story_turn_on">Activer les archives d’actualités</string>
    <string name="prompt_when_user_wants_to_skip_finding_friends_during_signup">Instagram est plus amusant lorsque vous êtes abonné aux comptes de vos amis et que vous voyez leurs publications. Voulez-vous vraiment ignorer cette étape?</string>
    <string name="public_privacy_change_dialog_content">Tout le monde pourra voir vos photos, vos vidéos et vos stories. Vous n’aurez plus besoin d’approuver vos abonnés.</string>
    <string name="public_privacy_change_dialog_title">Changer pour un compte public?</string>
    <string name="publish_page_content">Vous partagerez du contenu sur une Page que vous seul pouvez voir. Voulez-vous rendre la Page publique afin que les autres puissent la voir?</string>
    <string name="publish_page_dialog_content">Vous partagerez du contenu sur une Page que vous seul pouvez voir. Voulez-vous que la Page « %1$s » soit publique, afin que d’autres personnes puissent la voir?</string>
    <string name="publish_page_header">Publiez votre Page Facebook</string>
    <string name="pull_to_refresh">Faites défiler l’écran vers le bas pour actualiser</string>
    <string name="purchase_protection_content">Cet article est assujetti à la %1$s</string>
    <string name="purchase_protection_header">Protection des achats</string>
    <string name="purchase_protection_link_text">Protection des achats</string>
    <string name="purchase_protection_policy_title">Politique de protection des achats</string>
    <string name="push_notification_action">Vérifier</string>
    <string name="question_edit_text_hint">Veuillez donner une explication détaillée ici.</string>
    <string name="question_indicator">Question %1$d de %2$d</string>
    <string name="question_response_composer_sent">Envoyé!</string>
    <string name="question_response_reshare_block_dialog_description">%1$s ne pourra plus trouver votre profil, ni vos publications ni votre actualité. Ses autres réponses seront masquées de cette actualité. Instagram ne lui dira pas que vous l’avez bloqué.</string>
    <string name="question_response_reshare_delete_dialog_title">Supprimer la réponse?</string>
    <string name="question_sticker_answer_music_hint_text">Choisissez une chanson</string>
    <string name="question_sticker_creation_hint_text">Vos spectateurs peuvent répondre à votre autocollant.</string>
    <string name="question_sticker_has_responses_tooltip_text">Balayez l’écran vers le haut pour afficher les réponses.</string>
    <string name="question_sticker_question_music_prompt_default">Quelle chanson devrais-je écouter?</string>
    <string name="question_sticker_question_music_prompt_last_listened">Quelle est la plus récente chanson que vous avez écoutée?</string>
    <string name="question_sticker_tray_description">Autocollant de question</string>
    <string name="rageshake_disable_option">Désactiver la fonction Shake (Secouer)</string>
    <string name="rapidfeedback_survey_title">Enquête</string>
    <string name="rate_ads">Évaluer les publicités</string>
    <string name="read_only_filesystem_message">Malheureusement, le système de fichiers de cet appareil signale un problème. Pour en savoir plus, veuillez consulter la page %1$s.</string>
    <string name="recent_hashtags">Récents</string>
    <string name="recipient_picker_add_to_highlights">Ajouter aux éléments en vedette</string>
    <string name="recipient_picker_added_to_highlights">Ajoutée aux %1$s</string>
    <string name="recipient_picker_sharing_to_fb">Et dans l’actualité Facebook</string>
    <string name="recipient_view_mode_one_view">Visionnement unique</string>
    <string name="recipient_view_mode_one_view_upper_case">VISIONNEMENT UNIQUE</string>
    <string name="recommend_accounts_header_text">&lt;b>&lt;font color=#262626>%1$s&lt;/font>&lt;/b> pense que vous aimeriez peut-être ces comptes.</string>
    <string name="recommend_accounts_receiver_title">Sélection pour vous</string>
    <string name="recommend_accounts_sender_header_text">Choisissez jusqu’à 10 comptes auxquels &lt;b>&lt;font color=#262626>%1$s&lt;/font>&lt;/b> pourrait s’abonner.</string>
    <string name="recommend_accounts_sender_title">Recommandations de comptes</string>
    <string name="recovery_known_account_login_dialog_message_gmail_via_email">Il semble qu’il y ait déjà un compte associé à cette adresse courriel. Nous pouvons essayer de vous connecter en utilisant les informations de connexion de votre compte Google.</string>
    <string name="reel_dashboard_add_to_story_entry_point_label">Ajouter à votre actualité</string>
    <string name="reel_dashboard_cta_add_to_highlight">Ajouter au contenu en vedette</string>
    <string name="reel_dashboard_cta_highlight">En vedette</string>
    <string name="reel_dashboard_delete_button_label">Supprimer l’actualité</string>
    <string name="reel_dashboard_expired_story_notice">Les listes de spectateurs ne sont plus accessibles après 24 heures.</string>
    <string name="reel_dashboard_insights_button_label">Statistiques des actualités</string>
    <string name="reel_dashboard_open_direct_thread_content_description">Ouvrir le fil de discussion Direct avec %1$s</string>
    <string name="reel_media_added_to_close_friends">Ajoutée aux amis proches</string>
    <string name="reel_media_added_to_story">Ajoutée à l’actualité</string>
    <string name="reel_media_viewer_close">Fermer l’aperçu du contenu...</string>
    <string name="reel_message_composer_text_hint">Envoyez un message</string>
    <string name="reel_option_copy_link">Copier le lien dans toute la story</string>
    <string name="reel_option_share_link">Partager le lien dans toute la story...</string>
    <string name="reel_reshared_from_archive_label">À partir des archives</string>
    <string name="reel_settings_common_auto_save_explanation">Enregistrez automatiquement vos photos et vos vidéos dans vos archives afin de ne plus avoir besoin de les enregistrer sur votre téléphone. Vous êtes la seule personne qui peut les voir après qu’elles disparaissent.</string>
    <string name="reel_settings_message_from_followers">Personnes auxquelles vous êtes abonné à leur compte</string>
    <string name="reel_settings_message_section">Autoriser les réponses aux messages</string>
    <string name="reel_settings_story_reshare_explanation_private_account">Autorisez vos abonnés à partager des photos et des vidéos de votre story en tant que messages. Seuls vos abonnés peuvent voir le contenu partagé.</string>
    <string name="reel_settings_story_reshare_explanation_public_account">Autoriser les gens à partager les photos et les vidéos de votre story en tant que messages.</string>
    <string name="reel_settings_title">Paramètres de la story</string>
    <string name="reel_settings_viewers_description">Masquez votre story et vos vidéos en direct à certaines personnes.</string>
    <string name="reel_settings_viewers_title_blocked">Masquer la story de</string>
    <string name="reel_tagging_bubble_default_subtitle">Appuyez ici pour en savoir plus</string>
    <string name="reel_tray_item_live_question_and_answer_label">Questions et réponses</string>
    <string name="reel_viewer_edit_suggested_highlights_button_text">Modifier l’élément en vedette</string>
    <string name="reel_viewer_gestures_nux_pause_title">Suspendre</string>
    <string name="reel_viewer_gestures_nux_subtitle_line_1">Ces gestes vous permettent de</string>
    <string name="reel_viewer_gestures_nux_swipe_title">Parcourir les stories</string>
    <string name="reel_viewer_gestures_nux_tap_backward_subtitle">Appuyez sur le côté gauche</string>
    <string name="reel_viewer_gestures_nux_tap_backward_title">Précédent</string>
    <string name="reel_viewer_gestures_nux_tap_forward_title">Continuer</string>
    <string name="reel_viewer_gestures_nux_tap_to_dismiss">Appuyez ici pour continuer le visionnement</string>
    <string name="reel_viewer_promote_tool_tip">Faites la promotion de cette actualité.</string>
    <string name="reel_viewer_see_hashtag">Afficher le mot-clic</string>
    <string name="reel_viewer_see_location">Voir la position</string>
    <string name="reel_viewer_see_post">Afficher la publication</string>
    <string name="reel_viewer_see_product">Afficher les détails</string>
    <string name="reel_viewer_see_shared_product">Afficher l’article</string>
    <string name="reel_viewer_shared_with">Cette actualité est partagée uniquement avec les personnes identifiées sur cet autocollant.</string>
    <string name="reel_viewer_suggested_highlight_end_card_subtitle">Cet élément en vedette sera affiché sur votre profil.</string>
    <string name="reel_viewer_viewer_list_internal_only_content_tooltip">Seuls les employés internes pourront voir cette story</string>
    <string name="reg_back_dialog_cancel_content">Voulez-vous vraiment annuler?</string>
    <string name="reg_back_dialog_cancel_title">Vous avez presque terminé!</string>
    <string name="reg_back_dialog_discard_content">Si vous annulez, tous les renseignements saisis jusqu’à présent seront supprimés.</string>
    <string name="reg_back_dialog_discard_title">Supprimer les renseignements?</string>
    <string name="reg_back_dialog_option_discard">Ignorer</string>
    <string name="reg_back_dialog_option_go_back">Précédent</string>
    <string name="region_tracking_error">Une erreur s’est produite. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="registering">Inscription...</string>
    <string name="related_business">Entreprise associée</string>
    <string name="related_business_report">Signalement</string>
    <string name="related_business_report_title">Signaler le lieu?</string>
    <string name="remember">Enregistrer</string>
    <string name="remember_info_confirm_button">Enregistrer</string>
    <string name="remember_login_info">Enregistrer mes informations?</string>
    <string name="remember_login_info_body">Nous pouvons enregistrer votre compte sur cet appareil pour vous permettre de vous connecter en un seul geste.</string>
    <string name="remember_login_info_body_with_username">Nous nous souviendrons des informations de connexion de &lt;b>%1$s&lt;/b>. Vous n’aurez pas à les entrer pour vous y connecter de nouveau.</string>
    <string name="remember_login_info_of_all">Se souvenir de mes informations de connexion</string>
    <string name="remember_login_info_of_all_body">Nous nous souviendrons des informations de connexion de ces comptes. Vous n’aurez pas à les entrer pour vous y connecter à nouveau.</string>
    <string name="remember_login_info_title">Enregistrer ce compte?</string>
    <string name="remember_password">Enregistrer le mot de passe</string>
    <string name="reminder_action_button_set_reminder">Définir un rappel</string>
    <string name="remove_account">Supprimer le compte?</string>
    <string name="remove_account_body">Vous devrez saisir votre nom d’utilisateur et votre mot de passe à votre prochaine connexion.</string>
    <string name="remove_address">Supprimer l’adresse?</string>
    <string name="remove_business_partner_description">Cette personne ne verra plus les statistiques. La publication ne sera pas supprimée dans Instagram.</string>
    <string name="remove_effect_dialog_title">Supprimer l’effet?</string>
    <string name="remove_follower_subtitle">Instagram n’avisera pas @%1$s qu’il a été supprimé de vos abonnés.</string>
    <string name="remove_follower_title">Supprimer l’abonné(e)?</string>
    <string name="remove_from_collection">Retirer de la collection</string>
    <string name="remove_from_facebook_ok">Retirer votre story de Facebook</string>
    <string name="remove_from_highlight_option">Retirer des éléments en vedette</string>
    <string name="remove_from_saved_explanation">Si vous la supprimez, elle sera aussi supprimée de vos collections.</string>
    <string name="remove_from_saved_or_collection">Vous pouvez la supprimer de cette collection ou de tous les emplacements où elle a été enregistrée.</string>
    <string name="remove_from_saves_and_collections_dialog_title">Supprimer des enregistrements et des collections?</string>
    <string name="remove_me_from_post">Supprimer mon identification de cette publication</string>
    <string name="remove_me_from_profile_dialog_title">Supprimer le lien vers votre profil?</string>
    <string name="remove_photo_highlight_button">Supprimer la photo</string>
    <string name="remove_photo_highlight_message_active">Le fait de supprimer cette photo de vos éléments en vedette ne la supprime pas de votre story.</string>
    <string name="remove_photo_highlight_title">Supprimer la photo de l’élément en vedette?</string>
    <string name="remove_product_from_saved">Voulez-vous vraiment supprimer ceci de votre collection de magasinage?</string>
    <string name="remove_school_confirmation_title">Voulez-vous vraiment supprimer cet établissement?</string>
    <string name="remove_sponsor_tag_subtitle">Vous ne verrez plus les statistiques. Cependant, la publication ne sera pas supprimée d’Instagram.</string>
    <string name="remove_this_igtv_post_confirmation">Vos abonnés ne pourront pas voir l’aperçu de votre vidéo sur leur fil ou leur grille de profil. Votre vidéo restera sur IGTV.</string>
    <string name="remove_video_highlight_message_active">Le fait de supprimer cette vidéo de vos éléments en vedette ne la supprime pas de votre story.</string>
    <string name="remove_video_highlight_title">Supprimer la vidéo de l’élément en vedette?</string>
    <string name="remove_video_tag_text">Supprimer l’identification vidéo</string>
    <string name="remove_videos_from_highlight_failed">Vos vidéos n’ont pas été supprimées de l’élément en vedette. Réessayez.</string>
    <string name="removed_from_close_friends">%1$s a été supprimé de votre liste d’amis proches</string>
    <string name="removed_from_facebook_success_message">Actualité retirée de Facebook</string>
    <string name="removing_content_from_your_explore">Supprimer du contenu de l’onglet Explorer</string>
    <string name="removing_from_highlights_progress">Suppression des éléments en vedette...</string>
    <string name="report_as_ip_violation">Signaler comme violation de propriété intellectuelle?</string>
    <string name="report_business_not_on_ig">Je pense que cela ne devrait pas se retrouver sur Instagram.</string>
    <string name="report_business_reason_spam">Le profil associé est indésirable.</string>
    <string name="report_comment">Signaler un commentaire</string>
    <string name="report_dialog_title">Choisissez la raison pour laquelle vous avez signalé cette publication</string>
    <string name="report_hashtag_confirmation_message">Vos commentaires sont importants pour nous aider à protéger la communauté Instagram.</string>
    <string name="report_hashtag_confirmation_title">Merci de votre signalement</string>
    <string name="report_hashtag_is_inappropriate">Le mot-clic est inapproprié</string>
    <string name="report_hashtags_are_inappropriate">Mots-clics inappropriés</string>
    <string name="report_location_harassing">Situation de harcèlement à mon endroit ou à l’endroit de quelqu’un que je connais.</string>
    <string name="report_location_inaccurate_info">Ce lieu contient des renseignements en double ou inexacts.</string>
    <string name="report_location_intellectual_property">Je crois qu’il s’agit d’une utilisation non autorisée de ma propriété intellectuelle.</string>
    <string name="report_location_not_like_it">Je ne l’aime pas.</string>
    <string name="report_location_scam">C’est une escroquerie.</string>
    <string name="report_location_should_not_on_ig">Je pense que ce lieu ne devrait pas se trouver sur Instagram.</string>
    <string name="report_option_dialog_title_for_hide_ad">Pourquoi avez-vous masqué la publicité?</string>
    <string name="report_option_dialog_title_for_post">Choisissez une raison pour laquelle vous signalez cette publication :</string>
    <string name="report_option_fraud">C’est une escroquerie</string>
    <string name="report_option_hacked_account">Je crois qu’il a été piraté</string>
    <string name="report_option_inappropriate">Ce contenu est inapproprié</string>
    <string name="report_option_spam">Il s’agit de contenu indésirable</string>
    <string name="report_serp">Signaler comme étant inapproprié</string>
    <string name="report_thanks_toast_msg">Merci d’avoir publié ceci de nouveau</string>
    <string name="report_thanks_toast_msg_ads">Merci pour vos commentaires!</string>
    <string name="report_thanks_toast_msg_live_video">Merci d’avoir signalé cette vidéo en direct</string>
    <string name="request_error">Désolés, nous n’avons pas pu traiter votre demande. Veuillez réessayer dans quelques instants.</string>
    <string name="request_verification_badge">Demander une vérification</string>
    <string name="request_verification_badge_title">Demander une vérification</string>
    <string name="resend_six_digit_code">Saisissez le code à 6 chiffres que nous avons envoyé à &lt;br/>%1$s. &lt;b> En demander un nouveau.&lt;/b></string>
    <string name="reset_password">Réinitialiser le mot de passe</string>
    <string name="reset_to_login">Veuillez réinitialiser votre mot de passe pour vous connecter.</string>
    <string name="reset_using_facebook">réinitialiser avec Facebook</string>
    <string name="results_for_title">Résultats de recherche pour %1$s...</string>
    <string name="return_details_title">Renseignements sur le retour</string>
    <string name="return_to_instagram">Revenir sur Instagram</string>
    <string name="reverse_nux_text">Lire les vidéos en sens inverse</string>
    <string name="review_and_agree">Lire et accepter</string>
    <string name="review_request">Afficher la demande</string>
    <string name="robocall_support_text">Vous n’avez pas reçu le code? Nous vous appellerons dans %1$s.</string>
    <string name="robocalling_confirmation">Nous vous appellons dans un instant.</string>
    <string name="row_viewer_hide_button_description">Masquer à %1$s</string>
    <string name="same_as_signup_email">Identique à l’adresse courriel d’inscription</string>
    <string name="save_all">Tout enregistrer</string>
    <string name="save_collection_pivots_cta">Afficher des éléments similaires</string>
    <string name="save_collection_pivots_feed_title">Semblable à %1$s</string>
    <string name="save_draft_dialog_title">Enregistrer comme brouillon?</string>
    <string name="save_explanation_subtitle">Enregistrez les photos et les vidéos que vous souhaitez revoir. Personne ne reçoit de notification, et vous êtes la seule personne qui peut voir vos enregistrements.</string>
    <string name="save_fail_external_storage_permission_toast">Impossible de l’enregistrer. Si vous voulez enregistrer des photos ou des vidéos, autorisez l’accès au Stockage.</string>
    <string name="save_home_collection_feed_change_cover_photo">Changer la photo de couverture</string>
    <string name="save_home_collection_feed_delete_collection_confirmation_message">Si vous supprimez cette collection, les photos et les vidéos seront quand même enregistrées.</string>
    <string name="save_home_collection_feed_delete_collection_confirmation_title">Supprimer la collection?</string>
    <string name="save_home_collection_feed_num_selected">%1$d éléments sélectionnés</string>
    <string name="save_home_collections_add_to_collection_no_saves">Enregistrez des photos et des vidéos dans cette collection. Personne ne recevra une notification, et personne sauf vous ne pourra voir les éléments enregistrés.</string>
    <string name="save_home_collections_empty_collection_subtitle">Enregistrez des photos et des vidéos dans votre collection %1$s.</string>
    <string name="save_home_empty_state_title">Aucun élément enregistré pour le moment</string>
    <string name="save_home_product_collection_name">Magasinage</string>
    <string name="save_login_info_switch_description">Nous enregistrerons vos informations de connexion sur cet appareil. Vous n’aurez pas besoin de les entrer lors de votre prochaine connexion.</string>
    <string name="save_login_info_switch_text">Enregistrer les informations de connexion</string>
    <string name="save_multiple_photos_and_multiple_videos_captured">Enregistrer les photos et les vidéos qui ont été prises?</string>
    <string name="save_multiple_photos_and_one_video_captured">Enregistrer la vidéo et les photos qui ont été prises?</string>
    <string name="save_nametag_to_device_button_text">Obtenir un porte-nom pleine grandeur</string>
    <string name="save_one_photo_and_multiple_videos_captured">Enregistrer la photo et les vidéos qui ont été prises?</string>
    <string name="save_one_photo_and_one_video_captured">Enregistrer la photo et la vidéo qui ont été prises?</string>
    <string name="save_product_empty_state_title">Ajoutez à votre collection de magasinage</string>
    <string name="save_profile_overflow_title">Enregistré</string>
    <string name="saved_explanation">Le nombre de comptes uniques ayant enregistré votre publication.</string>
    <string name="saved_feed">Enregistrements</string>
    <string name="saved_to_archive">Archivé</string>
    <string name="saved_to_camera_roll">Enregistré dans la pellicule</string>
    <string name="scan_a_nametag">Balayer un porte-nom</string>
    <string name="school_directory_direct_message_button_description">Envoyer le message</string>
    <string name="school_directory_empty_state_invite_cta">Inviter des étudiants à rejoindre le groupe</string>
    <string name="school_directory_empty_state_title">Aucun étudiant n’a encore rejoint le groupe</string>
    <string name="school_label">Établissement scolaire</string>
    <string name="school_user_report_confirm_title">Êtes-vous certain que %1$s ne fréquente pas cet établissement scolaire?</string>
    <string name="school_user_report_tombstone_message">Si vous voyez une personne faire du harcèlement ou faire preuve d’un comportement déplacé, %1$s sur la manière de la signaler.</string>
    <string name="scroll_to_top">Revenir en haut</string>
    <string name="search_find_friends_empty_state_detail">Recherchez des personnes que vous connaissez. Choisissez les comptes auxquels vous voulez vous abonner et découvrez le contenu qu’ils partagent.</string>
    <string name="search_find_friends_title">Retrouver des amis</string>
    <string name="search_hashtags">Rechercher des mots-clics</string>
    <string name="search_hide_item">Masquer %1$s?</string>
    <string name="search_music">Rechercher de la musique</string>
    <string name="search_school_header">Trouvez votre établissement scolaire</string>
    <string name="search_tags">Rechercher des mots-dièse</string>
    <string name="seconds_abbreviation_with_placeholder">%1$d sec.</string>
    <string name="seconds_ago_abbreviation">Il y a %1$d sec.</string>
    <string name="security_code_wrong">Veuillez vérifier le code de sécurité et réessayer.</string>
    <string name="security_exception">Veuillez activer l’autorisation d’accès à Internet.</string>
    <string name="security_pin">NIP de sécurité</string>
    <string name="see_all">Tout afficher</string>
    <string name="see_all_countries">Afficher tous les pays</string>
    <string name="see_all_drafts">Tout afficher (%1$s)</string>
    <string name="see_all_followers">Afficher tous les abonnés</string>
    <string name="see_all_suggestions">Afficher toutes les suggestions</string>
    <string name="see_all_x">Tout afficher (%1$s)</string>
    <string name="see_fewer_drafts">En afficher moins</string>
    <string name="see_fewer_posts_like_this">Voir moins de publications comme celle-ci</string>
    <string name="see_fewer_posts_like_this_tombstone_feedback">Cette publication a été masquée. Vous verrez moins de publications comme celle-ci à l’avenir.</string>
    <string name="see_less">Afficher moins</string>
    <string name="see_more_posts_like_this">Afficher plus de publications comme celle-ci</string>
    <string name="see_nametag_for_post">Afficher le porte-nom de la publication</string>
    <string name="see_original">Afficher la version originale</string>
    <string name="see_original_caps">AFFICHER L’ORIGINAL</string>
    <string name="see_other_options">Afficher %1$s</string>
    <string name="see_translation">Afficher la traduction</string>
    <string name="see_viewers">Voir les spectateurs</string>
    <string name="seen_by_viewers">Vue par %1$s personnes</string>
    <string name="seen_users_header">Vu</string>
    <string name="select_a_location">Sélectionner un lieu</string>
    <string name="select_category_description">Choisissez la catégorie qui convient le plus. Vous pouvez la modifier à tout moment.</string>
    <string name="select_class_year_bottom_sheet_done_button_text">Choisissez l’année de promotion</string>
    <string name="select_school_before_class_year_warning_message">Veuillez sélectionner votre établissement avant de sélectionner votre année de promotion</string>
    <string name="select_school_before_class_year_warning_title">Aucun établissement scolaire n’a été sélectionné</string>
    <string name="select_your_language">Sélectionnez votre langue</string>
    <string name="selected_highlights_tab">Sélectionné</string>
    <string name="self_profile_empty_body">Lorsque vous partagez des photos et des vidéos, elle apparaissent sur votre profil.</string>
    <string name="selfie_sticker_description">Autocollant d’égoportrait</string>
    <string name="send_an_email">Envoyer un courriel</string>
    <string name="send_feedback">Envoyer un commentaire</string>
    <string name="send_via_whatsapp">Envoyer par WhatsApp</string>
    <string name="sensitive_content_screens">Contenu à caractère délicat</string>
    <string name="set_daily_reminder_subtitle">Nous vous enverrons un rappel quand vous aurez atteint les heures que vous aurez définies vous-même.</string>
    <string name="setup_your_close_friends_text">Partagez des publications et des stories avec vos amis proches. Ajoutez des personnes à votre liste afin de partager du contenu uniquement avec elles.</string>
    <string name="setup_your_close_friends_text_v4">Lorsque vous ajoutez des personnes à votre liste, vous pouvez partager des actualités uniquement avec elles.</string>
    <string name="share_as_post">Partager une publication...</string>
    <string name="share_follower_fragment_body">Voici les comptes publics ayant le plus d’abonnés en commun avec vous.</string>
    <string name="share_follower_fragment_body_profile">Découvrez les comptes publics ayant le plus d’abonnés en commun avec %1$s. Ces renseignements vous permet de trouver des comptes avec des centres d’intérêt similaires aux vôtres.</string>
    <string name="share_intent_stories">Actualités</string>
    <string name="share_later_share_link_text">Partager le lien avec d’autres applications</string>
    <string name="share_nametag_message_template">Abonnez-vous à mon compte Instagram! Nom d’utilisateur : %1$s</string>
    <string name="share_nametag_text">Balayez ce porte-nom sur Instagram pour vous abonner au compte de &lt;b>%1$s&lt;/b>.</string>
    <string name="share_nametag_title">Partager le porte-nom</string>
    <string name="share_photo_twice_to_story_error">Vous avez déjà partagé cette photo dans votre actualité.</string>
    <string name="share_photos_to">Partager avec</string>
    <string name="share_product_to_your_story_label">Ajoutez du contenu à votre actualité</string>
    <string name="share_profile_photo_to_feed_title">Partager aussi cette photo en tant que publication</string>
    <string name="share_to">Partager sur..</string>
    <string name="share_video_to_facebook_message">Cette vidéo sera ajoutée à votre actualité Facebook.</string>
    <string name="shared_followers_setting_view_body">Découvrir les comptes publics ayant le plus d’abonnés en commun avec vous peut aider les utilisateurs à trouver des comptes dont ils partagent les centres d’intérêt.</string>
    <string name="shared_followers_viewer_view_body">En parcourant les comptes publics qui ont le plus d’abonnés en commun avec %1$s, vous pouvez trouver des comptes de personnes qui ont des centres d’intérêt similaires aux vôtres.</string>
    <string name="shared_to_facebook_fail_message">Impossible de partager l’actualité sur Facebook</string>
    <string name="shared_to_facebook_success_message">Actualité partagée sur Facebook</string>
    <string name="shared_with_close_friends_other_owner_post">Seules les personnes que %1$s a ajoutées à sa liste d’amis proches peuvent voir cette publication.</string>
    <string name="shared_with_close_friends_other_owner_story_photo">Seules les personnes que %1$s a ajoutées à sa liste d’amis proches peuvent voir cette photo.</string>
    <string name="shared_with_close_friends_other_owner_story_video">Seules les personnes que %1$s a ajoutées à sa liste d’amis proches peuvent voir cette vidéo.</string>
    <string name="shared_with_close_friends_self_owner_post">Seules les personnes qui font partie de votre liste d’amis proches peuvent voir cette publication. Elles voient également cette étiquette.</string>
    <string name="shared_with_close_friends_self_owner_story_photo">Seules les personnes qui font partie de votre liste d’amis proches peuvent voir cette photo. Elles voient également cette étiquette.</string>
    <string name="shared_with_close_friends_self_owner_story_video">Seules les personnes qui font partie de votre liste d’amis proches peuvent voir cette vidéo. Elles voient également cette étiquette.</string>
    <string name="sharing">Partage en cours</string>
    <string name="sharpie_brush_button_description">Pinceau feutre</string>
    <string name="shop">Magasiner</string>
    <string name="shop_on_profile_row_continue_shopping">Continuer de magasiner</string>
    <string name="shopping">Magasinage</string>
    <string name="shopping_on_profile_null_state_title">Les publications avec des identifications de produits seront affichées ici</string>
    <string name="shopping_viewer_edit_feed_notice">Sélectionnez des publications qui incluent %1$s.</string>
    <string name="shopping_viewer_edit_feed_num_selected">%1$d éléments sélectionnés</string>
    <string name="shopping_viewer_request_review_title">Non approuvé</string>
    <string name="shopping_viewer_ugc_edit_empty_state_message">Toutes les photos de vous ont été ajoutées aux renseignements sur le produit. Lorsque des personnes vous identifieront dans des photos, elles seront affichées ici.</string>
    <string name="shorten_billions">%1$s G</string>
    <string name="shorten_millions">%1$s M</string>
    <string name="show_in_bio_as_label">Sera affiché dans la biographie comme suit</string>
    <string name="si_view_all">Afficher tout</string>
    <string name="sign_up_with_email_or_phone">S’inscrire avec une adresse courriel ou un numéro de téléphone</string>
    <string name="similar_accounts_empty_state_title">Aucun compte similaire n’est disponible</string>
    <string name="similar_accounts_error_state_title">Impossible de charger des comptes similaires. Réessayez.</string>
    <string name="six_digit_code_sent">Saisissez le code à 6 chiffres que nous avons envoyé au &lt;br/>%1$s.</string>
    <string name="slideout_menu_discover">Découvrez des personnes</string>
    <string name="slideout_menu_find_friends">Trouver des amis</string>
    <string name="slideout_menu_find_people">Trouver des personnes</string>
    <string name="slideout_menu_follow_people">S’abonner aux comptes de personnes</string>
    <string name="slideout_menu_nametag">Porte-nom</string>
    <string name="slideout_menu_see_friends">Afficher les amis</string>
    <string name="slider_sticker_description">Autocollant de curseur</string>
    <string name="slider_sticker_has_votes_tooltip_text">Balayer l’écran vers le haut pour afficher les réponses.</string>
    <string name="slider_sticker_nux_tooltip_title">Faire glisser l’émoticône pour répondre.</string>
    <string name="sms_consent">Vous recevrez peut-être des textos de mises à jour d’Instagram, mais vous pouvez vous désinscrire à tout moment.</string>
    <string name="sms_reach_limit_body">Vous avez atteint votre plafond quotidien de SMS, veuillez réessayer demain.</string>
    <string name="sms_resend_dialog_minutes_body">Nous ne pouvons vous envoyer un nouveau code qu’à toutes les %1$s minutes.</string>
    <string name="snooze_notif_description">Vous ne recevrez pas de notifications poussées, mais vous pourrez voir les nouvelles notifications lorsque vous ouvrirez Instagram.</string>
    <string name="sponsor_tag_label">Commandite avec {username}</string>
    <string name="start_with_new_business_tools">Votre Page « %1$s » a été associée à votre compte professionnel. Vous pourrez la modifier sur Facebook. Vous pouvez maintenant utiliser de nouveaux outils professionnels comme les promotions et les statistiques sur vos publications et vos abonnés.</string>
    <string name="sticker_drag_affordance">Faites-le glisser pour le déplacer ou le supprimer</string>
    <string name="sticker_tap_for_more">Appuyez pour en afficher plus</string>
    <string name="stickers_section_title">Autocollants</string>
    <string name="storage_permission_rationale_message">Publiez les photos que vous avez prises avec votre téléphone dans %1$s, enregistrez automatiquement les photos modifiées dans votre galerie, et plus encore.</string>
    <string name="storage_permission_rationale_title">Publiez des photos de votre téléphone dans %1$s</string>
    <string name="stories_archive_enable_toast">Archivage activé</string>
    <string name="stories_archive_home_empty_state_subtitle_active">Après avoir ajouté des éléments à votre story, vous pourrez archiver vos stories afin de ne plus avoir besoin de les enregistrer sur votre téléphone. Vous êtes la seule personne qui peut les voir après qu’elles disparaissent.</string>
    <string name="stories_archive_home_empty_state_subtitle_inactive">Archivez vos stories afin de ne plus avoir besoin de les enregistrer sur votre téléphone. Vous êtes la seule personne qui peut les voir après qu’elles disparaissent.</string>
    <string name="stories_archive_home_empty_state_title_active">Ajoutez du contenu à votre actualité</string>
    <string name="stories_archive_home_empty_state_title_inactive">Enregristrez automatiquement vos actualités</string>
    <string name="stories_show_less">Voir moins de contenu de ce genre</string>
    <string name="stories_show_less_live_video_toast">Cette vidéo en direct a été masquée. Nous afficherons désormais moins de vidéos en direct comme celle-ci.</string>
    <string name="stories_show_less_toast">La story a été masquée. Dorénavant, nous vous montrerons moins de stories comme celle-ci.</string>
    <string name="stories_tagging_upsell_dialog_message">Cette story semble présenter du contenu de marque. Voulez-vous ajouter une identification pour permettre à la communauté de savoir quelles stories sont le résultat de partenariats entre des entreprises et des créateurs?</string>
    <string name="stories_tray_show_less">Afficher moins de stories comme celle-ci.</string>
    <string name="stories_tray_watch_all">Regarder tout</string>
    <string name="stories_tray_zero_banner_text">Utiliser des données pour regarder</string>
    <string name="story_auto_xpost_to_fb_label">Publier votre actualité sur Facebook</string>
    <string name="story_back_explanation">Le nombre d’appuis pour voir la photo ou la vidéo précédente dans votre actualité.</string>
    <string name="story_camera_long_press_to_scan_nux">Appuyer et maintenir pour balayer un porte-nom quand celui-ci est bien positionné dans le cadre</string>
    <string name="story_camera_scan_align_nametag">Alignez les coins du porte-nom</string>
    <string name="story_exited_explanation">Le nombre d’appuis pour quitter votre story.</string>
    <string name="story_forward_explanation">Le nombre d’appuis pour voir la photo ou la vidéo suivante de votre actualité.</string>
    <string name="story_highlights_title">Stories en vedette</string>
    <string name="story_highlights_tray_suggested_highlights_subtitle">Vous êtes la seule personne à voir les suggestions, sauf si vous les partagez.</string>
    <string name="story_highlights_tray_suggested_highlights_title">Suggestions d’éléments en vedette</string>
    <string name="story_impressions_explanation">Le nombre de fois qu’une photo ou une vidéo a été vue dans votre actualité.</string>
    <string name="story_link_clicks_explanation">Le nombre de fois où des personnes ont cliqué sur un lien dans votre photo ou votre vidéo.</string>
    <string name="story_next_story_explanation">Le nombre d’appuis sur la story suivante du compte.</string>
    <string name="story_notifications_off">Notifications de la story désactivées</string>
    <string name="story_notifications_on">Notifications de la story activées</string>
    <string name="story_reach_explanation">Le nombre de comptes qui ont vu une photo ou une vidéo de votre actualité.</string>
    <string name="story_replies_explanation">Le nombre de réponses à cette photo ou à cette vidéo dans votre story.</string>
    <string name="story_ring_single_user_description">Ouvrir l’actualité</string>
    <string name="story_settings_button_description">Paramètres de story</string>
    <string name="strength">Intensité</string>
    <string name="stroke_width_tool_description">Largeur du coup de pinceau</string>
    <string name="structuredsurvey_default_outro_text">Merci! Vos commentaires nous aideront à améliorer Instagram pour vous et vos amis.</string>
    <string name="structuredsurvey_edittext_hint">Veuillez fournir plus de renseignements...</string>
    <string name="structuredsurvey_write_in_hint">Veuillez fournir plus de renseignements...</string>
    <string name="subtitle_default_people_contacts">Abonnez-vous aux comptes des personnes que vous connaissez</string>
    <string name="subtitle_default_people_facebook">Abonnez-vous au comptes de vos amis</string>
    <string name="suggested_for_you">Suggérés pour vous</string>
    <string name="suggested_highlight_discard_changes_dialog_discard_button">Ignorer</string>
    <string name="suggested_highlight_discard_changes_dialog_title">Annuler l’élément en vedette?</string>
    <string name="suggested_live_and_post_live_videos">Regarder la prochaine</string>
    <string name="suggested_username_subtitle">Trouvez des comptes auxquels vous abonner et commencez à partager des photos. Vous pouvez changer votre nom d’utilisateur à tout moment.</string>
    <string name="suggested_users_embedded_subtitle">Abonnez-vous aux comptes de nouvelles personnes afin de découvrir plus de photos et de vidéos.</string>
    <string name="support">Aide</string>
    <string name="support_form_account_type_company">Compte pour entreprise ou marque</string>
    <string name="support_form_two_emails_required">Les adresses courriel d’inscription et de contact sont requises</string>
    <string name="survey_dialog_survey_results">Résultats de l’enquête</string>
    <string name="survey_dialog_title">Enquête Instagram</string>
    <string name="survey_dialog_view_results">Afficher les résultats</string>
    <string name="survey_question">Laquelle préférez-vous?</string>
    <string name="survey_thanks">Merci!</string>
    <string name="swipe_filter_nux">Balayez pour filtrer</string>
    <string name="swipe_to_open_text">Balayez vers le haut pour charger le site Web</string>
    <string name="switch_account_item_log_out_all">Se déconnecter de tous les comptes</string>
    <string name="switch_back_camera">Basculer à la caméra arrière</string>
    <string name="switch_back_success_toast">Passage au compte personnel effectué</string>
    <string name="switch_business_profile_back_to_regular">Revenir au compte personnel?</string>
    <string name="switch_facebook_page">Changer la Page Facebook associée?</string>
    <string name="switch_facebook_page_explain">Le changement de votre Page peut changer la catégorie mentionnée sur votre profil professionnel.</string>
    <string name="switch_page">Changer de page Facebook</string>
    <string name="switch_to_business_profile_instruction">Vous pouvez passer à tout moment à un profil professionnel dans les paramètres.</string>
    <string name="switcher_email">Adresse courriel</string>
    <string name="system_settings_permission_dialog_button_label">Ouvrir les paramètres</string>
    <string name="tag_business_partner">Identifier le partenaire commercial</string>
    <string name="tag_class_year">%1$02d</string>
    <string name="tag_fbFriend_dialog_message">Nous leur enverrons une notification sur Facebook pour les inviter à voir cette photo sur Instagram. Personne d’autre que vous peut voir les amis Facebook que vous identifiez.</string>
    <string name="tag_fbFriend_dialog_primary_btn">Partager</string>
    <string name="tag_partner_in_post_with_product_tags_message">Vous ne pouvez pas ajouter un partenaire commercial dans une publication contenant des identifications de produits.</string>
    <string name="tag_title_hashtags">Mots-clics</string>
    <string name="tag_your_fb_friends">Identifiez des amis qui ne sont pas sur Instagram et partagez du contenu avec eux.</string>
    <string name="tagging_limitation_explanation">Il est impossible d’identifier des personnes et des produits dans une même publication.</string>
    <string name="tagging_only_you_can_see_fb_friends">Vous êtes la seule personne qui peut voir les amis Facebook que vous identifiez.</string>
    <string name="tagging_swipe_to_see_more">Balayer pour afficher plus de photos.</string>
    <string name="tagging_upsell_dialog_positive_action_button_text">Ajouter des identifications</string>
    <string name="tagging_upsell_dialog_title">Identifiez du contenu de marque</string>
    <string name="tags">Mots-clics</string>
    <string name="tap_to_reload">Impossible de charger l’image. Appuyez pour réessayer.</string>
    <string name="tap_to_unlike">Appuyez pour retirer votre mention J’aime sur ce commentaire</string>
    <string name="tap_to_view_combined_tags">APPUYEZ ICI POUR AFFICHER LES IDENTIFICATIONS</string>
    <string name="tap_to_watch_video_nux">REGARDER LA VIDÉO EN ENTIER</string>
    <string name="tell_us_approval_reason">Dites-nous pourquoi nous devrions approuver votre publicité. Si nous avons fait une erreur, nous approuverons votre publicité le plus tôt possible.</string>
    <string name="terms">Conditions d’utilisation</string>
    <string name="terms_of_use_link_rw">Lisez l’%1$s et de la %2$s</string>
    <string name="text">Texte</string>
    <string name="text_alignment_button_center_description">Texte centré</string>
    <string name="text_alignment_button_left_description">Texte aligné à gauche</string>
    <string name="text_alignment_button_right_description">Texte aligné à droite</string>
    <string name="text_background_button_frost_description">Arrière-plan du texte glacé</string>
    <string name="text_background_button_off_description">Arrière-plan du texte désactivé</string>
    <string name="text_background_button_on_description">Arrière-plan du texte activé</string>
    <string name="text_format_label_strong">GRAS</string>
    <string name="text_message_verification">Demander un code de sécurité</string>
    <string name="text_message_verification_description_with_learn_more_link">Si vous activez cette option, nous vous enverrons un code de sécurité lorsque nous devons confirmer votre identité lors de la connexion. %1$s</string>
    <string name="thanks_for_let_us_know">Merci de nous en avoir informé.</string>
    <string name="tiltshift">Maquette</string>
    <string name="time_spent_info_dialog_body">Voici le temps que vous avez passé en moyenne sur Instagram chaque jour au cours des sept derniers jours. Le temps est comptabilisé dès que vous utilisez l’application Instagram sur cet appareil. Cet indicateur est en développement et peut être modifié à mesure que nous améliorons nos méthodes.</string>
    <string name="time_sticker_description">Autocollant d’heure</string>
    <string name="title_default_people_contacts">Accédez à vos contacts</string>
    <string name="toast_finish">Merci! Vous avez terminé.</string>
    <string name="tombstone_feedback_title">Merci de vos commentaires.</string>
    <string name="tombstone_fewer_hashtags">Nous afficherons moins de publications semblables à celle-ci pour ce mot-clic.</string>
    <string name="tombstone_netego_title">Pourquoi ne voulez-vous pas voir ceci?</string>
    <string name="tombstone_report_spam_feedback">Nous utilisons les signalements de contenu indésirable afin de comprendre les problèmes que nous causent les publications indésirables sur Instagram. Si vous croyez que ce compte enfreint les Règles de la communauté et qu’il devrait être retiré, signalez-le en tant que compte inapproprié.</string>
    <string name="tombstone_report_spam_feedback_media">Nous utilisons les rapports de contenu indésirable afin de comprendre les problèmes que nous causent les publications indésirables sur Instagram. Si vous croyez que cette publication enfreint les règles de la communauté et qu’elle devrait être retirée, signalez-la en tant que publication inappropriée.</string>
    <string name="tombstone_report_user_thanks">Merci d’avoir signalé ce profil</string>
    <string name="tombstone_reported_profile_is_blocked">Puisque vous avez signalé le profil de %1$s, nous avons également bloqué son compte.</string>
    <string name="tombstone_survey_thanks">Merci de nous en avoir informés.</string>
    <string name="tombstone_thanks">Merci de nous en avoir informés.</string>
    <string name="tombstone_title">Pourquoi ne voulez-vous pas voir cette publicité?</string>
    <string name="too_many_hashtags_error_message">Vous pouvez seulement ajouter %1$d mots-clics à une publication.</string>
    <string name="tooltip_shared_with_close_friends">Partagée avec la liste d’amis proches de %1$s. Appuyez pour en savoir plus.</string>
    <string name="top_account_alert_dialog_message">Consultez des renseignements concernant vos abonnés et vos publications.</string>
    <string name="top_hashtags">Populaires</string>
    <string name="top_live_label">MEILLEURES VIDÉOS EN DIRECT</string>
    <string name="tos_dialog_title">Conditions d’utilisation et Politique d’utilisation des données</string>
    <string name="translation_fail">Désolé, nous n’avons pas pu traduire ceci. Veuillez ressayer dans une minute.</string>
    <string name="tray_in_viewer_access">Accéder à la barre d’actualités</string>
    <string name="trimmed_video_nux_tap_to_trim">Appuyez pour couper votre vidéo</string>
    <string name="trimmed_video_nux_video_length">Coupez votre vidéo afin qu’elle dure moins de 60 secondes.</string>
    <string name="try_business_tools">Essayez les outils professionnels d’Instagram</string>
    <string name="try_effect">Essayez l’effet</string>
    <string name="tumblr_login_error">Veuillez vérifier votre adresse e-mail et votre mot de passe. S’il n’y a pas d’erreur, Tumblr rencontre peut-être un problème temporaire. Veuillez réessayer dans quelques minutes.</string>
    <string name="tumblr_username_hint">Adresse courriel pour Tumblr</string>
    <string name="turn_off_comments_setting_description">Vous pouvez changer ce paramètre plus tard dans le menu « ⋮ » en haut de votre publication.</string>
    <string name="turn_off_face_filter_button_description">Désactiver le filtre pour le visage</string>
    <string name="tutorial_step_card">Vos amis peuvent balayer votre porte-nom pour s’abonner à votre compte.</string>
    <string name="tutorial_step_mode">Choisissez un style de porte-nom ci-dessus puis appuyez sur votre porte-nom pour le personnaliser.</string>
    <string name="tutorial_step_scan">Appuyez ici pour balayez un porte-nom, ou appuyez longuement sur un porte-nom en vous servant de l’appareil photo dans l’actualité.</string>
    <string name="tutorials_dialog_message_build_community">Trouvez l’inspiration sur d’autres comptes de personnes qui ont les mêmes centres d’intérêt que vous.</string>
    <string name="tutorials_dialog_message_improve_profile">Dites-en plus sur vous, ajoutez un lien vers votre site Web ou indiquez vos coordonnées.</string>
    <string name="tutorials_dialog_message_post_like_a_pro">Utilisez des mots-clics, identifiez des personnes ou ajoutez un lieu à l’une de vos publications.</string>
    <string name="tutorials_dialog_title_build_community">Abonnez-vous à de nouveaux comptes</string>
    <string name="tutorials_dialog_title_post_like_a_pro">Publiez comme un professionnel</string>
    <string name="two_fac_2fac_off_dialog_body">Lorsque l’authentification à deux facteurs est désactivée, vous n’avez pas besoin de saisir un code de sécurité pour vous connecter.</string>
    <string name="two_fac_2fac_off_dialog_title">Désactiver?</string>
    <string name="two_fac_3paa_off_dialog_body">Si vous supprimez votre application d’authentification, vous recevrez seulement les codes de sécurité par texto.</string>
    <string name="two_fac_3paa_off_dialog_title">Supprimer l’application d’authentification?</string>
    <string name="two_fac_account_recovery_get_new_codes_toast">De nouveaux codes ont été envoyés!</string>
    <string name="two_fac_account_recovery_para1">Si vous perdez votre téléphone ou si vous ne pouvez pas recevoir de code par texto ou dans une application d’authentification, vous pouvez utiliser ces codes pour vous reconnecter à votre compte. Enregistrez-les en lieu sûr.</string>
    <string name="two_fac_authenticator_app_download_dialog_body">Installez Google Authenticator ou une autre application d’authentification de votre choix, puis revenez à Instagram.</string>
    <string name="two_fac_authenticator_app_download_fragment_para1">Les applications d’authentification créent des codes de connexion de façon rapide et sécuritaire; elles sont utiles lorsque vous ne pouvez pas recevoir un code par texto.</string>
    <string name="two_fac_authenticator_app_setup_fragment_title">Obtenez un code de %1$s</string>
    <string name="two_fac_choose_security_method_fragment_body">Choisissez d’obtenir un code de sécurité lorsque nous avons besoin d’une confirmation que c’est bien vous qui vous connectez.</string>
    <string name="two_fac_choose_security_method_fragment_title">Choisissez votre méthode d’authentification</string>
    <string name="two_fac_confirm_phone_number_fragment_body">Entrez le code à 6 chiffres que nous avons envoyé au numéro se terminant par %1$s afin de terminer la configuration de l’authentification à deux facteurs.</string>
    <string name="two_fac_confirm_phone_number_fragment_body_authenticator_app">Entrez le code à six chiffres généré par votre application d’authentification.</string>
    <string name="two_fac_confirm_phone_number_fragment_title">Saisissez le code</string>
    <string name="two_fac_contact_form_additional_details_hint">Ajoutez tout renseignement pouvant nous aider à résoudre ceci plus rapidement.</string>
    <string name="two_fac_contact_form_contact_email_hint">Adresse courriel préréfée</string>
    <string name="two_fac_contact_form_signup_email_hint">Courriel de connexion</string>
    <string name="two_fac_contact_form_submitted_dialog_text">Nous répondons aux demandes selon leur ordre de réception. Nous vous aiderons dès que possible.</string>
    <string name="two_fac_contact_form_support_text">Si vous ne pouvez pas recevoir de code de sécurité, vous pouvez envoyer une demande d’assistance et nous communiquerons avec vous.</string>
    <string name="two_fac_contact_form_title">Soumettre la demande</string>
    <string name="two_fac_contact_form_valid_email_require">Veuillez fournir une adresse courriel valide.</string>
    <string name="two_fac_done_button">Terminer</string>
    <string name="two_fac_finish_body_v1">Nous vous demanderons dorénavant un code de connexion chaque fois que vous vous connecterez sur un téléphone ou un ordinateur que nous ne reconnaissons pas.</string>
    <string name="two_fac_landing_fragment_para1">Ajoutez un niveau de protection à votre compte chaque fois que vous vous connectez sur un téléphone ou un ordinateur que nous ne reconnaissons pas.</string>
    <string name="two_fac_landing_fragment_para2_duo">Nous allons vous envoyer un texto avec un code de connexion. Autrement, vous pouvez utiliser l’application de sécurité de votre choix, comme Google Authenticator ou Duo Mobile.</string>
    <string name="two_fac_landing_fragment_title">Ajoutez un niveau de protection supplémentaire avec l’authentification à deux facteurs</string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_body">Saisissez le code à six chiffres que nous avons envoyé au numéro se terminant par %1$s.</string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_goback">&lt;b>Retour à la page de connexion&lt;/b></string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_help_text">&lt;b>J’ai des problèmes pour me connecter.&lt;/b></string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_option_dialog_title">Des difficultés pour vous connecter?</string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_request_a_new_one">Demander un nouveau code.</string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_resend_code">Vous n’avez pas reçu de code de sécurité? %1$s</string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_send_messenger_code">Obtenez votre code par Facebook Messenger.</string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_send_messenger_messenge">Vous n’avez pas accès à ce numéro pour le moment? %1$s</string>
    <string name="two_fac_login_confirmation_title">Saisissez le code de sécurité</string>
    <string name="two_fac_login_help_sheet_authenticator_app_button">Utiliser une application d’authentification</string>
    <string name="two_fac_login_help_sheet_text_message_button">Utiliser un code par texto</string>
    <string name="two_fac_login_verify_get_help_link">Obtenir de l’aide pour la connexion</string>
    <string name="two_fac_login_verify_recovery_body">Saisissez le code à 8 chiffres fourni lors de la configuration de l’authentification à deux facteurs.</string>
    <string name="two_fac_login_verify_recovery_title">Saisissez le code de récupération</string>
    <string name="two_fac_login_verify_sms_body">Saisissez le code à 6 chiffres que nous avons envoyé au numéro de téléphone se terminant par %1$s.</string>
    <string name="two_fac_login_verify_title">Saisissez le code de sécurité</string>
    <string name="two_fac_option_authenticator_app">Application d’authentification</string>
    <string name="two_fac_option_authenticator_app_description">Nous vérifierons si vous en avez une. Si ce n’est pas le cas, nous vous recommanderons une application à télécharger.</string>
    <string name="two_fac_option_text_message_description">Nous enverrons un code au numéro de téléphone de votre choix.</string>
    <string name="two_fac_screenshot_dialog_body">Vous pouvez les utiliser pour vous reconnecter à votre compte si vous ne pouvez pas recevoir de code de sécurité par texto.</string>
    <string name="two_fac_send_messenger_code_dialog_confirm">Accéder à Messenger</string>
    <string name="two_fac_send_messenger_code_dialog_title">Obtenir le code par Facebook Messenger?</string>
    <string name="two_fac_setup_manually_para1">Vous devrez configurer manuellement l’authentification à deux facteurs à l’aide de cette clé si vous avez plusieurs applications d’authentification installées ou si vous voulez effectuer la configuration avec une application installée sur un autre appareil.</string>
    <string name="two_fac_setup_manually_para3">Une fois que vous avez configuré votre application d’authentification, copiez le code à six chiffres qu’elle aura généré, revenez sur Instagram puis entrez le code sur la page suivante pour terminer la configuration.</string>
    <string name="two_fac_sms_off_dialog_body">Si vous supprimez votre numéro de téléphone, vous recevrez uniquement les codes de sécurité dans votre application d’authentification.</string>
    <string name="two_fac_sms_off_dialog_title">Supprimer le numéro de téléphone?</string>
    <string name="two_fac_turn_on_dialog_body">Si vous activez l’authentification à deux facteurs, nous vous enverrons un code de sécurité par texto à saisir chaque fois que vous vous connecterez.</string>
    <string name="two_fac_turn_on_dialog_title">Activer?</string>
    <string name="typing_indicator_one">%1$s est en train d’écrire...</string>
    <string name="unable_to_add_account">Impossible d’ajouter un compte</string>
    <string name="unable_to_delete_promoted_story">Vous ne pouvez pas supprimer les actualités associées à une promotion. Supprimez d’abord la promotion, puis supprimez l’actualité.</string>
    <string name="unable_to_delete_story">Impossible de supprimer l’actualité</string>
    <string name="unable_to_hide_promoted_post">Cette publication est actuellement en promotion. Pour l’archiver, vous devez d’abord arrêter la promotion.</string>
    <string name="unable_to_logout_during_video_call">Vous ne pouvez pas vous déconnecter lorsque vous participez à une discussion vidéo. Réessayez quand vous l’aurez terminée.</string>
    <string name="unable_to_render_image">Impossible de traiter votre photo correctement.</string>
    <string name="unable_to_save_nametag_general_toast">Impossible d’enregistrer le porte-nom. Réessayez.</string>
    <string name="unable_to_start">Un problème est survenu au démarrage d’Instagram. Veuillez désinstaller et réinstaller l’application, puis réessayer.</string>
    <string name="unarchive_highlight_option">Désarchiver le contenu en vedette</string>
    <string name="under_age_account">Compte d’un enfant n’ayant pas l’âge minimum</string>
    <string name="under_age_appeal">Faire appel</string>
    <string name="under_age_body">D’un point de vue légal, nous devons supprimer votre compte et vos données d’ici 30 jours.</string>
    <string name="under_age_title">Vous n’avez pas l’âge minimum requis pour utiliser Instagram</string>
    <string name="unfinished_reg_dialog_message">Vous pouvez continuer à créer un compte ou recommencer l’inscription.</string>
    <string name="unfinished_reg_dialog_title">Terminer l’inscription?</string>
    <string name="unfollow_hashtag">Se désabonner du compte de %1$s?</string>
    <string name="unfollow_hashtag_error">Impossible de vous désabonner du mot-clic</string>
    <string name="unfollow_hashtag_label">Se désabonner du mot-clic</string>
    <string name="unfollow_private_user_x">Si vous changez d’avis, vous devrez renvoyer une demande pour vous réabonner à %1$s.</string>
    <string name="unfollow_public_user_x">Annuler votre abonnement à %1$s?</string>
    <string name="unfollowed_hashtag">Abonnement à @%1$s annulé</string>
    <string name="unhidden_photo_from_multi_author_story_toast">Cette photo est incluse dans la story %1$s</string>
    <string name="unhidden_video_from_multi_author_story_toast">Cette vidéo sera incluse dans la story %1$s</string>
    <string name="unhide_live_video_from_user">Ne plus masquer la vidéo en direct à %1$s</string>
    <string name="unhide_photo_from_multi_author_story_title">Démasquer la photo</string>
    <string name="unhide_story_from_user">Ne plus masquer l’actualité à %1$s</string>
    <string name="unhide_video_from_multi_author_story_title">Démasquer la vidéo</string>
    <string name="universal_location_sticker_description">Autocollant de lieu</string>
    <string name="unknown_error_occured">Une erreur inconnue est survenue.</string>
    <string name="unlink">Retirer le lien</string>
    <string name="unlink_account">Dissocier %1$s?</string>
    <string name="unlink_fb_dialog_header">Voulez-vous continuer?</string>
    <string name="unlink_fb_dialog_message">Si vous dissociez le compte, il vous sera plus difficile de récupérer l’accès à votre compte Instagram en cas de besoin.</string>
    <string name="unmute_generic_mas_story">Réactiver l’actualité de %1$s</string>
    <string name="unmute_hashtag_story">Réafficher l’actualité de #%1$s</string>
    <string name="unsave">Supprimer des éléments enregistrés</string>
    <string name="unsave_product_removes_shopping_collection_dialog_title">Si vous supprimez cet article, la collection de magasinage sera aussi supprimée.</string>
    <string name="unsaved_changes_message">Vous avez des modifications non enregistrées. Voulez-vous vraiment annuler?</string>
    <string name="unsaved_success_toast">Supprimée des éléments enregistrés</string>
    <string name="update_to_promotions_message">Toutes vos mentions J’aime et tous vos commentaires seront maintenant affichés en un seul endroit, au lieu d’être séparés selon les publications et les promotions payées.</string>
    <string name="upload_failed">Impossible d’importer.</string>
    <string name="uploading">Publication en cours...</string>
    <string name="url">Adresse URL</string>
    <string name="use_fb_page">Vous n’avez pas de site Web? %1$s</string>
    <string name="user_accounts_spinner_login">Connexion</string>
    <string name="user_avatars">Avatars de l’utilisateur</string>
    <string name="user_forgot_password_message">Renseignements de connexion oubliés? &lt;b>Obtenez de l’aide pour vous connecter.&lt;/b></string>
    <string name="user_notification_settings_live_default_label">Certaines</string>
    <string name="user_notification_settings_live_explain">Nous envoyons automatiquement des notifications au sujet de vidéos en direct qui pourraient vous intéresser. Cependant, vous pouvez choisir de toujours ou de ne jamais recevoir une notification lorsque %1$s diffuse en direct.</string>
    <string name="user_notification_settings_post_and_story_header">Publications et actualités du fil</string>
    <string name="user_notification_settings_story_item">Actualités</string>
    <string name="user_signup_message">Vous n’avez pas de compte? &lt;b>Inscrivez-vous.&lt;/b></string>
    <string name="username_hint_access">Nom d’utilisateur, adresse courriel ou numéro de téléphone</string>
    <string name="username_hint_login">Numéro de téléphone, adresse courriel ou nom d’utilisateur</string>
    <string name="valid_address_to_map">Veuillez ajouter une adresse valide pour que les visiteurs puissent accéder à votre emplacement sur une carte.</string>
    <string name="verification_code_instructions">Saisissez le code de confirmation à 6 chiffres que nous avons envoyé à %1$s. Si vous ne l’avez pas reçu, nous pouvons &lt;b>renvoyer le code&lt;/b>.</string>
    <string name="verification_code_instructions_with_rate_limit">Entrez le code de confirmation à six chiffres que nous avons envoyé à %1$s. L’envoi du code pourrait prendre quelques minutes. Si vous ne l’avez pas reçu, nous pouvons %2$s.</string>
    <string name="verification_code_request_new_link">Demander un nouveau code</string>
    <string name="verify_sms_for_two_fac_change_number">Vous n’avez pas inscrit le bon numéro de téléphone? %1$s</string>
    <string name="vetted_device_phone_reg_auto_login_content">Il semblerait que vous ayez déjà un compte Instagram.</string>
    <string name="vetted_device_phone_reg_auto_login_create_new_account_button">Créez un nouveau compte</string>
    <string name="vetted_device_phone_reg_auto_login_title">Se connecter en tant que %1$s?</string>
    <string name="video_call">Discussion vidéo Instagram</string>
    <string name="video_call_cant_use_camera_dialog_body">Vous ne pouvez pas enregistrer une vidéo lorsque vous participez à une discussion vidéo.</string>
    <string name="video_call_cant_use_camera_dialog_header">Mettez fin à la discussion vidéo pour enregistrer une vidéo</string>
    <string name="video_call_user_feedback_request_message">Comment était la qualité de votre discussion vidéo?</string>
    <string name="video_call_user_feedback_request_negative">Mauvaise</string>
    <string name="video_choose_cover_frame">Choisir un décor de couverture</string>
    <string name="video_controls_nux_text">FAIRE GLISSER LE CURSEUR POUR TROUVER UN POINT PRÉCIS</string>
    <string name="video_import_min_requirements">Cet appareil ne respecte malheureusement pas la configuration minimale requise pour télécharger des vidéos.</string>
    <string name="video_import_scrollable_nux">Faites glisser le clip pour choisir l’heure de début</string>
    <string name="video_import_unsupported_file_type">Le type de fichier vidéo choisi n’est pas pris en charge. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="video_preload_preference_explanation">Si vous utilisez moins de données cellulaires, votre expérience sur Instagram pourraient en souffrir. Par exemple, les photos et les vidéos pourraient prendre plus de temps à charger.</string>
    <string name="video_press_and_hold">Appuyer longuement pour enregistrer une vidéo.</string>
    <string name="video_sound_toggle">Activer/désactiver le son de la vidéo</string>
    <string name="videocall_audio_button_turn_off_description">Désactiver le microphone</string>
    <string name="videocall_audio_button_turn_on_description">Activer le microphone</string>
    <string name="videocall_continuing_in_background_toast">La discussion vidéo est toujours en cours, mais la caméra est désactivée</string>
    <string name="videocall_error_call_full">Nombre maximal de participants à la discussion vidéo atteint</string>
    <string name="videocall_error_call_full_description">Vous pourrez participer à la discussion lorsqu’une autre personne la quittera.</string>
    <string name="videocall_error_no_connection_title">Aucune connexion réseau</string>
    <string name="videocall_group_ineligible">Personne ne peut rejoindre votre discussion vidéo.</string>
    <string name="videocall_incoming_call_notification_join_button">Se joindre</string>
    <string name="videocall_incoming_call_ringer_action_accept">Balayez l’écran vers le haut pour accepter</string>
    <string name="videocall_incoming_call_ringer_action_decline">Balayez l’écran vers le bas pour refuser</string>
    <string name="videocall_left">Vous avez quitté la discussion vidéo</string>
    <string name="videocall_participant_joined">%1$s participe</string>
    <string name="videocall_participant_left">%1$s a quitté la discussion vidéo</string>
    <string name="videocall_ringing">Appel en cours...</string>
    <string name="videocall_start_a_video_chat">Démarrer une discussion vidéo</string>
    <string name="videocall_swipe_up_to_add_people">Balayez l’écran vers le haut pour ajouter des personnes</string>
    <string name="videocall_user_ineligible">%1$s ne peut pas se joindre à votre discussion vidéo.</string>
    <string name="view">Afficher</string>
    <string name="view_ads_disclaimer_text">Ces publicités sont actuellement diffusées sur Instagram. Les offres et les prix affichés ici ne s’appliquent peut-être pas à vous.</string>
    <string name="view_ads_empty_state_title">Aucune publicité en cours de diffusion</string>
    <string name="view_ads_home_story">Actualité</string>
    <string name="view_ads_story_empty_state_description">Cet annonceur ne diffuse actuellement aucune publicité d’actualité sur Instagram.</string>
    <string name="view_ads_title">Publicités en cours de diffusion</string>
    <string name="view_all">Tout afficher</string>
    <string name="view_all_x_comments">Afficher les %1$s commentaires</string>
    <string name="view_appeal">Afficher l’appel</string>
    <string name="view_count_plural">%1$s visionnements</string>
    <string name="view_hashtag_page">Afficher la page du mot-clic</string>
    <string name="view_hashtags">Afficher les mots-clics</string>
    <string name="view_insights">Afficher les statistiques</string>
    <string name="view_location">Afficher le lieu</string>
    <string name="view_modes_nux_replayability_description_button_toggle">Vous pouvez configurer ce message : il peut disparaître après avoir été vu une fois ou il peut rester dans la discussion de manière définitive.</string>
    <string name="view_modes_nux_replayability_description_scrolling_picker">Vous pouvez configurer ce message de manière à ce qu’il disparaisse après avoir été vu une fois ou à ce qu’il continue d’être affiché dans la discussion de manière permanente.</string>
    <string name="view_more_information">Afficher plus de renseignements</string>
    <string name="view_more_replies">Afficher plus de réponses (%1$d)</string>
    <string name="view_more_replies_no_count">Afficher plus de réponses</string>
    <string name="view_original">Afficher l’original</string>
    <string name="view_previous_replies">Afficher les réponses précédentes (%1$d)</string>
    <string name="view_previous_replies_no_count">Afficher les réponses précédentes</string>
    <string name="view_products">AFFICHER LES PRODUITS</string>
    <string name="view_profile">Afficher le profil</string>
    <string name="view_promo_insights">Afficher les statistiques de la promotion</string>
    <string name="view_promotion">Afficher la promotion</string>
    <string name="view_promotions">Afficher la promotion</string>
    <string name="view_results">Afficher les résultats</string>
    <string name="view_story_reshares">Afficher les repartages de l’actualité</string>
    <string name="view_tags">AFFICHER LES IDENTIFICATIONS</string>
    <string name="viewer_list_friend_list_media_megaphone_description">Cette actualité est partagée uniquement avec les personnes identifiées sur l’autocollant que vous utilisez.</string>
    <string name="viewer_list_friend_list_media_megaphone_learn_more">Afficher les personnes avec qui vous avez partagé cette actualité</string>
    <string name="viewer_list_internal_only_media_megaphone_description">Ce contenu présente des fonctionnalités inédites, alors il a été partagé uniquement avec les employés internes d’Instagram.</string>
    <string name="viewer_list_internal_only_media_megaphone_title">Contenu destiné uniquement aux employés internes</string>
    <string name="views">Visionnages</string>
    <string name="views_and_likes_title_title_case">Visionnages et mentions J’aime</string>
    <string name="virtual_section_media_title">Contenu multimédia</string>
    <string name="visit_my_profile">Consulter votre profil</string>
    <string name="visit_page">Visiter la Page</string>
    <string name="wait_for_uploads_to_finish_logout">Vous ne pouvez pas fermer la session pendant un téléchargement. Veuillez réessayer lorsqu’il sera terminé.</string>
    <string name="wait_for_uploads_to_finish_switch">Vous ne pouvez pas changer de compte pendant un téléchargement. Veuillez réessayer lorsqu’il sera terminé.</string>
    <string name="wam_launch_button_nux_long">Appuyez pour continuer à regarder et en voir plus.</string>
    <string name="web_error">Désolés, nous n’avons pas pu charger ce site Web.</string>
    <string name="weblink_title">Hyperlien</string>
    <string name="website">Site Web</string>
    <string name="website_clicks">Clics vers le site Web</string>
    <string name="welcome_to_instagram_business_tools">Bienvenue dans les outils professionnels d’Instagram</string>
    <string name="x_options">Options de %1$s</string>
    <string name="x_wants_to_follow_you">%1$s souhaitent s’abonner à votre profil</string>
    <string name="xshare_facebook_page_tooltip">Désormais, vous pouvez aussi partager cette publication sur votre Page Facebook.</string>
    <string name="yes_im_sure">Oui, je suis sûr(e)</string>
    <string name="your_business_profile_message">Ajoutez un bouton Communiquer avec nous afin de permettre à vos clients de communiquer avec vous par courriel ou par téléphone directement à partir de votre profil.</string>
    <string name="your_pages">Vos pages</string>
    <string name="your_profile_will_change">Si vous repassez à un compte personnel, toutes les statistiques et tout le contenu de vos promotions seront perdus. De plus, vous n’aurez plus accès aux statistiques des publications et actualités présentes et futures. Vous pouvez repasser à un compte professionnel à tout moment.</string>
    <string name="your_stories_button_text">Vos actualités</string>
    <string name="zero_rating_data_banner_text">UTILISATION DE DONNÉES</string>
    <string name="zero_rating_data_dialog_story_confirm_button">Consulter des stories</string>
    <string name="zero_rating_data_dialog_story_title_text">L’affichage des stories consomme des données</string>
    <string name="zero_rating_data_dialog_subtitle_text">Vous n’utiliserez pas de données pour naviguer dans Instagram. Vous en utiliserez seulement lorsque vous choisirez de regarder des vidéos ou de consulter des stories.</string>
    <string name="zero_rating_default_carrier_string">Votre fournisseur</string>
    <string name="zero_rating_direct_inbox_view_video_digest">Utiliser des données pour l’afficher</string>
    <string name="zero_rating_direct_visual_message_view_story_reply">Utiliser des données pour afficher la réponse</string>
    <string name="zero_rating_landing_screen_text">Inscrivez-vous sans utiliser vos données avec %1$s.</string>
    <string name="zero_rating_live_data_dialog_title_text">Regarder une vidéo en direct consomme des données</string>
    <string name="zero_rating_select_video_data_dialog_subtitle_text">Vous utiliserez des données pour la lecture automatique de toutes les vidéos. %1$s vous offre des photos gratuites pour un temps limité, que vous activiez les vidéos ou non.</string>
    <string name="zero_rating_select_video_data_dialog_title_text">Utiliser les données pour activer les vidéos?</string>
    <string name="zero_rating_sign_up_screen_text">Inscrivez-vous sans utiliser vos données et parcourez des photos gratuites sur Instagram avec %1$s</string>
    <string name="zero_rating_turn_on_video_text">Utilisez les données pour activer les vidéos</string>
    <string name="zero_rating_video_autoplay_off">Les vidéos ne seront pas lues.</string>
    <string name="zero_rating_video_autoplay_on">Les vidéos consomment des données.</string>
    <string name="zero_rating_video_text">Utiliser des données pour regarder</string>
    <string name="zero_video_setting_drawer_auto_play_disabled_text">Ne pas lire</string>
    <string name="zero_video_setting_drawer_subtitle_auto_play_disabled_video_settings">Les vidéos et les stories &lt;b>ne seront pas lues&lt;/b>. Vous n’utiliserez pas vos données.</string>
    <string name="zero_video_setting_drawer_subtitle_auto_play_enabled_video_settings">Les vidéos et les stories &lt;b>seront lues automatiquement&lt;/b> et utiliseront vos données.</string>
    <string name="zero_video_setting_drawer_subtitle_photos_free">Vous regardez des photos sans utiliser vos données de %1$s.</string>
    <string name="zero_video_setting_drawer_title_auto_play_video_settings">Lire les vidéos et les stories automatiquement?</string>
</resources>
